{"institutions":[{"bib_code":"AKB","canton":"ag","group_code":"ABN","label":{"de":"Aargauer Kantonsbibliothek, Aarau","fr":"Aargauer Kantonsbibliothek, Aarau","it":"Aargauer Kantonsbibliothek, Aarau","en":"Aargauer Kantonsbibliothek, Aarau"}},{"bib_code":"KH","canton":"ag","group_code":"ABN","label":{"de":"Aargauer Kunsthaus, Aarau","fr":"Aargauer Kunsthaus, Aarau","it":"Aargauer Kunsthaus, Aarau","en":"Aargauer Kunsthaus, Aarau"}},{"bib_code":"KURA","canton":"ag","group_code":"ABN","label":{"de":"Aargauer Kuratorium, Aarau","fr":"Aargauer Kuratorium, Aarau","it":"Aargauer Kuratorium, Aarau","en":"Aargauer Kuratorium, Aarau"}},{"bib_code":"AKS","canton":"ag","group_code":"ABN","label":{"de":"Alte Kantonsschule Aarau","fr":"Alte Kantonsschule Aarau","it":"Alte Kantonsschule Aarau","en":"Alte Kantonsschule Aarau"}},{"bib_code":"BBB","canton":"ag","group_code":"ABN","label":{"de":"Berufsfachschule BBB Baden","fr":"Berufsfachschule BBB Baden","it":"Berufsfachschule BBB Baden","en":"Berufsfachschule BBB Baden"}},{"bib_code":"KSZ","canton":"ag","group_code":"ABN","label":{"de":"Bildungszentrum Zofingen","fr":"Bildungszentrum Zofingen","it":"Bildungszentrum Zofingen","en":"Bildungszentrum Zofingen"}},{"bib_code":"DPA","canton":"ag","group_code":"ABN","label":{"de":"Denkmalpflege Aargau, Aarau","fr":"Denkmalpflege Aargau, Aarau","it":"Denkmalpflege Aargau, Aarau","en":"Denkmalpflege Aargau, Aarau"}},{"bib_code":"BVU","canton":"ag","group_code":"ABN","label":{"de":"Departement Bau, Verkehr und Umwelt, Aarau","fr":"Departement Bau, Verkehr und Umwelt, Aarau","it":"Departement Bau, Verkehr und Umwelt, Aarau","en":"Departement Bau, Verkehr und Umwelt, Aarau"}},{"bib_code":"HFGS","canton":"ag","group_code":"ABN","label":{"de":"H\u00f6here Fachschule Gesundheit und Soziales, Aarau","fr":"H\u00f6here Fachschule Gesundheit und Soziales, Aarau","it":"H\u00f6here Fachschule Gesundheit und Soziales, Aarau","en":"H\u00f6here Fachschule Gesundheit und Soziales, Aarau"}},{"bib_code":"KSBB","canton":"ag","group_code":"ABN","label":{"de":"Kantonale Schule Berufsbildung, Aarau","fr":"Kantonale Schule Berufsbildung, Aarau","it":"Kantonale Schule Berufsbildung, Aarau","en":"Kantonale Schule Berufsbildung, Aarau"}},{"bib_code":"KAB","canton":"ag","group_code":"ABN","label":{"de":"Kantonsarch\u00e4ologie Aargau, Brugg","fr":"Kantonsarch\u00e4ologie Aargau, Brugg","it":"Kantonsarch\u00e4ologie Aargau, Brugg","en":"Kantonsarch\u00e4ologie Aargau, Brugg"}},{"bib_code":"KSBA","canton":"ag","group_code":"ABN","label":{"de":"Kantonsschule Baden","fr":"Kantonsschule Baden","it":"Kantonsschule Baden","en":"Kantonsschule Baden"}},{"bib_code":"KSWE","canton":"ag","group_code":"ABN","label":{"de":"Kantonsschule Wettingen","fr":"Kantonsschule Wettingen","it":"Kantonsschule Wettingen","en":"Kantonsschule Wettingen"}},{"bib_code":"KSWO","canton":"ag","group_code":"ABN","label":{"de":"Kantonsschule Wohlen","fr":"Kantonsschule Wohlen","it":"Kantonsschule Wohlen","en":"Kantonsschule Wohlen"}},{"bib_code":"HMA","canton":"ag","group_code":"ABN","label":{"de":"Museum Aargau, Schloss Lenzburg","fr":"Museum Aargau, Schloss Lenzburg","it":"Museum Aargau, Schloss Lenzburg","en":"Museum Aargau, Schloss Lenzburg"}},{"bib_code":"NAT","canton":"ag","group_code":"ABN","label":{"de":"Naturama Aarau","fr":"Naturama Aarau","it":"Naturama Aarau","en":"Naturama Aarau"}},{"bib_code":"NKS","canton":"ag","group_code":"ABN","label":{"de":"Neue Kantonsschule Aarau","fr":"Neue Kantonsschule Aarau","it":"Neue Kantonsschule Aarau","en":"Neue Kantonsschule Aarau"}},{"bib_code":"OGB","canton":"ag","group_code":"ABN","label":{"de":"Obergerichtsbibliothek Aarau","fr":"Obergerichtsbibliothek Aarau","it":"Obergerichtsbibliothek Aarau","en":"Obergerichtsbibliothek Aarau"}},{"bib_code":"RDRR","canton":"ag","group_code":"ABN","label":{"de":"Rechtsdienst des Regierungssrats, Aarau","fr":"Rechtsdienst des Regierungssrats, Aarau","it":"Rechtsdienst des Regierungssrats, Aarau","en":"Rechtsdienst des Regierungssrats, Aarau"}},{"bib_code":"SBA","canton":"ag","group_code":"ABN","label":{"de":"Schweizer Bauschule Aarau, Unterentfelden","fr":"Schweizer Bauschule Aarau, Unterentfelden","it":"Schweizer Bauschule Aarau, Unterentfelden","en":"Schweizer Bauschule Aarau, Unterentfelden"}},{"bib_code":"SVWGB","canton":"ag","group_code":"ABN","label":{"de":"Spezialverwaltungsgerichte, Aarau","fr":"Spezialverwaltungsgerichte, Aarau","it":"Spezialverwaltungsgerichte, Aarau","en":"Spezialverwaltungsgerichte, Aarau"}},{"bib_code":"STA","canton":"ag","group_code":"ABN","label":{"de":"Staatsarchiv Aargau, Aarau","fr":"Staatsarchiv Aargau, Aarau","it":"Staatsarchiv Aargau, Aarau","en":"Staatsarchiv Aargau, Aarau"}},{"bib_code":"BIG","canton":"be","group_code":"ALEX","label":{"de":"Bibliothek am Guisanplatz, Bern","fr":"Bibliothek am Guisanplatz, Bern","it":"Bibliothek am Guisanplatz, Bern","en":"Bibliothek am Guisanplatz, Bern"}},{"bib_code":"BFS","canton":"ne","group_code":"ALEX","label":{"de":"Bundesamt f\u00fcr Statistik, Neuch\u00e2tel","fr":"Office f\u00e9d\u00e9ral de la statistique, Neuch\u00e2tel","it":"Ufficio federale di statistica, Neuch\u00e2tel","en":"Swiss Federal Statistical Office, Neuch\u00e2tel"}},{"bib_code":"BWO","canton":"so","group_code":"ALEX","label":{"de":"Bundesamt f\u00fcr Wohnungswesen, Grenchen","fr":"Office f\u00e9d\u00e9ral du logement, Grenchen","it":"Ufficio federale delle abitazioni, Grenchen","en":"Bundesamt f\u00fcr Wohnungswesen, Grenchen"}},{"bib_code":"CHPM","canton":"vd","group_code":"ALEX","label":{"de":"Ch\u00e2teau de Morges \u0026 ses Mus\u00e9es","fr":"Ch\u00e2teau de Morges \u0026 ses Mus\u00e9es","it":"Ch\u00e2teau de Morges \u0026 ses Mus\u00e9es","en":"Ch\u00e2teau de Morges \u0026 ses Mus\u00e9es"}},{"bib_code":"DEZA","canton":"be","group_code":"ALEX","label":{"de":"Direktion f\u00fcr Entwicklung und Zusammenarbeit DEZA, Bern","fr":"Direction du d\u00e9veloppement et de la coop\u00e9ration (DDC), Bern","it":"Direzione dello sviluppo e della cooperazione (DSC), Bern","en":"Swiss Agency for Development and Cooperation, Bern"}},{"bib_code":"SECO","canton":"be","group_code":"ALEX","label":{"de":"Dokumentationszentrum SECO, Bern","fr":"Dokumentationszentrum SECO, Bern","it":"Dokumentationszentrum SECO, Bern","en":"Dokumentationszentrum SECO, Bern"}},{"bib_code":"IGE","canton":"be","group_code":"ALEX","label":{"de":"Eidg. Institut f\u00fcr geistiges Eigentum, Bern","fr":"Institut F\u00e9d\u00e9ral de la Propri\u00e9t\u00e9 Intellectuelle, Bern","it":"Istituto Federale della Propriet\u00e0 Intellettuale, Bern","en":" Federal Institute of Intellectual Property, Bern"}},{"bib_code":"MILAK","canton":"zh","group_code":"ALEX","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Milit\u00e4rakademie","fr":"ETH Z\u00fcrich - Milit\u00e4rakademie","it":"ETH Z\u00fcrich - Milit\u00e4rakademie","en":"ETH Z\u00fcrich - Milit\u00e4rakademie"}},{"bib_code":"LT","canton":"be","group_code":"ALEX","label":{"de":"Kartensammlung swisstopo, Wabern","fr":"Kartensammlung swisstopo, Wabern","it":"Kartensammlung swisstopo, Wabern","en":"Kartensammlung swisstopo, Wabern"}},{"bib_code":"VELA","canton":"ti","group_code":"ALEX","label":{"de":"Museo Vincenzo Vela, Ligornetto","fr":"Museo Vincenzo Vela, Ligornetto","it":"Museo Vincenzo Vela, Ligornetto","en":"Museo Vincenzo Vela, Ligornetto"}},{"bib_code":"MMA","canton":"so","group_code":"ALEX","label":{"de":"Museum f\u00fcr Musikautomaten, Seewen","fr":"Mus\u00e9e des automates \u00e0 musique, Seewen","it":"Museo degli automi musicali, Seewen","en":"Museum of Music Automatons, Seewen"}},{"bib_code":"PSCH","canton":"zh","group_code":"ALEX","label":{"de":"Pro Senectute, Z\u00fcrich","fr":"Pro Senectute, Z\u00fcrich","it":"Pro Senectute, Z\u00fcrich","en":"Pro Senectute, Z\u00fcrich"}},{"bib_code":"RUAG-A","canton":"be","group_code":"ALEX","label":{"de":"RUAG Aerospace, Emmen","fr":"RUAG Aerospace, Emmen","it":"RUAG Aerospace, Emmen","en":"RUAG Aerospace, Emmen"}},{"bib_code":"SOR","canton":"zh","group_code":"ALEX","label":{"de":"Sammlung Oskar Reinhart, Winterthur","fr":"Sammlung Oskar Reinhart, Winterthur","it":"Sammlung Oskar Reinhart, Winterthur","en":"Oskar Reinhart Collection, Winterthur"}},{"bib_code":"SWTR","canton":"be","group_code":"ALEX","label":{"de":"Schweizerischer Wissenschaftsrat SWR, Bern","fr":"Conseil suisse de la science CSS, Bern","it":"Consiglio svizzero della scienza CSS, Bern","en":"Swiss Science Council SSC, Bern"}},{"bib_code":"BAR","canton":"be","group_code":"ALEX","label":{"de":"Schweizerisches Bundesarchiv, Bern","fr":"Archives f\u00e9d\u00e9rales suisses, Bern","it":"Archivio federale svizzero, Bern","en":"Swiss Federal Archives, Bern"}},{"bib_code":"CNS-FAO","canton":"be","group_code":"ALEX","label":{"de":"Schweizerisches nationales FAO Komitee, Bern","fr":"Comit\u00e9 national suisse de la FAO, Bern","it":"Comitato nazionale svizzero della FAO, Bern","en":"Swiss national FAO Committee, Bern"}},{"bib_code":"ZAS","canton":"ge","group_code":"ALEX","label":{"de":"Zentrale Ausgleichsstelle, Gen\u00e8ve","fr":"Centrale de compensation, Gen\u00e8ve","it":"Ufficio centrale di compensazione, Gen\u00e8ve","en":"Central compensation Office, Gen\u00e8ve"}},{"bib_code":"AFU","canton":"gr","group_code":"BGR","label":{"de":"Amt f\u00fcr Natur und Umwelt, Chur","fr":"Amt f\u00fcr Natur und Umwelt, Chur","it":"Amt f\u00fcr Natur und Umwelt, Chur","en":"Amt f\u00fcr Natur und Umwelt, Chur"}},{"bib_code":"AFW","canton":"gr","group_code":"BGR","label":{"de":"Amt f\u00fcr Wald, Chur","fr":"Amt f\u00fcr Wald, Chur","it":"Amt f\u00fcr Wald, Chur","en":"Amt f\u00fcr Wald, Chur"}},{"bib_code":"ADG","canton":"gr","group_code":"BGR","label":{"de":"Arch\u00e4ologischer Dienst Graub\u00fcnden, Chur","fr":"Arch\u00e4ologischer Dienst Graub\u00fcnden, Chur","it":"Arch\u00e4ologischer Dienst Graub\u00fcnden, Chur","en":"Arch\u00e4ologischer Dienst Graub\u00fcnden, Chur"}},{"bib_code":"BES","canton":"gr","group_code":"BGR","label":{"de":"Biblioteca Engiadinaisa, Sils","fr":"Biblioteca Engiadinaisa, Sils","it":"Biblioteca Engiadinaisa, Sils","en":"Biblioteca Engiadinaisa, Sils"}},{"bib_code":"BGS","canton":"gr","group_code":"BGR","label":{"de":"Bildungszentrum BGS, Chur","fr":"Bildungszentrum BGS, Chur","it":"Bildungszentrum BGS, Chur","en":"Bildungszentrum BGS, Chur"}},{"bib_code":"BKS","canton":"gr","group_code":"BGR","label":{"de":"B\u00fcndner Kantonsschule, Chur","fr":"B\u00fcndner Kantonsschule, Chur","it":"B\u00fcndner Kantonsschule, Chur","en":"B\u00fcndner Kantonsschule, Chur"}},{"bib_code":"BKM","canton":"gr","group_code":"BGR","label":{"de":"B\u00fcndner Kunstmuseum, Chur","fr":"B\u00fcndner Kunstmuseum, Chur","it":"B\u00fcndner Kunstmuseum, Chur","en":"B\u00fcndner Kunstmuseum, Chur"}},{"bib_code":"BNM","canton":"gr","group_code":"BGR","label":{"de":"B\u00fcndner Natur-Museum, Chur","fr":"B\u00fcndner Natur-Museum, Chur","it":"B\u00fcndner Natur-Museum, Chur","en":"B\u00fcndner Natur-Museum, Chur"}},{"bib_code":"DBD","canton":"gr","group_code":"BGR","label":{"de":"Dokumentationsbibliothek Davos","fr":"Dokumentationsbibliothek Davos","it":"Dokumentationsbibliothek Davos","en":"Dokumentationsbibliothek Davos"}},{"bib_code":"BFP","canton":"gr","group_code":"BGR","label":{"de":"Fundaziun Planta, Samedan","fr":"Fundaziun Planta, Samedan","it":"Fundaziun Planta, Samedan","en":"Fundaziun Planta, Samedan"}},{"bib_code":"GBC","canton":"gr","group_code":"BGR","label":{"de":"Gewerbliche Berufsschule Chur","fr":"Gewerbliche Berufsschule Chur","it":"Gewerbliche Berufsschule Chur","en":"Gewerbliche Berufsschule Chur"}},{"bib_code":"HPL","canton":"gr","group_code":"BGR","label":{"de":"Hochschulen Physiotherapie Landquart ","fr":"Hochschulen Physiotherapie Landquart ","it":"Hochschulen Physiotherapie Landquart ","en":"Hochschulen Physiotherapie Landquart "}},{"bib_code":"DPG","canton":"gr","group_code":"BGR","label":{"de":"Kantonale Denkmalpflege, Chur","fr":"Kantonale Denkmalpflege, Chur","it":"Kantonale Denkmalpflege, Chur","en":"Kantonale Denkmalpflege, Chur"}},{"bib_code":"KBG","canton":"gr","group_code":"BGR","label":{"de":"Kantonsbibliothek Graub\u00fcnden, Chur","fr":"Kantonsbibliothek Graub\u00fcnden, Chur","it":"Kantonsbibliothek Graub\u00fcnden, Chur","en":"Kantonsbibliothek Graub\u00fcnden, Chur"}},{"bib_code":"KMD","canton":"gr","group_code":"BGR","label":{"de":"Kirchner Museum Davos","fr":"Kirchner Museum Davos","it":"Kirchner Museum Davos","en":"Kirchner Museum Davos"}},{"bib_code":"KBM","canton":"gr","group_code":"BGR","label":{"de":"Klosterbibliothek St. Johann, M\u00fcstair","fr":"Klosterbibliothek St. Johann, M\u00fcstair","it":"Klosterbibliothek St. Johann, M\u00fcstair","en":"Klosterbibliothek St. Johann, M\u00fcstair"}},{"bib_code":"NHS","canton":"gr","group_code":"BGR","label":{"de":"Nietzschehaus Sils \/ ikg Chur","fr":"Nietzschehaus Sils \/ ikg Chur","it":"Nietzschehaus Sils \/ ikg Chur","en":"Nietzschehaus Sils \/ ikg Chur"}},{"bib_code":"PFH","canton":"gr","group_code":"BGR","label":{"de":"P\u00e4dagogische Hochschule, Chur","fr":"P\u00e4dagogische Hochschule, Chur","it":"P\u00e4dagogische Hochschule, Chur","en":"P\u00e4dagogische Hochschule, Chur"}},{"bib_code":"PDB","canton":"gr","group_code":"BGR","label":{"de":"PDB Klinik Beverin, Cazis","fr":"PDB Klinik Beverin, Cazis","it":"PDB Klinik Beverin, Cazis","en":"PDB Klinik Beverin, Cazis"}},{"bib_code":"SNP","canton":"gr","group_code":"BGR","label":{"de":"Schweizerischer Nationalpark, Zernez","fr":"Schweizerischer Nationalpark, Zernez","it":"Schweizerischer Nationalpark, Zernez","en":"Schweizerischer Nationalpark, Zernez"}},{"bib_code":"STG","canton":"gr","group_code":"BGR","label":{"de":"Staatsarchiv Graub\u00fcnden, Chur","fr":"Staatsarchiv Graub\u00fcnden, Chur","it":"Staatsarchiv Graub\u00fcnden, Chur","en":"Staatsarchiv Graub\u00fcnden, Chur"}},{"bib_code":"GLG","canton":"gr","group_code":"BGR","label":{"de":"Stabsstelle f\u00fcr Chancengleichheit von Frau und Mann, Chur","fr":"Stabsstelle f\u00fcr Chancengleichheit von Frau und Mann, Chur","it":"Stabsstelle f\u00fcr Chancengleichheit von Frau und Mann, Chur","en":"Stabsstelle f\u00fcr Chancengleichheit von Frau und Mann, Chur"}},{"bib_code":"THC","canton":"gr","group_code":"BGR","label":{"de":"Theologische Hochschule Chur","fr":"Theologische Hochschule Chur","it":"Theologische Hochschule Chur","en":"Theologische Hochschule Chur"}},{"bib_code":"VGC","canton":"gr","group_code":"BGR","label":{"de":"Villa Garbald, Castagnega","fr":"Villa Garbald, Castagnega","it":"Villa Garbald, Castagnega","en":"Villa Garbald, Castagnega"}},{"bib_code":"SHAGN","canton":"sh","group_code":"BISCH","label":{"de":"Bibliothek Agnesensch\u00fctte, Schaffhausen","fr":"Bibliothek Agnesensch\u00fctte, Schaffhausen","it":"Bibliothek Agnesensch\u00fctte, Schaffhausen","en":"Bibliothek Agnesensch\u00fctte, Schaffhausen"}},{"bib_code":"SHONL","canton":"sh","group_code":"BISCH","label":{"de":"Bibliotheken Schaffhausen - Online","fr":"Bibliotheken Schaffhausen - Online","it":"Bibliotheken Schaffhausen - Online","en":"Bibliotheken Schaffhausen - Online"}},{"bib_code":"SHNEU","canton":"sh","group_code":"BISCH","label":{"de":"Gemeindebibliothek Neuhausen","fr":"Gemeindebibliothek Neuhausen","it":"Gemeindebibliothek Neuhausen","en":"Gemeindebibliothek Neuhausen"}},{"bib_code":"SHSTA","canton":"sh","group_code":"BISCH","label":{"de":"Staatsarchiv Schaffhausen","fr":"Staatsarchiv Schaffhausen","it":"Staatsarchiv Schaffhausen","en":"Staatsarchiv Schaffhausen"}},{"bib_code":"SHSTM","canton":"sh","group_code":"BISCH","label":{"de":"Stadtbibliothek am M\u00fcnsterplatz, Schaffhausen","fr":"Stadtbibliothek am M\u00fcnsterplatz, Schaffhausen","it":"Stadtbibliothek am M\u00fcnsterplatz, Schaffhausen","en":"Stadtbibliothek am M\u00fcnsterplatz, Schaffhausen"}},{"bib_code":"MEJMA","canton":"vd","group_code":"HEMU","label":{"de":"Ejmath\u00e8que, Lausanne","fr":"Ejmath\u00e8que, Lausanne","it":"Ejmath\u00e8que, Lausanne","en":"Ejmath\u00e8que, Lausanne"}},{"bib_code":"BHCL","canton":"vd","group_code":"HEMU","label":{"de":"HEMU \/ Conservatoire de Lausanne","fr":"HEMU \/ Conservatoire de Lausanne","it":"HEMU \/ Conservatoire de Lausanne","en":"HEMU \/ Conservatoire de Lausanne"}},{"bib_code":"A253","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Arch\u00e4ologische Bodenforschung Basel-Stadt","fr":"Arch\u00e4ologische Bodenforschung Basel-Stadt","it":"Arch\u00e4ologische Bodenforschung Basel-Stadt","en":"Arch\u00e4ologische Bodenforschung Basel-Stadt"}},{"bib_code":"A256","canton":"bl","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Augusta Raurica, Augst","fr":"Augusta Raurica, Augst","it":"Augusta Raurica, Augst","en":"Augusta Raurica, Augst"}},{"bib_code":"A316","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Basler Afrika Bibliographien","fr":"Basler Afrika Bibliographien","it":"Basler Afrika Bibliographien","en":"Basler Afrika Bibliographien"}},{"bib_code":"A154","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Basler Botanische Gesellschaft (BBG)","fr":"Basler Botanische Gesellschaft (BBG)","it":"Basler Botanische Gesellschaft (BBG)","en":"Basler Botanische Gesellschaft (BBG)"}},{"bib_code":"B406","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Berner BZ Pflege - Online","fr":"Berner BZ Pflege - Online","it":"Berner BZ Pflege - Online","en":"Berner BZ Pflege - Online"}},{"bib_code":"B433","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Berner BZ Pflege, Bern","fr":"Berner BZ Pflege, Bern","it":"Berner BZ Pflege, Bern","en":"Berner BZ Pflege, Bern"}},{"bib_code":"B439","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Berner BZ Pflege, Thun","fr":"Berner BZ Pflege, Thun","it":"Berner BZ Pflege, Thun","en":"Berner BZ Pflege, Thun"}},{"bib_code":"B420","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"BFH - HKB Musikbibliothek, Bern","fr":"BFH - HKB Musikbibliothek, Bern","it":"BFH - HKB Musikbibliothek, Bern","en":"BFH - HKB Musikbibliothek, Bern"}},{"bib_code":"A296","canton":"bl","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Bibliothek f\u00fcr Gestaltung Basel, M\u00fcnchenstein","fr":"Bibliothek f\u00fcr Gestaltung Basel, M\u00fcnchenstein","it":"Bibliothek f\u00fcr Gestaltung Basel, M\u00fcnchenstein","en":"Bibliothek f\u00fcr Gestaltung Basel, M\u00fcnchenstein"}},{"bib_code":"A351","canton":"bl","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Bildungszentrum Gesundheit BZG BS, M\u00fcnchenstein","fr":"Bildungszentrum Gesundheit BZG BS, M\u00fcnchenstein","it":"Bildungszentrum Gesundheit BZG BS, M\u00fcnchenstein","en":"Bildungszentrum Gesundheit BZG BS, M\u00fcnchenstein"}},{"bib_code":"B440","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Burgerbibliothek Bern","fr":"Burgerbibliothek Bern","it":"Burgerbibliothek Bern","en":"Burgerbibliothek Bern"}},{"bib_code":"B513","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Campus Muristalden, Bern","fr":"Campus Muristalden, Bern","it":"Campus Muristalden, Bern","en":"Campus Muristalden, Bern"}},{"bib_code":"B418","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"EHB Zollikofen","fr":"IFFP Zollikofen","it":"IUFFP Zollikofen","en":"EHB Zollikofen"}},{"bib_code":"B407","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"EHB Zollikofen - Online","fr":"IFFP Lausanne - Online","it":"IUFFP Lugano - Online","en":"EHB Zollikofen - Online"}},{"bib_code":"FREE","canton":"","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Freier Zugang - Online","fr":"Acc\u00e8s libre - Online","it":"Accesso libero - Online","en":"Free access - Online"}},{"bib_code":"A360","canton":"bl","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Gleichstellung,  Liestal","fr":"Gleichstellung,  Liestal","it":"Gleichstellung,  Liestal","en":"Gleichstellung,  Liestal"}},{"bib_code":"A370","canton":"bl","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Goetheanum, Dornach","fr":"Goetheanum, Dornach","it":"Goetheanum, Dornach","en":"Goetheanum, Dornach"}},{"bib_code":"B445","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Gosteli-Stiftung, Worblaufen","fr":"Gosteli-Stiftung, Worblaufen","it":"Gosteli-Stiftung, Worblaufen","en":"Gosteli-Stiftung, Worblaufen"}},{"bib_code":"A298","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Historisches Museum Basel","fr":"Historisches Museum Basel","it":"Historisches Museum Basel","en":"Historisches Museum Basel"}},{"bib_code":"A160","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Israelitische Gemeinde Basel","fr":"Israelitische Gemeinde Basel","it":"Israelitische Gemeinde Basel","en":"Israelitische Gemeinde Basel"}},{"bib_code":"A214","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Kantonales Laboratorium, Basel","fr":"Kantonales Laboratorium, Basel","it":"Kantonales Laboratorium, Basel","en":"Kantonales Laboratorium, Basel"}},{"bib_code":"A278","canton":"bl","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Kantonsspital Baselland, Bruderholz","fr":"Kantonsspital Baselland, Bruderholz","it":"Kantonsspital Baselland, Bruderholz","en":"Kantonsspital Baselland, Bruderholz"}},{"bib_code":"A320","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Karl-Barth-Archiv, Basel","fr":"Karl-Barth-Archiv, Basel","it":"Karl-Barth-Archiv, Basel","en":"Karl-Barth-Archiv, Basel"}},{"bib_code":"A371","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Katholische Universit\u00e4tsgemeinde (KUG), Basel ","fr":"Katholische Universit\u00e4tsgemeinde (KUG), Basel","it":"Katholische Universit\u00e4tsgemeinde (KUG), Basel","en":"Katholische Universit\u00e4tsgemeinde (KUG), Basel"}},{"bib_code":"A326","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Kunsthalle Basel","fr":"Kunsthalle Basel","it":"Kunsthalle Basel","en":"Kunsthalle Basel"}},{"bib_code":"A300","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Kunstmuseum \/ Uni Basel - Kunsthistorisches Seminar","fr":"Kunstmuseum \/ Uni Basel - Kunsthistorisches Seminar","it":"Kunstmuseum \/ Uni Basel - Kunsthistorisches Seminar","en":"Kunstmuseum \/ Uni Basel - Kunsthistorisches Seminar"}},{"bib_code":"A152","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Mission 21, Basel","fr":"Mission 21, Basel","it":"Mission 21, Basel","en":"Mission 21, Basel"}},{"bib_code":"A310","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Museum der Kulturen \/ Uni Basel - Ethnologie","fr":"Museum der Kulturen \/ Uni Basel - Ethnologie","it":"Museum der Kulturen \/ Uni Basel - Ethnologie","en":"Museum der Kulturen \/ Uni Basel - Ethnologie"}},{"bib_code":"A332","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Musik Akademie Basel","fr":"Musik Akademie Basel","it":"Musik Akademie Basel","en":"Musik Akademie Basel"}},{"bib_code":"A302","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Naturhistorisches Museum, Basel","fr":"Naturhistorisches Museum, Basel","it":"Naturhistorisches Museum, Basel","en":"Naturhistorisches Museum, Basel"}},{"bib_code":"B559","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Naturhistorisches Museum, Bern","fr":"Naturhistorisches Museum, Bern","it":"Naturhistorisches Museum, Bern","en":"Naturhistorisches Museum, Bern"}},{"bib_code":"A342","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"P\u00e4dagogisches Zentrum PZ.BS, Basel","fr":"P\u00e4dagogisches Zentrum PZ.BS, Basel","it":"P\u00e4dagogisches Zentrum PZ.BS, Basel","en":"P\u00e4dagogisches Zentrum PZ.BS, Basel"}},{"bib_code":"A164","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Paul Sacher Stiftung, Basel","fr":"Paul Sacher Stiftung, Basel","it":"Paul Sacher Stiftung, Basel","en":"Paul Sacher Stiftung, Basel"}},{"bib_code":"B517","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"PH Bern - Medienbildung (IWM)","fr":"PH Bern - Medienbildung (IWM)","it":"PH Bern - Medienbildung (IWM)","en":"PH Bern - Medienbildung (IWM)"}},{"bib_code":"A166","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Pro Natura, Basel","fr":"Pro Natura, Basel","it":"Pro Natura, Basel","en":"Pro Natura, Basel"}},{"bib_code":"B429","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"PTT-Archiv \/ Bibliothek MfK, K\u00f6niz","fr":"PTT-Archiv \/ Bibliothek MfK, K\u00f6niz","it":"PTT-Archiv \/ Bibliothek MfK, K\u00f6niz","en":"PTT-Archiv \/ Bibliothek MfK, K\u00f6niz"}},{"bib_code":"A374","canton":"so","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Rudolf Steiner Archiv, Dornach","fr":"Rudolf Steiner Archiv, Dornach","it":"Rudolf Steiner Archiv, Dornach","en":"Rudolf Steiner Archiv, Dornach"}},{"bib_code":"A369","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Sammlung Morel, Basel","fr":"Sammlung Morel, Basel","it":"Sammlung Morel, Basel","en":"Sammlung Morel, Basel"}},{"bib_code":"B424","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"SBB Historic, Windisch","fr":"SBB Historic, Windisch","it":"SBB Historic, Windisch","en":"SBB Historic, Windisch"}},{"bib_code":"A301","canton":"bl","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Schaulager, M\u00fcnchenstein","fr":"Schaulager, M\u00fcnchenstein","it":"Schaulager, M\u00fcnchenstein","en":"Schaulager, M\u00fcnchenstein"}},{"bib_code":"B425","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Schule f\u00fcr Gestaltung Bern","fr":"Schule f\u00fcr Gestaltung Bern","it":"Schule f\u00fcr Gestaltung Bern","en":"Schule f\u00fcr Gestaltung Bern"}},{"bib_code":"A344","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Schulpsychologischer Dienst, Basel","fr":"Schulpsychologischer Dienst, Basel","it":"Schulpsychologischer Dienst, Basel","en":"Schulpsychologischer Dienst, Basel"}},{"bib_code":"A258","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Volkskunde \/ Uni Basel - Kulturwissenschaft, Europ\u00e4ische Ethnologie","fr":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Volkskunde \/ Uni Basel - Kulturwissenschaft, Europ\u00e4ische Ethnologie","it":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Volkskunde \/ Uni Basel - Kulturwissenschaft, Europ\u00e4ische Ethnologie","en":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Volkskunde \/ Uni Basel - Kulturwissenschaft, Europ\u00e4ische Ethnologie"}},{"bib_code":"B437","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Sportmediathek Magglingen","fr":"Sportmediathek Magglingen","it":"Sportmediathek Magglingen","en":"Sportmediathek Magglingen"}},{"bib_code":"A306","canton":"bl","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Sportmuseum Schweiz, M\u00fcnchenstein","fr":"Mus\u00e9e du Sport Suisse, M\u00fcnchenstein","it":"Swiss Sports Museum, M\u00fcnchenstein","en":"Swiss Sports Museum, M\u00fcnchenstein"}},{"bib_code":"A348","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Staatsarchiv Basel-Stadt","fr":"Staatsarchiv Basel-Stadt","it":"Staatsarchiv Basel-Stadt","en":"Staatsarchiv Basel-Stadt"}},{"bib_code":"B434","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Staatsarchiv des Kantons Bern","fr":"Staatsarchiv des Kantons Bern","it":"Staatsarchiv des Kantons Bern","en":"Staatsarchiv des Kantons Bern"}},{"bib_code":"B432","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Swissmedic, Bern","fr":"Swissmedic, Bern","it":"Swissmedic, Bern","en":"Swissmedic, Bern"}},{"bib_code":"A245","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Afrikastudien","fr":"Uni Basel - Afrikastudien","it":"Uni Basel - Afrikastudien","en":"Uni Basel - Afrikastudien"}},{"bib_code":"A130","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Altertumswissenschaften","fr":"Uni Basel - Altertumswissenschaften","it":"Uni Basel - Altertumswissenschaften","en":"Uni Basel - Altertumswissenschaften"}},{"bib_code":"A178","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Anatomisches Institut","fr":"Uni Basel - Anatomisches Institut","it":"Uni Basel - Anatomisches Institut","en":"Uni Basel - Anatomisches Institut"}},{"bib_code":"A115","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Basler Bibliografie","fr":"Uni Basel - Basler Bibliografie","it":"Uni Basel - Basler Bibliografie","en":"Uni Basel - Basler Bibliografie"}},{"bib_code":"A116","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Basler Buchdrucker- und Verlegerkatalog","fr":"Uni Basel - Basler Buchdrucker- und Verlegerkatalog","it":"Uni Basel - Basler Buchdrucker- und Verlegerkatalog","en":"Uni Basel - Basler Buchdrucker- und Verlegerkatalog"}},{"bib_code":"A230","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Bibliothek Maiengasse","fr":"Uni Basel - Bibliothek Maiengasse","it":"Uni Basel - Bibliothek Maiengasse","en":"Uni Basel - Bibliothek Maiengasse"}},{"bib_code":"A220","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Bio- und Medizinethik","fr":"Uni Basel - Bio- und Medizinethik","it":"Uni Basel - Bio- und Medizinethik","en":"Uni Basel - Bio- und Medizinethik"}},{"bib_code":"A222","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Biomedizin","fr":"Uni Basel - Biomedizin","it":"Uni Basel - Biomedizin","en":"Uni Basel - Biomedizin"}},{"bib_code":"A186","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Biozentrum","fr":"Uni Basel - Biozentrum","it":"Uni Basel - Biozentrum","en":"Uni Basel - Biozentrum"}},{"bib_code":"A373","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Center for Philanthropy Studies (CEPS)","fr":"Uni Basel - Center for Philanthropy Studies (CEPS)","it":"Uni Basel - Center for Philanthropy Studies (CEPS)","en":"Uni Basel - Center for Philanthropy Studies (CEPS)"}},{"bib_code":"A228","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Chemie","fr":"Uni Basel - Chemie","it":"Uni Basel - Chemie","en":"Uni Basel - Chemie"}},{"bib_code":"A372","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Confucius Institute","fr":"Uni Basel - Confucius Institute","it":"Uni Basel - Confucius Institute","en":"Uni Basel - Confucius Institute"}},{"bib_code":"A190","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Deutsches Seminar","fr":"Uni Basel - Deutsches Seminar","it":"Uni Basel - Deutsches Seminar","en":"Uni Basel - Deutsches Seminar"}},{"bib_code":"A368","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Diversity","fr":"Uni Basel - Diversity","it":"Uni Basel - Diversity","en":"Uni Basel - Diversity"}},{"bib_code":"A188","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - DUW Botanik Pflanzen\u00f6kologie","fr":"Uni Basel - DUW Botanik Pflanzen\u00f6kologie","it":"Uni Basel - DUW Botanik Pflanzen\u00f6kologie","en":"Uni Basel - DUW Botanik Pflanzen\u00f6kologie"}},{"bib_code":"A189","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - DUW Botanik Pflanzenphysiologie","fr":"Uni Basel - DUW Botanik Pflanzenphysiologie","it":"Uni Basel - DUW Botanik Pflanzenphysiologie","en":"Uni Basel - DUW Botanik Pflanzenphysiologie"}},{"bib_code":"A261","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - DUW Evolutionsbiologie","fr":"Uni Basel - DUW Evolutionsbiologie","it":"Uni Basel - DUW Evolutionsbiologie","en":"Uni Basel - DUW Evolutionsbiologie"}},{"bib_code":"A198","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - DUW Geographie","fr":"Uni Basel - DUW Geographie","it":"Uni Basel - DUW Geographie","en":"Uni Basel - DUW Geographie"}},{"bib_code":"A200","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - DUW Geologie","fr":"Uni Basel - DUW Geologie","it":"Uni Basel - DUW Geologie","en":"Uni Basel - DUW Geologie"}},{"bib_code":"A255","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - DUW IPNA","fr":"Uni Basel - DUW IPNA","it":"Uni Basel - DUW IPNA","en":"Uni Basel - DUW IPNA"}},{"bib_code":"A264","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - DUW MSD (MGU)","fr":"Uni Basel - DUW MSD (MGU)","it":"Uni Basel - DUW MSD (MGU)","en":"Uni Basel - DUW MSD (MGU)"}},{"bib_code":"A192","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Englisches Seminar","fr":"Uni Basel - Englisches Seminar","it":"Uni Basel - Englisches Seminar","en":"Uni Basel - Englisches Seminar"}},{"bib_code":"A266","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Europainstitut","fr":"Uni Basel - Europainstitut","it":"Uni Basel - Europainstitut","en":"Uni Basel - Europainstitut"}},{"bib_code":"A251","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Frey-Grynaeisches Institut","fr":"Uni Basel - Frey-Grynaeisches Institut","it":"Uni Basel - Frey-Grynaeisches Institut","en":"Uni Basel - Frey-Grynaeisches Institut"}},{"bib_code":"A354","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Gender Studies","fr":"Uni Basel - Gender Studies","it":"Uni Basel - Gender Studies","en":"Uni Basel - Gender Studies"}},{"bib_code":"A202","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Geschichte","fr":"Uni Basel - Geschichte","it":"Uni Basel - Geschichte","en":"Uni Basel - Geschichte"}},{"bib_code":"A362","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - J\u00fcdische Studien","fr":"Uni Basel - J\u00fcdische Studien","it":"Uni Basel - J\u00fcdische Studien","en":"Uni Basel - J\u00fcdische Studien"}},{"bib_code":"A208","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Juristische Fakult\u00e4t","fr":"Uni Basel - Juristische Fakult\u00e4t","it":"Uni Basel - Juristische Fakult\u00e4t","en":"Uni Basel - Juristische Fakult\u00e4t"}},{"bib_code":"A363","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Kulturmanagement","fr":"Uni Basel - Kulturmanagement","it":"Uni Basel - Kulturmanagement","en":"Uni Basel - Kulturmanagement"}},{"bib_code":"A265","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Learning and teaching","fr":"Uni Basel - Learning and teaching","it":"Uni Basel - Learning and teaching","en":"Uni Basel - Learning and teaching"}},{"bib_code":"A364","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Lernzentrum Medizin","fr":"Uni Basel - Lernzentrum Medizin","it":"Uni Basel - Lernzentrum Medizin","en":"Uni Basel - Lernzentrum Medizin"}},{"bib_code":"A216","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Mathematik und Informatik (DMI)","fr":"Uni Basel - Mathematik und Informatik (DMI)","it":"Uni Basel - Mathematik und Informatik (DMI)","en":"Uni Basel - Mathematik und Informatik (DMI)"}},{"bib_code":"A356","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Medienwissenschaft","fr":"Uni Basel - Medienwissenschaft","it":"Uni Basel - Medienwissenschaft","en":"Uni Basel - Medienwissenschaft"}},{"bib_code":"A236","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Molekulare Pharmazie","fr":"Uni Basel - Molekulare Pharmazie","it":"Uni Basel - Molekulare Pharmazie","en":"Uni Basel - Molekulare Pharmazie"}},{"bib_code":"A226","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Musikwissenschaftliches Seminar","fr":"Uni Basel - Musikwissenschaftliches Seminar","it":"Uni Basel - Musikwissenschaftliches Seminar","en":"Uni Basel - Musikwissenschaftliches Seminar"}},{"bib_code":"A191","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Nordistik","fr":"Uni Basel - Nordistik","it":"Uni Basel - Nordistik","en":"Uni Basel - Nordistik"}},{"bib_code":"A145","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Online","fr":"Uni Basel - Online","it":"Uni Basel - Online","en":"Uni Basel - Online"}},{"bib_code":"A232","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Pathologie","fr":"Uni Basel - Pathologie","it":"Uni Basel - Pathologie","en":"Uni Basel - Pathologie"}},{"bib_code":"A235","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Pharmazeutische Biologie","fr":"Uni Basel - Pharmazeutische Biologie","it":"Uni Basel - Pharmazeutische Biologie","en":"Uni Basel - Pharmazeutische Biologie"}},{"bib_code":"A237","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Pharmazeutische Technologie","fr":"Uni Basel - Pharmazeutische Technologie","it":"Uni Basel - Pharmazeutische Technologie","en":"Uni Basel - Pharmazeutische Technologie"}},{"bib_code":"A304","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Pharmaziemuseum","fr":"Uni Basel - Pharmaziemuseum","it":"Uni Basel - Pharmaziemuseum","en":"Uni Basel - Pharmaziemuseum"}},{"bib_code":"A238","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Philosophisches Seminar","fr":"Uni Basel - Philosophisches Seminar","it":"Uni Basel - Philosophisches Seminar","en":"Uni Basel - Philosophisches Seminar"}},{"bib_code":"A204","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Physik","fr":"Uni Basel - Physik","it":"Uni Basel - Physik","en":"Uni Basel - Physik"}},{"bib_code":"A206","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Psychologie","fr":"Uni Basel - Psychologie","it":"Uni Basel - Psychologie","en":"Uni Basel - Psychologie"}},{"bib_code":"A196","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Rechtsmedizin","fr":"Uni Basel - Rechtsmedizin","it":"Uni Basel - Rechtsmedizin","en":"Uni Basel - Rechtsmedizin"}},{"bib_code":"A322","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Schweizerisches Tropen- und Public Health-Institut","fr":"Uni Basel - Schweizerisches Tropen- und Public Health-Institut","it":"Uni Basel - Schweizerisches Tropen- und Public Health-Institut","en":"Uni Basel - Schweizerisches Tropen- und Public Health-Institut"}},{"bib_code":"A246","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Slavisches Seminar","fr":"Uni Basel - Slavisches Seminar","it":"Uni Basel - Slavisches Seminar","en":"Uni Basel - Slavisches Seminar"}},{"bib_code":"A248","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Soziologie","fr":"Uni Basel - Soziologie","it":"Uni Basel - Soziologie","en":"Uni Basel - Soziologie"}},{"bib_code":"A250","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Sport, Bewegung, Gesundheit (DSBG)","fr":"Uni Basel - Sport, Bewegung, Gesundheit (DSBG)","it":"Uni Basel - Sport, Bewegung, Gesundheit (DSBG)","en":"Uni Basel - Sport, Bewegung, Gesundheit (DSBG)"}},{"bib_code":"A361","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Sprachenzentrum","fr":"Uni Basel - Sprachenzentrum","it":"Uni Basel - Sprachenzentrum","en":"Uni Basel - Sprachenzentrum"}},{"bib_code":"A366","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Studienberatung","fr":"Uni Basel - Studienberatung","it":"Uni Basel - Studienberatung","en":"Uni Basel - Studienberatung"}},{"bib_code":"A252","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Theologische Fakult\u00e4t","fr":"Uni Basel - Theologische Fakult\u00e4t","it":"Uni Basel - Theologische Fakult\u00e4t","en":"Uni Basel - Theologische Fakult\u00e4t"}},{"bib_code":"A100","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - UB Hauptbibliothek","fr":"Uni Basel - UB Hauptbibliothek","it":"Uni Basel - UB Hauptbibliothek","en":"Uni Basel - UB Hauptbibliothek"}},{"bib_code":"A140","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - UB Medizin","fr":"Uni Basel - UB Medizin","it":"Uni Basel - UB Medizin","en":"Uni Basel - UB Medizin"}},{"bib_code":"A170","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - UB Religion","fr":"Uni Basel - UB Religion","it":"Uni Basel - UB Religion","en":"Uni Basel - UB Religion"}},{"bib_code":"A260","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - UB Rosental","fr":"Uni Basel - UB Rosental","it":"Uni Basel - UB Rosental","en":"Uni Basel - UB Rosental"}},{"bib_code":"A125","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - UB Wirtschaft - SWA","fr":"Uni Basel - UB Wirtschaft - SWA","it":"Uni Basel - UB Wirtschaft - SWA","en":"Uni Basel - UB Wirtschaft - SWA"}},{"bib_code":"A247","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel - Urban Studies","fr":"Uni Basel - Urban Studies","it":"Uni Basel - Urban Studies","en":"Uni Basel - Urban Studies"}},{"bib_code":"A239","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Basel \u2013 Bildungswissenschaften (IBW)","fr":"Uni Basel \u2013 Bildungswissenschaften (IBW)","it":"Uni Basel \u2013 Bildungswissenschaften (IBW)","en":"Uni Basel \u2013 Bildungswissenschaften (IBW)"}},{"bib_code":"HAN001","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Bern - Archiv und Sammlung Rorschach","fr":"Uni Bern - Archives et Collections Rorschach","it":"Uni Bern - Archives et Collections Rorschach","en":"Uni Bern - Rorschach Archives and Collection"}},{"bib_code":"B569","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Bern - Betriebswirtschaft","fr":"Uni Bern - Betriebswirtschaft","it":"Uni Bern - Betriebswirtschaft","en":"Uni Bern - Betriebswirtschaft"}},{"bib_code":"B412","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Bern - Bibliografie der Berner Geschichte (BBG)","fr":"Uni Bern - Bibliografie der Berner Geschichte (BBG)","it":"Uni Bern - Bibliografie der Berner Geschichte (BBG)","en":"Uni Bern - Bibliografie der Berner Geschichte (BBG)"}},{"bib_code":"B555","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Bern - Bibliothek Mittelstrasse (BMI)","fr":"Uni Bern - Bibliothek Mittelstrasse (BMI)","it":"Uni Bern - Bibliothek Mittelstrasse (BMI)","en":"Uni Bern - Bibliothek Mittelstrasse (BMI)"}},{"bib_code":"B554","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Bern - Bibliothek Muesmatt","fr":"Uni Bern - Bibliothek Muesmatt","it":"Uni Bern - Bibliothek Muesmatt","en":"Uni Bern - Bibliothek Muesmatt"}},{"bib_code":"B404","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse (BM\u00fc)","fr":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse (BM\u00fc)","it":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse (BM\u00fc)","en":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse (BM\u00fc)"}},{"bib_code":"B500","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Bern - Bibliothek vonRoll (BvR)","fr":"Uni Bern - Bibliothek vonRoll (BvR)","it":"Uni Bern - Bibliothek vonRoll (BvR)","en":"Uni Bern - Bibliothek vonRoll (BvR)"}},{"bib_code":"B571","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Bern - Bibliothek Weiterbildung","fr":"Uni Bern - Bibliothek Weiterbildung","it":"Uni Bern - Bibliothek Weiterbildung","en":"Uni Bern - Bibliothek Weiterbildung"}},{"bib_code":"B466","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Bern - Eugen Huber Bibliothek","fr":"Uni Bern - Eugen Huber Bibliothek","it":"Uni Bern - Eugen Huber Bibliothek","en":"Uni Bern - Eugen Huber Bibliothek"}},{"bib_code":"B467","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Bern - Geographie","fr":"Uni Bern - Geographie","it":"Uni Bern - Geographie","en":"Uni Bern - Geographie"}},{"bib_code":"B465","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Bern - Juristische Bibliothek (JBB)","fr":"Uni Bern - Juristische Bibliothek (JBB)","it":"Uni Bern - Juristische Bibliothek (JBB)","en":"Uni Bern - Juristische Bibliothek (JBB)"}},{"bib_code":"B464","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Bern - Juristische Forschungsbibliothek (JFB)","fr":"Uni Bern - Juristische Forschungsbibliothek (JFB)","it":"Uni Bern - Juristische Forschungsbibliothek (JFB)","en":"Uni Bern - Juristische Forschungsbibliothek (JFB)"}},{"bib_code":"B452","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Bern - Medizin","fr":"Uni Bern - Medizin","it":"Uni Bern - Medizin","en":"Uni Bern - Medizin"}},{"bib_code":"B583","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Bern - Medizingeschichte","fr":"Uni Bern - Medizingeschichte","it":"Uni Bern - Medizingeschichte","en":"Uni Bern - Medizingeschichte"}},{"bib_code":"B531","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Bern - Medizinische Lehre","fr":"Uni Bern - Medizinische Lehre","it":"Uni Bern - Medizinische Lehre","en":"Uni Bern - Medizinische Lehre"}},{"bib_code":"B405","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Bern - Online","fr":"Uni Bern - Online","it":"Uni Bern - Online","en":"Uni Bern - Online"}},{"bib_code":"B552","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Bern - Pflanzenwissenschaften","fr":"Uni Bern - Pflanzenwissenschaften","it":"Uni Bern - Pflanzenwissenschaften","en":"Uni Bern - Pflanzenwissenschaften"}},{"bib_code":"B527","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Bern - Public Health \u0026 Primary Care","fr":"Uni Bern - Public Health \u0026 Primary Care","it":"Uni Bern - Public Health \u0026 Primary Care","en":"Uni Bern - Public Health \u0026 Primary Care"}},{"bib_code":"B415","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Bern - Schweizerische Osteuropabibliothek (SOB)","fr":"Uni Bern - Schweizerische Osteuropabibliothek (SOB)","it":"Uni Bern - Schweizerische Osteuropabibliothek (SOB)","en":"Uni Bern - Schweizerische Osteuropabibliothek (SOB)"}},{"bib_code":"B591","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Bern - Sportwissenschaft","fr":"Uni Bern - Sportwissenschaft","it":"Uni Bern - Sportwissenschaft","en":"Uni Bern - Sportwissenschaft"}},{"bib_code":"B400","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Bern - UB Speichermagazin","fr":"Uni Bern - UB Speichermagazin","it":"Uni Bern - UB Speichermagazin","en":"Uni Bern - UB Speichermagazin"}},{"bib_code":"B542","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Bern - UPD Waldau","fr":"Uni Bern - UPD Waldau","it":"Uni Bern - UPD Waldau","en":"Uni Bern - UPD Waldau"}},{"bib_code":"B540","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Bern - Vetsuisse","fr":"Uni Bern - Vetsuisse","it":"Uni Bern - Vetsuisse","en":"Uni Bern - Vetsuisse"}},{"bib_code":"B589","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Bern - Wirtschaftswissenschaften","fr":"Uni Bern - Wirtschaftswissenschaften","it":"Uni Bern - Wirtschaftswissenschaften","en":"Uni Bern - Wirtschaftswissenschaften"}},{"bib_code":"B599","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Bern - World Trade Institute","fr":"Uni Bern - World Trade Institute","it":"Uni Bern - World Trade Institute","en":"Uni Bern - World Trade Institute"}},{"bib_code":"B521","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Bern - Zahnmedizin","fr":"Uni Bern - Zahnmedizin","it":"Uni Bern - Zahnmedizin","en":"Uni Bern - Zahnmedizin"}},{"bib_code":"B410","canton":"be","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Uni Bern \u2013 Bibliotheken Unitobler","fr":"Uni Bern \u2013 Bibliotheken Unitobler","it":"Uni Bern \u2013 Bibliotheken Unitobler","en":"Uni Bern \u2013 Bibliotheken Unitobler"}},{"bib_code":"A282","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Unispital Basel - Augenklinik","fr":"Unispital Basel - Augenklinik","it":"Unispital Basel - Augenklinik","en":"Unispital Basel - Augenklinik"}},{"bib_code":"A274","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Unispital Basel - Felix Platter-Spital","fr":"Unispital Basel - Felix Platter-Spital","it":"Unispital Basel - Felix Platter-Spital","en":"Unispital Basel - Felix Platter-Spital"}},{"bib_code":"A276","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Unispital Basel - Frauenklinik","fr":"Unispital Basel - Frauenklinik","it":"Unispital Basel - Frauenklinik","en":"Unispital Basel - Frauenklinik"}},{"bib_code":"A288","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Unispital Basel - Spital-Pharmazie","fr":"Unispital Basel - Spital-Pharmazie","it":"Unispital Basel - Spital-Pharmazie","en":"Unispital Basel - Spital-Pharmazie"}},{"bib_code":"A280","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Unispital Basel - UKBB","fr":"Unispital Basel - UKBB","it":"Unispital Basel - UKBB","en":"Unispital Basel - UKBB"}},{"bib_code":"A286","canton":"bs","group_code":"IDSBB","label":{"de":"Universit\u00e4tsspital Basel","fr":"Universit\u00e4tsspital Basel","it":"Universit\u00e4tsspital Basel","en":"Universit\u00e4tsspital Basel"}},{"bib_code":"A150","canton":"so","group_code":"IDSBB","label":{"de":"ZB Solothurn","fr":"ZB Solothurn","it":"ZB Solothurn","en":"ZB Solothurn"}},{"bib_code":"LUDAL","canton":"lu","group_code":"IDSLU","label":{"de":"Denkmalpflege und Arch\u00e4ologie Kanton Luzern","fr":"Denkmalpflege und Arch\u00e4ologie Kanton Luzern","it":"Denkmalpflege und Arch\u00e4ologie Kanton Luzern","en":"Denkmalpflege und Arch\u00e4ologie Kanton Luzern"}},{"bib_code":"LUDOL","canton":"lu","group_code":"IDSLU","label":{"de":"Haus zum Dolder, Berom\u00fcnster","fr":"Haus zum Dolder, Berom\u00fcnster","it":"Haus zum Dolder, Berom\u00fcnster","en":"Haus zum Dolder, Berom\u00fcnster"}},{"bib_code":"LUHGK","canton":"lu","group_code":"IDSLU","label":{"de":"HSLU Luzern - Design \u0026 Kunst","fr":"HSLU Luzern - Design \u0026 Kunst","it":"HSLU Luzern - Design \u0026 Kunst","en":"HSLU Luzern - Design \u0026 Kunst"}},{"bib_code":"LUHSI","canton":"lu","group_code":"IDSLU","label":{"de":"HSLU Luzern - Informatik","fr":"HSLU Luzern - Informatik","it":"HSLU Luzern - Informatik","en":"HSLU Luzern - Informatik"}},{"bib_code":"LUMH1","canton":"lu","group_code":"IDSLU","label":{"de":"HSLU Luzern - Musik Dreilinden","fr":"HSLU Luzern - Musik Dreilinden","it":"HSLU Luzern - Musik Dreilinden","en":"HSLU Luzern - Musik Dreilinden"}},{"bib_code":"LUMH3","canton":"lu","group_code":"IDSLU","label":{"de":"HSLU Luzern - Musik Mariahilf","fr":"HSLU Luzern - Musik Mariahilf","it":"HSLU Luzern - Musik Mariahilf","en":"HSLU Luzern - Musik Mariahilf"}},{"bib_code":"LUMHS","canton":"lu","group_code":"IDSLU","label":{"de":"HSLU Luzern - Musik Zentralstrasse","fr":"HSLU Luzern - Musik Zentralstrasse","it":"HSLU Luzern - Musik Zentralstrasse","en":"HSLU Luzern - Musik Zentralstrasse"}},{"bib_code":"LUHSA","canton":"lu","group_code":"IDSLU","label":{"de":"HSLU Luzern - Soziale Arbeit","fr":"HSLU Luzern - Soziale Arbeit","it":"HSLU Luzern - Soziale Arbeit","en":"HSLU Luzern - Soziale Arbeit"}},{"bib_code":"LUHTA","canton":"lu","group_code":"IDSLU","label":{"de":"HSLU Luzern - Technik \u0026 Architektur","fr":"HSLU Luzern - Technik \u0026 Architektur","it":"HSLU Luzern - Technik \u0026 Architektur","en":"HSLU Luzern - Technik \u0026 Architektur"}},{"bib_code":"LUHSW","canton":"lu","group_code":"IDSLU","label":{"de":"HSLU Luzern - Wirtschaft","fr":"HSLU Luzern - Wirtschaft","it":"HSLU Luzern - Wirtschaft","en":"HSLU Luzern - Wirtschaft"}},{"bib_code":"LUHLB","canton":"lu","group_code":"IDSLU","label":{"de":"Hugo-Loetscher-Bibliothek, Escholzmatt","fr":"Hugo-Loetscher-Bibliothek, Escholzmatt","it":"Hugo-Loetscher-Bibliothek, Escholzmatt","en":"Hugo-Loetscher-Bibliothek, Escholzmatt"}},{"bib_code":"LUKBW","canton":"lu","group_code":"IDSLU","label":{"de":"Kapuzinerkloster Luzern","fr":"Kapuzinerkloster Luzern","it":"Kapuzinerkloster Luzern","en":"Kapuzinerkloster Luzern"}},{"bib_code":"LUKBS","canton":"lu","group_code":"IDSLU","label":{"de":"Klosterbibliothek Sursee","fr":"Klosterbibliothek Sursee","it":"Klosterbibliothek Sursee","en":"Klosterbibliothek Sursee"}},{"bib_code":"LUKML","canton":"lu","group_code":"IDSLU","label":{"de":"Kunstmuseum Luzern","fr":"Kunstmuseum Luzern","it":"Kunstmuseum Luzern","en":"Kunstmuseum Luzern"}},{"bib_code":"LUNML","canton":"lu","group_code":"IDSLU","label":{"de":"Natur-Museum Luzern","fr":"Natur-Museum Luzern","it":"Natur-Museum Luzern","en":"Natur-Museum Luzern"}},{"bib_code":"LUPIL","canton":"lu","group_code":"IDSLU","label":{"de":"PH Luzern - Bilderbuchsammlung","fr":"PH Luzern - Bilderbuchsammlung","it":"PH Luzern - Bilderbuchsammlung","en":"PH Luzern - Bilderbuchsammlung"}},{"bib_code":"LUPHS","canton":"sz","group_code":"IDSLU","label":{"de":"PH Schwyz","fr":"PH Schwyz","it":"PH Schwyz","en":"PH Schwyz"}},{"bib_code":"LUPHZ","canton":"zg","group_code":"IDSLU","label":{"de":"PH Zug","fr":"PH Zug","it":"PH Zug","en":"PH Zug"}},{"bib_code":"LUPML","canton":"lu","group_code":"IDSLU","label":{"de":"PMZ Luzern","fr":"PMZ Luzern","it":"PMZ Luzern","en":"PMZ Luzern"}},{"bib_code":"LUPMS","canton":"lu","group_code":"IDSLU","label":{"de":"PMZ Sursee","fr":"PMZ Sursee","it":"PMZ Sursee","en":"PMZ Sursee"}},{"bib_code":"LUSSB","canton":"lu","group_code":"IDSLU","label":{"de":"Seminar St. Beat, Luzern","fr":"Seminar St. Beat, Luzern","it":"Seminar St. Beat, Luzern","en":"Seminar St. Beat, Luzern"}},{"bib_code":"LUSTA","canton":"lu","group_code":"IDSLU","label":{"de":"Staatsarchiv Luzern","fr":"Staatsarchiv Luzern","it":"Staatsarchiv Luzern","en":"Staatsarchiv Luzern"}},{"bib_code":"LUSAR","canton":"lu","group_code":"IDSLU","label":{"de":"Stadtarchiv Luzern","fr":"Stadtarchiv Luzern","it":"Stadtarchiv Luzern","en":"Stadtarchiv Luzern"}},{"bib_code":"LUVOG","canton":"lu","group_code":"IDSLU","label":{"de":"Vogelwarte, Sempach","fr":"Vogelwarte, Sempach","it":"Vogelwarte, Sempach","en":"Vogelwarte, Sempach"}},{"bib_code":"LUXUN","canton":"lu","group_code":"IDSLU","label":{"de":"XUND Gesundheit Zentralschweiz, Luzern","fr":"XUND Gesundheit Zentralschweiz, Luzern","it":"XUND Gesundheit Zentralschweiz, Luzern","en":"XUND Gesundheit Zentralschweiz, Luzern"}},{"bib_code":"LUZHB","canton":"lu","group_code":"IDSLU","label":{"de":"ZHB Luzern - Provisorium Murbacherstrasse","fr":"ZHB Luzern - Provisorium Murbacherstrasse","it":"ZHB Luzern - Provisorium Murbacherstrasse","en":"ZHB Luzern - Provisorium Murbacherstrasse"}},{"bib_code":"LUUHL","canton":"lu","group_code":"IDSLU","label":{"de":"ZHB Luzern - Uni\/PH-Geb\u00e4ude","fr":"ZHB Luzern - Uni\/PH-Geb\u00e4ude","it":"ZHB Luzern - Uni\/PH-Geb\u00e4ude","en":"ZHB Luzern - Uni\/PH-Geb\u00e4ude"}},{"bib_code":"HFHS","canton":"sg","group_code":"IDSSG","label":{"de":"FHS St. Gallen","fr":"FHS St. Gallen","it":"FHS St. Gallen","en":"FHS St. Gallen"}},{"bib_code":"HFHGE","canton":"sg","group_code":"IDSSG","label":{"de":"FHS St. Gallen - Gesundheit","fr":"FHS St. Gallen - Gesundheit","it":"FHS St. Gallen - Gesundheit","en":"FHS St. Gallen - Gesundheit"}},{"bib_code":"HFHSA","canton":"sg","group_code":"IDSSG","label":{"de":"FHS St. Gallen - Soziale Arbeit, Rorschach","fr":"FHS St. Gallen - Soziale Arbeit, Rorschach","it":"FHS St. Gallen - Soziale Arbeit, Rorschach","en":"FHS St. Gallen - Soziale Arbeit, Rorschach"}},{"bib_code":"HVMSG","canton":"sg","group_code":"IDSSG","label":{"de":"Historisches und V\u00f6lkerkundemuseum, St. Gallen","fr":"Historisches und V\u00f6lkerkundemuseum, St. Gallen","it":"Historisches und V\u00f6lkerkundemuseum, St. Gallen","en":"Historisches und V\u00f6lkerkundemuseum, St. Gallen"}},{"bib_code":"HPHG","canton":"sg","group_code":"IDSSG","label":{"de":"PH St.Gallen - Mediathek Gossau","fr":"PH St.Gallen - Mediathek Gossau","it":"PH St.Gallen - Mediathek Gossau","en":"PH St.Gallen - Mediathek Gossau"}},{"bib_code":"HPHS","canton":"sg","group_code":"IDSSG","label":{"de":"PH St.Gallen - Mediathek Hadwig","fr":"PH St.Gallen - Mediathek Hadwig","it":"PH St.Gallen - Mediathek Hadwig","en":"PH St.Gallen - Mediathek Hadwig"}},{"bib_code":"HPHRS","canton":"sg","group_code":"IDSSG","label":{"de":"PH St.Gallen - Mediathek Stella Maris, Rorschach","fr":"PH St.Gallen - Mediathek Stella Maris, Rorschach","it":"PH St.Gallen - Mediathek Stella Maris, Rorschach","en":"PH St.Gallen - Mediathek Stella Maris, Rorschach"}},{"bib_code":"HPHOL","canton":"sg","group_code":"IDSSG","label":{"de":"PH St.Gallen - Online","fr":"PH St.Gallen - Online","it":"PH St.Gallen - Online","en":"PH St.Gallen - Online"}},{"bib_code":"HRDZJ","canton":"sg","group_code":"IDSSG","label":{"de":"PH St.Gallen - RDZ Rapperswil-Jona","fr":"PH St.Gallen - RDZ Rapperswil-Jona","it":"PH St.Gallen - RDZ Rapperswil-Jona","en":"PH St.Gallen - RDZ Rapperswil-Jona"}},{"bib_code":"HRDZS","canton":"sg","group_code":"IDSSG","label":{"de":"PH St.Gallen - RDZ Sargans","fr":"PH St.Gallen - RDZ Sargans","it":"PH St.Gallen - RDZ Sargans","en":"PH St.Gallen - RDZ Sargans"}},{"bib_code":"HRDZW","canton":"sg","group_code":"IDSSG","label":{"de":"PH St.Gallen - RDZ Wattwil","fr":"PH St.Gallen - RDZ Wattwil","it":"PH St.Gallen - RDZ Wattwil","en":"PH St.Gallen - RDZ Wattwil"}},{"bib_code":"HRPMA","canton":"sg","group_code":"IDSSG","label":{"de":"PH St.Gallen - RPM Altst\u00e4tten","fr":"PH St.Gallen - RPM Altst\u00e4tten","it":"PH St.Gallen - RPM Altst\u00e4tten","en":"PH St.Gallen - RPM Altst\u00e4tten"}},{"bib_code":"HFR","canton":"sg","group_code":"IDSSG","label":{"de":"Uni St. Gallen - Forschungsgemeinschaft f\u00fcr Rechtswissenschaft","fr":"Uni St. Gallen - Forschungsgemeinschaft f\u00fcr Rechtswissenschaft","it":"Uni St. Gallen - Forschungsgemeinschaft f\u00fcr Rechtswissenschaft","en":"Uni St. Gallen - Forschungsgemeinschaft f\u00fcr Rechtswissenschaft"}},{"bib_code":"HSG","canton":"sg","group_code":"IDSSG","label":{"de":"Uni St. Gallen - HSG-Bibliothek","fr":"Uni St. Gallen - HSG-Bibliothek","it":"Uni St. Gallen - HSG-Bibliothek","en":"Uni St. Gallen - HSG-Bibliothek"}},{"bib_code":"HIFF","canton":"sg","group_code":"IDSSG","label":{"de":"Uni St. Gallen - Institut f\u00fcr Finanzwissenschaft, Finanzrecht und Law and Economics","fr":"Uni St. Gallen - Institut f\u00fcr Finanzwissenschaft, Finanzrecht und Law and Economics","it":"Uni St. Gallen - Institut f\u00fcr Finanzwissenschaft, Finanzrecht und Law and Economics","en":"Uni St. Gallen - Institut f\u00fcr Finanzwissenschaft, Finanzrecht und Law and Economics"}},{"bib_code":"HMLE","canton":"sg","group_code":"IDSSG","label":{"de":"Uni St. Gallen - Master in Law and Economics","fr":"Uni St. Gallen - Master in Law and Economics","it":"Uni St. Gallen - Master in Law and Economics","en":"Uni St. Gallen - Master in Law and Economics"}},{"bib_code":"HKMU","canton":"sg","group_code":"IDSSG","label":{"de":"Uni St. Gallen - Schweizerisches Institut f\u00fcr Klein- und Mittelunternehmen","fr":"Uni St. Gallen - Schweizerisches Institut f\u00fcr Klein- und Mittelunternehmen","it":"Uni St. Gallen - Schweizerisches Institut f\u00fcr Klein- und Mittelunternehmen","en":"Uni St. Gallen - Schweizerisches Institut f\u00fcr Klein- und Mittelunternehmen"}},{"bib_code":"HIVW","canton":"sg","group_code":"IDSSG","label":{"de":"Uni St. Gallen - Versicherungswirtschaft","fr":"Uni St. Gallen - Versicherungswirtschaft","it":"Uni St. Gallen - Versicherungswirtschaft","en":"Uni St. Gallen - Versicherungswirtschaft"}},{"bib_code":"HIWI","canton":"sg","group_code":"IDSSG","label":{"de":"Uni St. Gallen - Wirtschaftinformatik","fr":"Uni St. Gallen - Wirtschaftinformatik","it":"Uni St. Gallen - Wirtschaftinformatik","en":"Uni St. Gallen - Wirtschaftinformatik"}},{"bib_code":"HIWP","canton":"sg","group_code":"IDSSG","label":{"de":"Uni St. Gallen - Wirtschaftp\u00e4dagogik","fr":"Uni St. Gallen - Wirtschaftp\u00e4dagogik","it":"Uni St. Gallen - Wirtschaftp\u00e4dagogik","en":"Uni St. Gallen - Wirtschaftp\u00e4dagogik"}},{"bib_code":"AA","canton":"tg","group_code":"KBTGV","label":{"de":"Amt f\u00fcr Arch\u00e4ologie Thurgau, Frauenfeld","fr":"Amt f\u00fcr Arch\u00e4ologie Thurgau, Frauenfeld","it":"Amt f\u00fcr Arch\u00e4ologie Thurgau, Frauenfeld","en":"Amt f\u00fcr Arch\u00e4ologie Thurgau, Frauenfeld"}},{"bib_code":"DPF","canton":"tg","group_code":"KBTGV","label":{"de":"Amt f\u00fcr Denkmalpflege Thurgau, Frauenfeld","fr":"Amt f\u00fcr Denkmalpflege Thurgau, Frauenfeld","it":"Amt f\u00fcr Denkmalpflege Thurgau, Frauenfeld","en":"Amt f\u00fcr Denkmalpflege Thurgau, Frauenfeld"}},{"bib_code":"HM","canton":"tg","group_code":"KBTGV","label":{"de":"Historisches Museum Thurgau, Frauenfeld","fr":"Historisches Museum Thurgau, Frauenfeld","it":"Historisches Museum Thurgau, Frauenfeld","en":"Historisches Museum Thurgau, Frauenfeld"}},{"bib_code":"LAB","canton":"tg","group_code":"KBTGV","label":{"de":"Kantonales Laboratorium Thurgau, Frauenfeld","fr":"Kantonales Laboratorium Thurgau, Frauenfeld","it":"Kantonales Laboratorium Thurgau, Frauenfeld","en":"Kantonales Laboratorium Thurgau, Frauenfeld"}},{"bib_code":"KBS","canton":"tg","group_code":"KBTGV","label":{"de":"Kantonsbibliothek Thurgau, Frauenfeld","fr":"Kantonsbibliothek Thurgau, Frauenfeld","it":"Kantonsbibliothek Thurgau, Frauenfeld","en":"Kantonsbibliothek Thurgau, Frauenfeld"}},{"bib_code":"NM","canton":"tg","group_code":"KBTGV","label":{"de":"Naturmuseum Thurgau, Frauenfeld","fr":"Naturmuseum Thurgau, Frauenfeld","it":"Naturmuseum Thurgau, Frauenfeld","en":"Naturmuseum Thurgau, Frauenfeld"}},{"bib_code":"ARC","canton":"tg","group_code":"KBTGV","label":{"de":"Staatsarchiv Thurgau, Frauenfeld","fr":"Staatsarchiv Thurgau, Frauenfeld","it":"Staatsarchiv Thurgau, Frauenfeld","en":"Staatsarchiv Thurgau, Frauenfeld"}},{"bib_code":"FLAKU","canton":"fl","group_code":"LIBIB","label":{"de":"Amt f\u00fcr Kultur, Vaduz","fr":"Amt f\u00fcr Kultur, Vaduz","it":"Amt f\u00fcr Kultur, Vaduz","en":"Amt f\u00fcr Kultur, Vaduz"}},{"bib_code":"FLAUS","canton":"fl","group_code":"LIBIB","label":{"de":"Amt f\u00fcr Umweltschutz, Vaduz","fr":"Amt f\u00fcr Umweltschutz, Vaduz","it":"Amt f\u00fcr Umweltschutz, Vaduz","en":"Amt f\u00fcr Umweltschutz, Vaduz"}},{"bib_code":"FLAVW","canton":"fl","group_code":"LIBIB","label":{"de":"Amt f\u00fcr Volkswirtschaft, Schaan","fr":"Amt f\u00fcr Volkswirtschaft, Schaan","it":"Amt f\u00fcr Volkswirtschaft, Schaan","en":"Amt f\u00fcr Volkswirtschaft, Schaan"}},{"bib_code":"FLGSB","canton":"fl","group_code":"LIBIB","label":{"de":"Bibliothek und Archiv Schellenberg","fr":"Bibliothek und Archiv Schellenberg","it":"Bibliothek und Archiv Schellenberg","en":"Bibliothek und Archiv Schellenberg"}},{"bib_code":"FLDSS","canton":"fl","group_code":"LIBIB","label":{"de":"Datenschutzstelle, Vaduz","fr":"Datenschutzstelle, Vaduz","it":"Datenschutzstelle, Vaduz","en":"Datenschutzstelle, Vaduz"}},{"bib_code":"FLFMA","canton":"fl","group_code":"LIBIB","label":{"de":"Finanzmarktaufsicht Liechtenstein, Vaduz","fr":"Finanzmarktaufsicht Liechtenstein, Vaduz","it":"Finanzmarktaufsicht Liechtenstein, Vaduz","en":"Finanzmarktaufsicht Liechtenstein, Vaduz"}},{"bib_code":"FLLG","canton":"","group_code":"LIBIB","label":{"de":"F\u00fcrstliches Landgericht, Vaduz","fr":"F\u00fcrstliches Landgericht, Vaduz","it":"F\u00fcrstliches Landgericht, Vaduz","en":"F\u00fcrstliches Landgericht, Vaduz"}},{"bib_code":"FLGMA","canton":"fl","group_code":"LIBIB","label":{"de":"Gemeindebibliothek Mauren","fr":"Gemeindebibliothek Mauren","it":"Gemeindebibliothek Mauren","en":"Gemeindebibliothek Mauren"}},{"bib_code":"FLHV","canton":"fl","group_code":"LIBIB","label":{"de":"Historischer Verein f\u00fcr das F\u00fcrstentum Liechtenstein","fr":"Historischer Verein f\u00fcr das F\u00fcrstentum Liechtenstein","it":"Historischer Verein f\u00fcr das F\u00fcrstentum Liechtenstein","en":"Historischer Verein f\u00fcr das F\u00fcrstentum Liechtenstein"}},{"bib_code":"FLIAP","canton":"fl","group_code":"LIBIB","label":{"de":"Internationale Akademie f\u00fcr Philosophie, Bendern","fr":"Internationale Akademie f\u00fcr Philosophie, Bendern","it":"Internationale Akademie f\u00fcr Philosophie, Bendern","en":"Internationale Akademie f\u00fcr Philosophie, Bendern"}},{"bib_code":"FLKSL","canton":"fl","group_code":"LIBIB","label":{"de":"Kulturstiftung Liechtenstein, Vaduz","fr":"Kulturstiftung Liechtenstein, Vaduz","it":"Kulturstiftung Liechtenstein, Vaduz","en":"Kulturstiftung Liechtenstein, Vaduz"}},{"bib_code":"FLKML","canton":"fl","group_code":"LIBIB","label":{"de":"Kunstmuseum Liechtenstein, Vaduz","fr":"Kunstmuseum Liechtenstein, Vaduz","it":"Kunstmuseum Liechtenstein, Vaduz","en":"Kunstmuseum Liechtenstein, Vaduz"}},{"bib_code":"FLLM","canton":"fl","group_code":"LIBIB","label":{"de":"Landesmuseum Vaduz","fr":"Landesmuseum Vaduz","it":"Landesmuseum Vaduz","en":"Landesmuseum Vaduz"}},{"bib_code":"FLLIN","canton":"fl","group_code":"LIBIB","label":{"de":"Liechtenstein-Institut, Bendern","fr":"Liechtenstein-Institut, Bendern","it":"Liechtenstein-Institut, Bendern","en":"Liechtenstein-Institut, Bendern"}},{"bib_code":"FLLB","canton":"fl","group_code":"LIBIB","label":{"de":"Liechtensteinische Landesbibliothek, Vaduz","fr":"Liechtensteinische Landesbibliothek, Vaduz","it":"Liechtensteinische Landesbibliothek, Vaduz","en":"Liechtensteinische Landesbibliothek, Vaduz"}},{"bib_code":"FLRB","canton":"fl","group_code":"LIBIB","label":{"de":"Regierungsbibliothek, Vaduz","fr":"Regierungsbibliothek, Vaduz","it":"Regierungsbibliothek, Vaduz","en":"Regierungsbibliothek, Vaduz"}},{"bib_code":"FLGBA","canton":"fl","group_code":"LIBIB","label":{"de":"Schul- und Gemeindebibliothek Balzers","fr":"Schul- und Gemeindebibliothek Balzers","it":"Schul- und Gemeindebibliothek Balzers","en":"Schul- und Gemeindebibliothek Balzers"}},{"bib_code":"FLGRU","canton":"fl","group_code":"LIBIB","label":{"de":"Schulbibliothek Ruggell","fr":"Schulbibliothek Ruggell","it":"Schulbibliothek Ruggell","en":"Schulbibliothek Ruggell"}},{"bib_code":"FLSZU","canton":"fl","group_code":"LIBIB","label":{"de":"Schulzentrum Eschen","fr":"Schulzentrum Eschen","it":"Schulzentrum Eschen","en":"Schulzentrum Eschen"}},{"bib_code":"FLSZM","canton":"fl","group_code":"LIBIB","label":{"de":"Schulzentrum M\u00fchleholz, Vaduz","fr":"Schulzentrum M\u00fchleholz, Vaduz","it":"Schulzentrum M\u00fchleholz, Vaduz","en":"Schulzentrum M\u00fchleholz, Vaduz"}},{"bib_code":"FLSCG","canton":"fl","group_code":"LIBIB","label":{"de":"Stabsstelle f\u00fcr Chancengleichheit, Vaduz","fr":"Stabsstelle f\u00fcr Chancengleichheit, Vaduz","it":"Stabsstelle f\u00fcr Chancengleichheit, Vaduz","en":"Stabsstelle f\u00fcr Chancengleichheit, Vaduz"}},{"bib_code":"FLSTV","canton":"fl","group_code":"LIBIB","label":{"de":"Steuerverwaltung, Vaduz","fr":"Steuerverwaltung, Vaduz","it":"Steuerverwaltung, Vaduz","en":"Steuerverwaltung, Vaduz"}},{"bib_code":"FLFHL","canton":"fl","group_code":"LIBIB","label":{"de":"Universit\u00e4t Liechtenstein, Vaduz","fr":"Universit\u00e4t Liechtenstein, Vaduz","it":"Universit\u00e4t Liechtenstein, Vaduz","en":"Universit\u00e4t Liechtenstein, Vaduz"}},{"bib_code":"FLGTB","canton":"fl","group_code":"LIBIB","label":{"de":"Walserbibliothek Triesenberg","fr":"Walserbibliothek Triesenberg","it":"Walserbibliothek Triesenberg","en":"Walserbibliothek Triesenberg"}},{"bib_code":"CHARCH04","canton":"ne","group_code":"SNL","label":{"de":"NB Bern - Centre D\u00fcrrenmatt Neuch\u00e2tel ","fr":"BN Berne - Centre D\u00fcrrenmatt Neuch\u00e2tel ","it":"BN Berna - Centre D\u00fcrrenmatt Neuch\u00e2tel ","en":"NL Bern - Centre D\u00fcrrenmatt Neuch\u00e2tel "}},{"bib_code":"CHARCH01","canton":"be","group_code":"SNL","label":{"de":"NB Bern - Graphische Sammlung","fr":"BN Berne - Cabinet des estampes, BN Berne","it":"BN Berna - Gabinetto delle stampe","en":"NL Bern - Prints and Drawings Department"}},{"bib_code":"NB001","canton":"be","group_code":"SNL","label":{"de":"NB Bern - Schweizerische Nationalbibliothek","fr":"BN Berne - Biblioth\u00e8que nationale suisse","it":"BN Berna - Biblioteca nazionale svizzera","en":"NL Bern - Swiss National Library"}},{"bib_code":"CHARCH02","canton":"be","group_code":"SNL","label":{"de":"NB Bern - Schweizerisches Literaturarchiv","fr":"BN Berne - Archives litt\u00e9raires suisses","it":"BN Berna - Archivio svizzero di letteratura","en":"NL Bern - Swiss Literary Archives"}},{"bib_code":"CHARCH03","canton":"be","group_code":"SNL","label":{"de":"NB Bern - Spezialsammlungen","fr":"BN Berne - Collections sp\u00e9ciales","it":"BN Berna - Collezioni speciali","en":"NL Bern - Special collections"}},{"bib_code":"E21","canton":"","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Agroscope - Avenches, Liebefeld, Posieux","fr":"Agroscope - Avenches, Liebefeld, Posieux","it":"Agroscope - Avenches, Liebefeld, Posieux","en":"Agroscope - Avenches, Liebefeld, Posieux"}},{"bib_code":"E71","canton":"be","group_code":"NEBIS","label":{"de":"BFH - Agrar-, Forst- und Lebensmittelwiss., Zollikofen","fr":"BFH - Agrar-, Forst- und Lebensmittelwiss., Zollikofen","it":"BFH - Agrar-, Forst- und Lebensmittelwiss., Zollikofen","en":"BFH - Agrar-, Forst- und Lebensmittelwiss., Zollikofen"}},{"bib_code":"E59","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"BFH - Architektur, Holz und Bau \/ Technik und Informatik, Burgdorf","fr":"BFH - Architektur, Holz und Bau \/ Technik und Informatik, Burgdorf","it":"BFH - Architektur, Holz und Bau \/ Technik und Informatik, Burgdorf","en":"BFH - Architektur, Holz und Bau \/ Technik und Informatik, Burgdorf"}},{"bib_code":"E25","canton":"be","group_code":"NEBIS","label":{"de":"BFH - Architektur, Holz und Bau, Biel","fr":"BFH - Architektur, Holz und Bau, Biel","it":"BFH - Architektur, Holz und Bau, Biel","en":"BFH - Architektur, Holz und Bau, Biel"}},{"bib_code":"N04","canton":"be","group_code":"NEBIS","label":{"de":"BFH - Gesundheit, Bern","fr":"BFH - Gesundheit, Bern","it":"BFH - Gesundheit, Bern","en":"BFH - Gesundheit, Bern"}},{"bib_code":"N05","canton":"be","group_code":"NEBIS","label":{"de":"BFH - HKB Mediothek, Bern","fr":"BFH - HKB Mediothek, Bern","it":"BFH - HKB Mediothek, Bern","en":"BFH - HKB Mediothek, Bern"}},{"bib_code":"N06","canton":"be","group_code":"NEBIS","label":{"de":"BFH - Soziale Arbeit, Bern","fr":"BFH - Soziale Arbeit, Bern","it":"BFH - Soziale Arbeit, Bern","en":"BFH - Soziale Arbeit, Bern"}},{"bib_code":"E56","canton":"be","group_code":"NEBIS","label":{"de":"BFH - Technik und Informatik, Biel","fr":"BFH - Technik und Informatik, Biel","it":"BFH - Technik und Informatik, Biel","en":"BFH - Technik und Informatik, Biel"}},{"bib_code":"N07","canton":"be","group_code":"NEBIS","label":{"de":"BFH - Wirtschaft, Bern","fr":"BFH - Wirtschaft, Bern","it":"BFH - Wirtschaft, Bern","en":"BFH - Wirtschaft, Bern"}},{"bib_code":"E23","canton":"sz","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Bibliothek Werner Oechslin, Einsiedeln","fr":"Bibliothek Werner Oechslin, Einsiedeln","it":"Bibliothek Werner Oechslin, Einsiedeln","en":"Bibliothek Werner Oechslin, Einsiedeln"}},{"bib_code":"E74","canton":"vd","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Ecole h\u00f4teli\u00e8re de Lausanne","fr":"Ecole h\u00f4teli\u00e8re de Lausanne","it":"Ecole h\u00f4teli\u00e8re de Lausanne","en":"Ecole h\u00f4teli\u00e8re de Lausanne"}},{"bib_code":"E02","canton":"vd","group_code":"NEBIS","label":{"de":"EPFL Lausanne","fr":"EPFL Lausanne","it":"EPFL Lausanne","en":"EPFL Lausanne"}},{"bib_code":"E92","canton":"vd","group_code":"NEBIS","label":{"de":"EPFL Lausanne - Laboratoires","fr":"EPFL Lausanne - Laboratoires","it":"EPFL Lausanne - Laboratoires","en":"EPFL Lausanne - Laboratoires"}},{"bib_code":"E83","canton":"vd","group_code":"NEBIS","label":{"de":"EPFL Lausanne - Swiss Plasma Center (SPC)","fr":"EPFL Lausanne - Swiss Plasma Center (SPC)","it":"EPFL Lausanne - Swiss Plasma Center (SPC)","en":"EPFL Lausanne - Swiss Plasma Center (SPC)"}},{"bib_code":"E01","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich","fr":"ETH Z\u00fcrich","it":"ETH Z\u00fcrich","en":"ETH Z\u00fcrich"}},{"bib_code":"E03","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Baubibliothek","fr":"ETH Z\u00fcrich - Baubibliothek","it":"ETH Z\u00fcrich - Baubibliothek","en":"ETH Z\u00fcrich - Baubibliothek"}},{"bib_code":"E16","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Bibliothek HDB","fr":"ETH Z\u00fcrich - Bibliothek HDB","it":"ETH Z\u00fcrich - Bibliothek HDB","en":"ETH Z\u00fcrich - Bibliothek HDB"}},{"bib_code":"E33","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Chemie Biologie Pharmazie","fr":"ETH Z\u00fcrich - Chemie Biologie Pharmazie","it":"ETH Z\u00fcrich - Chemie Biologie Pharmazie","en":"ETH Z\u00fcrich - Chemie Biologie Pharmazie"}},{"bib_code":"E22","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Denkmalpflege und Bauforschung","fr":"ETH Z\u00fcrich - Denkmalpflege und Bauforschung","it":"ETH Z\u00fcrich - Denkmalpflege und Bauforschung","en":"ETH Z\u00fcrich - Denkmalpflege und Bauforschung"}},{"bib_code":"E04","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Erdwissenschaften","fr":"ETH Z\u00fcrich - Erdwissenschaften","it":"ETH Z\u00fcrich - Erdwissenschaften","en":"ETH Z\u00fcrich - Erdwissenschaften"}},{"bib_code":"E46","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Fluiddynamik","fr":"ETH Z\u00fcrich - Fluiddynamik","it":"ETH Z\u00fcrich - Fluiddynamik","en":"ETH Z\u00fcrich - Fluiddynamik"}},{"bib_code":"E79","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Geschichte und Theorie der Architektur","fr":"ETH Z\u00fcrich - Geschichte und Theorie der Architektur","it":"ETH Z\u00fcrich - Geschichte und Theorie der Architektur","en":"ETH Z\u00fcrich - Geschichte und Theorie der Architektur"}},{"bib_code":"E06","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","fr":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","it":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","en":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek"}},{"bib_code":"E76","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Graphische Sammlung","fr":"ETH Z\u00fcrich - Graphische Sammlung","it":"ETH Z\u00fcrich - Graphische Sammlung","en":"ETH Z\u00fcrich - Graphische Sammlung"}},{"bib_code":"E05","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Gr\u00fcne Bibliothek","fr":"ETH Z\u00fcrich - Gr\u00fcne Bibliothek","it":"ETH Z\u00fcrich - Gr\u00fcne Bibliothek","en":"ETH Z\u00fcrich - Gr\u00fcne Bibliothek"}},{"bib_code":"E72","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Informatik-Bibliothek","fr":"ETH Z\u00fcrich - Informatik-Bibliothek","it":"ETH Z\u00fcrich - Informatik-Bibliothek","en":"ETH Z\u00fcrich - Informatik-Bibliothek"}},{"bib_code":"E64","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Mathematik","fr":"ETH Z\u00fcrich - Mathematik","it":"ETH Z\u00fcrich - Mathematik","en":"ETH Z\u00fcrich - Mathematik"}},{"bib_code":"E09","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Physik-Bibliothek","fr":"ETH Z\u00fcrich - Physik-Bibliothek","it":"ETH Z\u00fcrich - Physik-Bibliothek","en":"ETH Z\u00fcrich - Physik-Bibliothek"}},{"bib_code":"E73","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Thomas-Mann-Archiv","fr":"ETH Z\u00fcrich - Thomas-Mann-Archiv","it":"ETH Z\u00fcrich - Thomas-Mann-Archiv","en":"ETH Z\u00fcrich - Thomas-Mann-Archiv"}},{"bib_code":"E27","canton":"gr","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Fachhochschule Graub\u00fcnden, Chur","fr":"Fachhochschule Graub\u00fcnden, Chur","it":"Fachhochschule Graub\u00fcnden, Chur","en":"Fachhochschule Graub\u00fcnden, Chur"}},{"bib_code":"E50","canton":"so","group_code":"NEBIS","label":{"de":"FHNW - Bibliothek Olten","fr":"FHNW - Bibliothek Olten","it":"FHNW - Bibliothek Olten","en":"FHNW - Bibliothek Olten"}},{"bib_code":"E44","canton":"bl","group_code":"NEBIS","label":{"de":"FHNW - Campus Muttenz","fr":"FHNW - Campus Muttenz","it":"FHNW - Campus Muttenz","en":"FHNW - Campus Muttenz"}},{"bib_code":"E60","canton":"ag","group_code":"NEBIS","label":{"de":"FHNW - Campusbibliothek Brugg-Windisch","fr":"FHNW - Campusbibliothek Brugg-Windisch","it":"FHNW - Campusbibliothek Brugg-Windisch","en":"FHNW - Campusbibliothek Brugg-Windisch"}},{"bib_code":"E48","canton":"bl","group_code":"NEBIS","label":{"de":"FHNW - Life Sciences, Muttenz","fr":"FHNW - Life Sciences, Muttenz","it":"FHNW - Life Sciences, Muttenz","en":"FHNW - Life Sciences, Muttenz"}},{"bib_code":"E75","canton":"bl","group_code":"NEBIS","label":{"de":"FHNW - Mediathek HGK, M\u00fcnchenstein","fr":"FHNW - Mediathek HGK, M\u00fcnchenstein","it":"FHNW - Mediathek HGK, M\u00fcnchenstein","en":"FHNW - Mediathek HGK, M\u00fcnchenstein"}},{"bib_code":"E39","canton":"so","group_code":"NEBIS","label":{"de":"FHNW - P\u00e4dagogik Solothurn","fr":"FHNW - P\u00e4dagogik Solothurn","it":"FHNW - P\u00e4dagogik Solothurn","en":"FHNW - P\u00e4dagogik Solothurn"}},{"bib_code":"N11","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"FIFA Museum, Z\u00fcrich","fr":"FIFA Museum, Z\u00fcrich","it":"FIFA Museum, Z\u00fcrich","en":"FIFA Museum, Z\u00fcrich"}},{"bib_code":"E62","canton":"vd","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Haute \u00e9cole d\u0027ing\u00e9nierie et de gestion du canton de Vaud, Yverdon","fr":"Haute \u00e9cole d\u0027ing\u00e9nierie et de gestion du canton de Vaud, Yverdon","it":"Haute \u00e9cole d\u0027ing\u00e9nierie et de gestion du canton de Vaud, Yverdon","en":"Haute \u00e9cole d\u0027ing\u00e9nierie et de gestion du canton de Vaud, Yverdon"}},{"bib_code":"E68","canton":"ne","group_code":"NEBIS","label":{"de":"HE-Arc - Ing\u00e9nierie, Neuch\u00e2tel","fr":"HE-Arc - Ing\u00e9nierie, Neuch\u00e2tel","it":"HE-Arc - Ing\u00e9nierie, Neuch\u00e2tel","en":"HE-Arc - Ing\u00e9nierie, Neuch\u00e2tel"}},{"bib_code":"E41","canton":"ge","group_code":"NEBIS","label":{"de":"hepia - Site Gen\u00e8ve","fr":"hepia - Site Gen\u00e8ve","it":"hepia - Site Gen\u00e8ve","en":"hepia - Site Gen\u00e8ve"}},{"bib_code":"E67","canton":"ge","group_code":"NEBIS","label":{"de":"hepia - Site Lullier, Jussy","fr":"hepia - Site Lullier, Jussy","it":"hepia - Site Lullier, Jussy","en":"hepia - Site Lullier, Jussy"}},{"bib_code":"E63","canton":"vs","group_code":"NEBIS","label":{"de":"HES-SO Valais - Haute Ecole d\u2019Ing\u00e9nierie de Sion","fr":"HES-SO Valais - Haute Ecole d\u2019Ing\u00e9nierie de Sion","it":"HES-SO Valais - Haute Ecole d\u2019Ing\u00e9nierie de Sion","en":"HES-SO Valais - Haute Ecole d\u2019Ing\u00e9nierie de Sion"}},{"bib_code":"UHFH","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Hochschule f\u00fcr Heilp\u00e4dagogik Z\u00fcrich","fr":"Hochschule f\u00fcr Heilp\u00e4dagogik Z\u00fcrich","it":"Hochschule f\u00fcr Heilp\u00e4dagogik Z\u00fcrich","en":"Hochschule f\u00fcr Heilp\u00e4dagogik Z\u00fcrich"}},{"bib_code":"E99","canton":"sg","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Hochschule f\u00fcr Technik Rapperswil (HSR)","fr":"Hochschule f\u00fcr Technik Rapperswil (HSR)","it":"Hochschule f\u00fcr Technik Rapperswil (HSR)","en":"Hochschule f\u00fcr Technik Rapperswil (HSR)"}},{"bib_code":"E61","canton":"fr","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Hochschule f\u00fcr Technik und Architektur Freiburg","fr":"Haute \u00e9cole d\u0027ing\u00e9nierie et d\u0027architecture Fribourg","it":"Haute \u00e9cole d\u0027ing\u00e9nierie et d\u0027architecture Fribourg","en":"Haute \u00e9cole d\u0027ing\u00e9nierie et d\u0027architecture Fribourg"}},{"bib_code":"N13","canton":"gr","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Hochschulen Physiotherapie Landquart ","fr":"Hochschulen Physiotherapie Landquart ","it":"Hochschulen Physiotherapie Landquart ","en":"Hochschulen Physiotherapie Landquart "}},{"bib_code":"E88","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"infoDoc RADIX, Z\u00fcrich","fr":"infoDoc RADIX, Z\u00fcrich","it":"infoDoc RADIX, Z\u00fcrich","en":"infoDoc RADIX, Z\u00fcrich"}},{"bib_code":"N08","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Israelitische Cultusgemeinde Z\u00fcrich","fr":"Israelitische Cultusgemeinde Z\u00fcrich","it":"Israelitische Cultusgemeinde Z\u00fcrich","en":"Israelitische Cultusgemeinde Z\u00fcrich"}},{"bib_code":"N09","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Jesuitenbibliothek, Z\u00fcrich","fr":"Jesuitenbibliothek, Z\u00fcrich","it":"Jesuitenbibliothek, Z\u00fcrich","en":"Jesuitenbibliothek, Z\u00fcrich"}},{"bib_code":"UKISP","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Kinderspital, Z\u00fcrich","fr":"Kinderspital, Z\u00fcrich","it":"Kinderspital, Z\u00fcrich","en":"Kinderspital, Z\u00fcrich"}},{"bib_code":"E32","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Landesmuseum Z\u00fcrich","fr":"Landesmuseum Z\u00fcrich","it":"Landesmuseum Z\u00fcrich","en":"Landesmuseum Z\u00fcrich"}},{"bib_code":"E17","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Lib4RI - Eawag-Empa, D\u00fcbendorf","fr":"Lib4RI - Eawag-Empa, D\u00fcbendorf","it":"Lib4RI - Eawag-Empa, D\u00fcbendorf","en":"Lib4RI - Eawag-Empa, D\u00fcbendorf"}},{"bib_code":"E08","canton":"ag","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Lib4RI - PSI, Villigen","fr":"Lib4RI - PSI, Villigen","it":"Lib4RI - PSI, Villigen","en":"Lib4RI - PSI, Villigen"}},{"bib_code":"E10","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Lib4RI - WSL, Birmensdorf","fr":"Lib4RI - WSL, Birmensdorf","it":"Lib4RI - WSL, Birmensdorf","en":"Lib4RI - WSL, Birmensdorf"}},{"bib_code":"E42","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"MeteoSchweiz, Z\u00fcrich","fr":"MeteoSchweiz, Z\u00fcrich","it":"MeteoSchweiz, Z\u00fcrich","en":"MeteoSchweiz, Z\u00fcrich"}},{"bib_code":"URIET","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Museum Rietberg, Z\u00fcrich","fr":"Museum Rietberg, Z\u00fcrich","it":"Museum Rietberg, Z\u00fcrich","en":"Museum Rietberg, Z\u00fcrich"}},{"bib_code":"Z13","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Museumsgesellschaft Z\u00fcrich","fr":"Museumsgesellschaft Z\u00fcrich","it":"Museumsgesellschaft Z\u00fcrich","en":"Museumsgesellschaft Z\u00fcrich"}},{"bib_code":"E07","canton":"sg","group_code":"NEBIS","label":{"de":"NTB Interstaatliche Hochschule f\u00fcr Technik Buchs","fr":"NTB Interstaatliche Hochschule f\u00fcr Technik Buchs","it":"NTB Interstaatliche Hochschule f\u00fcr Technik Buchs","en":"NTB Interstaatliche Hochschule f\u00fcr Technik Buchs"}},{"bib_code":"N12","canton":"gr","group_code":"NEBIS","label":{"de":"P\u00e4dagogische Hochschule, Chur","fr":"P\u00e4dagogische Hochschule, Chur","it":"P\u00e4dagogische Hochschule, Chur","en":"P\u00e4dagogische Hochschule, Chur"}},{"bib_code":"UPHZH","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"PH Z\u00fcrich","fr":"PH Z\u00fcrich","it":"PH Z\u00fcrich","en":"PH Z\u00fcrich"}},{"bib_code":"UPHZO","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"PH Z\u00fcrich - Online","fr":"PH Z\u00fcrich - Online","it":"PH Z\u00fcrich - Online","en":"PH Z\u00fcrich - Online"}},{"bib_code":"UPBEB","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"PH Z\u00fcrich - Pestalozzianum","fr":"PH Z\u00fcrich - Pestalozzianum","it":"PH Z\u00fcrich - Pestalozzianum","en":"PH Z\u00fcrich - Pestalozzianum"}},{"bib_code":"UPUK","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik, Z\u00fcrich","fr":"Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik, Z\u00fcrich","it":"Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik, Z\u00fcrich","en":"Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik, Z\u00fcrich"}},{"bib_code":"E95","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Schweizerische Nationalbank, Z\u00fcrich","fr":"Schweizerische Nationalbank, Z\u00fcrich","it":"Schweizerische Nationalbank, Z\u00fcrich","en":"Schweizerische Nationalbank, Z\u00fcrich"}},{"bib_code":"E45","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Kinder- und Jugendmedien, Z\u00fcrich","fr":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Kinder- und Jugendmedien, Z\u00fcrich","it":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Kinder- und Jugendmedien, Z\u00fcrich","en":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Kinder- und Jugendmedien, Z\u00fcrich"}},{"bib_code":"E20","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Kunstwissenschaft, Z\u00fcrich","fr":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Kunstwissenschaft, Z\u00fcrich","it":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Kunstwissenschaft, Z\u00fcrich","en":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Kunstwissenschaft, Z\u00fcrich"}},{"bib_code":"E19","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Schweizerisches Sozialarchiv, Z\u00fcrich","fr":"Schweizerisches Sozialarchiv, Z\u00fcrich","it":"Schweizerisches Sozialarchiv, Z\u00fcrich","en":"Schweizerisches Sozialarchiv, Z\u00fcrich"}},{"bib_code":"USTAZ","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Staatsarchiv Z\u00fcrich","fr":"Staatsarchiv Z\u00fcrich","it":"Staatsarchiv Z\u00fcrich","en":"Staatsarchiv Z\u00fcrich"}},{"bib_code":"USTAR","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Stadtarchiv Z\u00fcrich","fr":"Stadtarchiv Z\u00fcrich","it":"Stadtarchiv Z\u00fcrich","en":"Stadtarchiv Z\u00fcrich"}},{"bib_code":"E34","canton":"ti","group_code":"NEBIS","label":{"de":"SUPSI, Manno","fr":"SUPSI, Manno","it":"SUPSI, Manno","en":"SUPSI, Manno"}},{"bib_code":"N14","canton":"ti","group_code":"NEBIS","label":{"de":"SUPSI-DFA, Locarno","fr":"SUPSI-DFA, Locarno","it":"SUPSI-DFA, Locarno","en":"SUPSI-DFA, Locarno"}},{"bib_code":"UTIR","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Tibet-Institut Rikon","fr":"Tibet-Institut Rikon","it":"Tibet-Institut Rikon","en":"Tibet-Institut Rikon"}},{"bib_code":"E30","canton":"be","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Bern - Exakte Wissenschaften","fr":"Uni Bern - Exakte Wissenschaften","it":"Uni Bern - Exakte Wissenschaften","en":"Uni Bern - Exakte Wissenschaften"}},{"bib_code":"UKOMP","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Allgemeine und Vergleichende Literaturwissenschaft","fr":"Uni Z\u00fcrich - Allgemeine und Vergleichende Literaturwissenschaft","it":"Uni Z\u00fcrich - Allgemeine und Vergleichende Literaturwissenschaft","en":"Uni Z\u00fcrich - Allgemeine und Vergleichende Literaturwissenschaft"}},{"bib_code":"UANTH","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Anthropologisches Institut und Museum","fr":"Uni Z\u00fcrich - Anthropologisches Institut und Museum","it":"Uni Z\u00fcrich - Anthropologisches Institut und Museum","en":"Uni Z\u00fcrich - nthropologisches Institut und Museum"}},{"bib_code":"UAOI","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut","fr":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut","it":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut","en":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut"}},{"bib_code":"UOASC","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - China","fr":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - China","it":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - China","en":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - China"}},{"bib_code":"UORI","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Islamwissenschaft und Gender Studies","fr":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Islamwissenschaft und Gender Studies","it":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Islamwissenschaft und Gender Studies","en":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Islamwissenschaft und Gender Studies"}},{"bib_code":"UOASJ","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Japan","fr":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Japan","it":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Japan","en":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Japan"}},{"bib_code":"UOASK","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Korea","fr":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Korea","it":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Korea","en":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Korea"}},{"bib_code":"UOASA","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Ostasien in europ\u00e4ischen Sprachen","fr":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Ostasien in europ\u00e4ischen Sprachen","it":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Ostasien in europ\u00e4ischen Sprachen","en":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Ostasien in europ\u00e4ischen Sprachen"}},{"bib_code":"UINDO","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - S\u00fcdasien","fr":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - S\u00fcdasien","it":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - S\u00fcdasien","en":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - S\u00fcdasien"}},{"bib_code":"UBFB","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Betriebswirtschaft","fr":"Uni Z\u00fcrich - Betriebswirtschaft","it":"Uni Z\u00fcrich - Betriebswirtschaft","en":"Uni Z\u00fcrich - Betriebswirtschaft"}},{"bib_code":"UBOT","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Bibliothek im Botanischen Garten","fr":"Uni Z\u00fcrich - Bibliothek im Botanischen Garten","it":"Uni Z\u00fcrich - Bibliothek im Botanischen Garten","en":"Uni Z\u00fcrich - Bibliothek im Botanischen Garten"}},{"bib_code":"ULEHR","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Bibliothek Lehre","fr":"Uni Z\u00fcrich - Bibliothek Lehre","it":"Uni Z\u00fcrich - Bibliothek Lehre","en":"Uni Z\u00fcrich - Bibliothek Lehre"}},{"bib_code":"UBME","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Biomedizinische Ethik und Medizingeschichte","fr":"Uni Z\u00fcrich - Biomedizinische Ethik und Medizingeschichte","it":"Uni Z\u00fcrich - Biomedizinische Ethik und Medizingeschichte","en":"Uni Z\u00fcrich - Biomedizinische Ethik und Medizingeschichte"}},{"bib_code":"UCYB","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Cai-Yuanpei-Bibliothek","fr":"Uni Z\u00fcrich - Cai-Yuanpei-Bibliothek","it":"Uni Z\u00fcrich - Cai-Yuanpei-Bibliothek","en":"Uni Z\u00fcrich - Cai-Yuanpei-Bibliothek"}},{"bib_code":"UDS","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Deutsches Seminar","fr":"Uni Z\u00fcrich - Deutsches Seminar","it":"Uni Z\u00fcrich - Deutsches Seminar","en":"Uni Z\u00fcrich - Deutsches Seminar"}},{"bib_code":"Z19","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Englisches Seminar","fr":"Uni Z\u00fcrich - Englisches Seminar","it":"Uni Z\u00fcrich - Englisches Seminar","en":"Uni Z\u00fcrich - Englisches Seminar"}},{"bib_code":"UISPM","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Epidemiologie, Biostatistik, Pr\u00e4vention","fr":"Uni Z\u00fcrich - Epidemiologie, Biostatistik, Pr\u00e4vention","it":"Uni Z\u00fcrich - Epidemiologie, Biostatistik, Pr\u00e4vention","en":"Uni Z\u00fcrich - Epidemiologie, Biostatistik, Pr\u00e4vention"}},{"bib_code":"UIFE","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Erziehungswissenschaft","fr":"Uni Z\u00fcrich - Erziehungswissenschaft","it":"Uni Z\u00fcrich - Erziehungswissenschaft","en":"Uni Z\u00fcrich - Erziehungswissenschaft"}},{"bib_code":"UEZEN","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Ethik-Zentrum","fr":"Uni Z\u00fcrich - Ethik-Zentrum","it":"Uni Z\u00fcrich - Ethik-Zentrum","en":"Uni Z\u00fcrich - Ethik-Zentrum"}},{"bib_code":"UESZ","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Ethnologisches Seminar","fr":"Uni Z\u00fcrich - Ethnologisches Seminar","it":"Uni Z\u00fcrich - Ethnologisches Seminar","en":"Uni Z\u00fcrich - Ethnologisches Seminar"}},{"bib_code":"Z15","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Europa Institut","fr":"Uni Z\u00fcrich - Europa Institut","it":"Uni Z\u00fcrich - Europa Institut","en":"Uni Z\u00fcrich - Europa Institut"}},{"bib_code":"UJUD","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Forschungsbibliothek Jakob Jud","fr":"Uni Z\u00fcrich - Forschungsbibliothek Jakob Jud","it":"Uni Z\u00fcrich - Forschungsbibliothek Jakob Jud","en":"Uni Z\u00fcrich - Forschungsbibliothek Jakob Jud"}},{"bib_code":"UGEOG","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Geographisches Institut","fr":"Uni Z\u00fcrich - Geographisches Institut","it":"Uni Z\u00fcrich - Geographisches Institut","en":"Uni Z\u00fcrich - Geographisches Institut"}},{"bib_code":"UKPHS","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Griechische und Lateinische Philologie","fr":"Uni Z\u00fcrich - Griechische und Lateinische Philologie","it":"Uni Z\u00fcrich - Griechische und Lateinische Philologie","en":"Uni Z\u00fcrich - Griechische und Lateinische Philologie"}},{"bib_code":"UMBC","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - HBZ - Medizin Careum","fr":"Uni Z\u00fcrich - HBZ - Medizin Careum","it":"Uni Z\u00fcrich - HBZ - Medizin Careum","en":"Uni Z\u00fcrich - HBZ - Medizin Careum"}},{"bib_code":"UFBI","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - HBZ - Naturwissenschaften","fr":"Uni Z\u00fcrich - HBZ - Naturwissenschaften","it":"Uni Z\u00fcrich - HBZ - Naturwissenschaften","en":"Uni Z\u00fcrich - HBZ - Naturwissenschaften"}},{"bib_code":"UIH","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Hermeneutik und Religionsphilosophie","fr":"Uni Z\u00fcrich - Hermeneutik und Religionsphilosophie","it":"Uni Z\u00fcrich - Hermeneutik und Religionsphilosophie","en":"Uni Z\u00fcrich - Hermeneutik und Religionsphilosophieutik und Religionsphilosophie"}},{"bib_code":"UHS","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Historisches Seminar","fr":"Uni Z\u00fcrich - Historisches Seminar","it":"Uni Z\u00fcrich - Historisches Seminar","en":"Uni Z\u00fcrich - Historisches Seminar"}},{"bib_code":"Z14","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Historisches Seminar - Osteurop\u00e4ische Geschichte","fr":"Uni Z\u00fcrich - Historisches Seminar - Osteurop\u00e4ische Geschichte","it":"Uni Z\u00fcrich - Historisches Seminar - Osteurop\u00e4ische Geschichte","en":"Uni Z\u00fcrich - Historisches Seminar - Osteurop\u00e4ische Geschichte"}},{"bib_code":"UARCH","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Klassische Arch\u00e4ologie","fr":"Uni Z\u00fcrich - Klassische Arch\u00e4ologie","it":"Uni Z\u00fcrich - Klassische Arch\u00e4ologie","en":"Uni Z\u00fcrich - Klassische Arch\u00e4ologie"}},{"bib_code":"UIPMZ","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Kommunikationswissenschaft und Medienforschung (IKMZ)","fr":"Uni Z\u00fcrich - Kommunikationswissenschaft und Medienforschung (IKMZ)","it":"Uni Z\u00fcrich - Kommunikationswissenschaft und Medienforschung (IKMZ)","en":"Uni Z\u00fcrich - Kommunikationswissenschaft und Medienforschung (IKMZ)"}},{"bib_code":"UKHIS","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Kunsthistorisches Institut","fr":"Uni Z\u00fcrich - Kunsthistorisches Institut","it":"Uni Z\u00fcrich - Kunsthistorisches Institut","en":"Uni Z\u00fcrich - Kunsthistorisches Institut"}},{"bib_code":"UMHIZ","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Medizinhistorisches Institut und Museum","fr":"Uni Z\u00fcrich - Medizinhistorisches Institut und Museum","it":"Uni Z\u00fcrich - Medizinhistorisches Institut und Museum","en":"Uni Z\u00fcrich - Medizinhistorisches Institut und Museum"}},{"bib_code":"UMLS","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Mittellatein","fr":"Uni Z\u00fcrich - Mittellatein","it":"Uni Z\u00fcrich - Mittellatein","en":"Uni Z\u00fcrich - Mittellatein"}},{"bib_code":"UMWI","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Musikwissenschaftliches Institut","fr":"Uni Z\u00fcrich - Musikwissenschaftliches Institut","it":"Uni Z\u00fcrich - Musikwissenschaftliches Institut","en":"Uni Z\u00fcrich - Musikwissenschaftliches Institut"}},{"bib_code":"UZZZZ","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Online","fr":"Uni Z\u00fcrich - Online","it":"Uni Z\u00fcrich - Online","en":"Uni Z\u00fcrich - Online"}},{"bib_code":"UPIM","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Pal\u00e4ontologisches Institut und Museum","fr":"Uni Z\u00fcrich - Pal\u00e4ontologisches Institut und Museum","it":"Uni Z\u00fcrich - Pal\u00e4ontologisches Institut und Museum","en":"Uni Z\u00fcrich - Pal\u00e4ontologisches Institut und Museum"}},{"bib_code":"UPHIL","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Philosophisches Seminar","fr":"Uni Z\u00fcrich - Philosophisches Seminar","it":"Uni Z\u00fcrich - Philosophisches Seminar","en":"Uni Z\u00fcrich - Philosophisches Seminar"}},{"bib_code":"UPHON","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Phonetisches Laboratorium","fr":"Uni Z\u00fcrich - Phonetisches Laboratorium","it":"Uni Z\u00fcrich - Phonetisches Laboratorium","en":"Uni Z\u00fcrich - Phonetisches Laboratorium"}},{"bib_code":"UIPZ","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Politikwissenschaft","fr":"Uni Z\u00fcrich - Politikwissenschaft","it":"Uni Z\u00fcrich - Politikwissenschaft","en":"Uni Z\u00fcrich - Politikwissenschaft"}},{"bib_code":"UVK","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Popul\u00e4re Kulturen","fr":"Uni Z\u00fcrich - Popul\u00e4re Kulturen","it":"Uni Z\u00fcrich - Popul\u00e4re Kulturen","en":"Uni Z\u00fcrich - Popul\u00e4re Kulturen"}},{"bib_code":"UPSYC","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Psychologisches Institut","fr":"Uni Z\u00fcrich - Psychologisches Institut","it":"Uni Z\u00fcrich - Psychologisches Institut","en":"Uni Z\u00fcrich - Psychologisches Institut"}},{"bib_code":"UIRMZ","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Rechtsmedizin","fr":"Uni Z\u00fcrich - Rechtsmedizin","it":"Uni Z\u00fcrich - Rechtsmedizin","en":"Uni Z\u00fcrich - Rechtsmedizin"}},{"bib_code":"Z16","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Rechtswissenschaftliches Institut","fr":"Uni Z\u00fcrich - Rechtswissenschaftliches Institut","it":"Uni Z\u00fcrich - Rechtswissenschaftliches Institut","en":"Uni Z\u00fcrich - Rechtswissenschaftliches Institut"}},{"bib_code":"UROSE","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Romanisches Seminar","fr":"Uni Z\u00fcrich - Romanisches Seminar","it":"Uni Z\u00fcrich - Romanisches Seminar","en":"Uni Z\u00fcrich - Romanisches Seminar"}},{"bib_code":"UIRG","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Schweizerische Reformationsgeschichte","fr":"Uni Z\u00fcrich - Schweizerische Reformationsgeschichte","it":"Uni Z\u00fcrich - Schweizerische Reformationsgeschichte","en":"Uni Z\u00fcrich - Schweizerische Reformationsgeschichte"}},{"bib_code":"UFSW","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Schweizerische Sozial- und Wirtschaftsgeschichte","fr":"Uni Z\u00fcrich - Schweizerische Sozial- und Wirtschaftsgeschichte","it":"Uni Z\u00fcrich - Schweizerische Sozial- und Wirtschaftsgeschichte","en":"Uni Z\u00fcrich - Schweizerische Sozial- und Wirtschaftsgeschichte"}},{"bib_code":"Z18","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Slavisches Seminar","fr":"Uni Z\u00fcrich - Slavisches Seminar","it":"Uni Z\u00fcrich - Slavisches Seminar","en":"Uni Z\u00fcrich - Slavisches Seminar"}},{"bib_code":"USIUZ","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Soziologisches Institut","fr":"Uni Z\u00fcrich - Soziologisches Institut","it":"Uni Z\u00fcrich - Soziologisches Institut","en":"Uni Z\u00fcrich - Soziologisches Institut"}},{"bib_code":"USUEZ","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Sprachenzentrum","fr":"Uni Z\u00fcrich - Sprachenzentrum","it":"Uni Z\u00fcrich - Sprachenzentrum","en":"Uni Z\u00fcrich - Sprachenzentrum"}},{"bib_code":"USLZ","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Sprachenzentrum - SLZ","fr":"Uni Z\u00fcrich - Sprachenzentrum - SLZ","it":"Uni Z\u00fcrich - Sprachenzentrum - SLZ","en":"Uni Z\u00fcrich - Sprachenzentrum - SLZ"}},{"bib_code":"UTS","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Theologisches Seminar \/ Religionswissenschaftliches Seminar","fr":"Uni Z\u00fcrich - Theologisches Seminar \/ Religionswissenschaftliches Seminar","it":"Uni Z\u00fcrich - Theologisches Seminar \/ Religionswissenschaftliches Seminar","en":"Uni Z\u00fcrich - Theologisches Seminar \/ Religionswissenschaftliches Seminar"}},{"bib_code":"UUSZB","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Universit\u00e4tsSpital USZ-Kliniken","fr":"Uni Z\u00fcrich - Universit\u00e4tsSpital USZ-Kliniken","it":"Uni Z\u00fcrich - Universit\u00e4tsSpital USZ-Kliniken","en":"Uni Z\u00fcrich - Universit\u00e4tsSpital USZ-Kliniken"}},{"bib_code":"UUFG","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Ur- und Fr\u00fchgeschichte","fr":"Uni Z\u00fcrich - Ur- und Fr\u00fchgeschichte","it":"Uni Z\u00fcrich - Ur- und Fr\u00fchgeschichte","en":"Uni Z\u00fcrich - Ur- und Fr\u00fchgeschichte"}},{"bib_code":"ULING","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Vergleichende Sprachwissenschaft","fr":"Uni Z\u00fcrich - Vergleichende Sprachwissenschaft","it":"Uni Z\u00fcrich - Vergleichende Sprachwissenschaft","en":"Uni Z\u00fcrich - Vergleichende Sprachwissenschaft"}},{"bib_code":"UVET","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Vetsuisse-Fakult\u00e4t","fr":"Uni Z\u00fcrich - Vetsuisse-Fakult\u00e4t","it":"Uni Z\u00fcrich - Vetsuisse-Fakult\u00e4t","en":"Uni Z\u00fcrich - Vetsuisse-Fakult\u00e4t"}},{"bib_code":"UVMZ","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - V\u00f6lkerkundemuseum","fr":"Uni Z\u00fcrich - V\u00f6lkerkundemuseum","it":"Uni Z\u00fcrich - V\u00f6lkerkundemuseum","en":"Uni Z\u00fcrich - V\u00f6lkerkundemuseum"}},{"bib_code":"UECON","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Volkswirtschaft","fr":"Uni Z\u00fcrich - Volkswirtschaft","it":"Uni Z\u00fcrich - Volkswirtschaft","en":"Uni Z\u00fcrich - Volkswirtschaft"}},{"bib_code":"UZZM","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Zahnmedizin","fr":"Uni Z\u00fcrich - Zahnmedizin","it":"Uni Z\u00fcrich - Zahnmedizin","en":"Uni Z\u00fcrich - Zahnmedizin"}},{"bib_code":"Z01","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"ZB Z\u00fcrich","fr":"ZB Z\u00fcrich","it":"ZB Z\u00fcrich","en":"ZB Z\u00fcrich"}},{"bib_code":"Z07","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"ZB Z\u00fcrich - Bibliothek Schlag","fr":"ZB Z\u00fcrich - Bibliothek Schlag","it":"ZB Z\u00fcrich - Bibliothek Schlag","en":"ZB Z\u00fcrich - Bibliothek Schlag"}},{"bib_code":"Z08","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"ZB Z\u00fcrich - Verlags-Bucharchiv","fr":"ZB Z\u00fcrich - Verlags-Bucharchiv","it":"ZB Z\u00fcrich - Verlags-Bucharchiv","en":"ZB Z\u00fcrich - Verlags-Bucharchiv"}},{"bib_code":"UZAG","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Zentrum f\u00fcr Ausbildung im Gesundheitswesen, Winterthur","fr":"Zentrum f\u00fcr Ausbildung im Gesundheitswesen, Winterthur","it":"Zentrum f\u00fcr Ausbildung im Gesundheitswesen, Winterthur","en":"Zentrum f\u00fcr Ausbildung im Gesundheitswesen, Winterthur"}},{"bib_code":"UZKJP","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Zentrum f\u00fcr Kinder- und Jugendpsychiatrie, Z\u00fcrich","fr":"Zentrum f\u00fcr Kinder- und Jugendpsychiatrie, Z\u00fcrich","it":"Zentrum f\u00fcr Kinder- und Jugendpsychiatrie, Z\u00fcrich","en":"Zentrum f\u00fcr Kinder- und Jugendpsychiatrie, Z\u00fcrich"}},{"bib_code":"E57","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"ZHAW - Hochschulbibliothek W\u00e4denswil","fr":"ZHAW - Hochschulbibliothek W\u00e4denswil","it":"ZHAW - Hochschulbibliothek W\u00e4denswil","en":"ZHAW - Hochschulbibliothek W\u00e4denswil"}},{"bib_code":"E51","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"ZHAW - Hochschulbibliothek Winterthur","fr":"ZHAW - Hochschulbibliothek Winterthur","it":"ZHAW - Hochschulbibliothek Winterthur","en":"ZHAW - University Library Winterthur"}},{"bib_code":"E97","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"ZHAW - Hochschulbibliothek Z\u00fcrich","fr":"ZHAW - Hochschulbibliothek Z\u00fcrich","it":"ZHAW - Hochschulbibliothek Z\u00fcrich","en":"ZHAW - Hochschulbibliothek Z\u00fcrich"}},{"bib_code":"E65","canton":"zh","group_code":"NEBIS","label":{"de":"Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste (ZHdK MIZ)","fr":"Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste (ZHdK MIZ)","it":"Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste (ZHdK MIZ)","en":"Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste (ZHdK MIZ)"}},{"bib_code":"CEO","canton":"vd","group_code":"CEO","label":{"de":"The IOC Olympic Studies Centre, Lausanne","fr":"Le Centre d\u2019Etudes Olympiques du CIO, Lausanne","it":"The IOC Olympic Studies Centre, Lausanne","en":"The IOC Olympic Studies Centre, Lausanne"}},{"bib_code":"cossy","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":" Biblioth\u00e8que scolaire primaire de Nyon-Cossy","fr":" Biblioth\u00e8que scolaire primaire de Nyon-Cossy","it":" Biblioth\u00e8que scolaire primaire de Nyon-Cossy","en":" Biblioth\u00e8que scolaire primaire de Nyon-Cossy"}},{"bib_code":"acv","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Archives cantonales vaudoises, Chavannes-pr\u00e8s-Renens","fr":"Archives cantonales vaudoises, Chavannes-pr\u00e8s-Renens","it":"Archives cantonales vaudoises, Chavannes-pr\u00e8s-Renens","en":"Archives cantonales vaudoises, Chavannes-pr\u00e8s-Renens"}},{"bib_code":"avl","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Archives de la Ville de Lausanne","fr":"Archives de la Ville de Lausanne","it":"Archives de la Ville de Lausanne","en":"Archives de la Ville de Lausanne"}},{"bib_code":"bcudabc","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"BCU Lausanne - D\u00e9p\u00f4t et abri de biens culturels, Lucens","fr":"BCU Lausanne - D\u00e9p\u00f4t et abri de biens culturels, Lucens","it":"BCU Lausanne - D\u00e9p\u00f4t et abri de biens culturels, Lucens","en":"BCU Lausanne - D\u00e9p\u00f4t et abri de biens culturels, Lucens"}},{"bib_code":"bcud","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"BCU Lausanne - Dorigny","fr":"BCU Lausanne - Dorigny","it":"BCU Lausanne - Dorigny","en":"BCU Lausanne - Dorigny"}},{"bib_code":"bcue","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"BCU Lausanne - Dorigny-Internef","fr":"BCU Lausanne - Dorigny-Internef","it":"BCU Lausanne - Dorigny-Internef","en":"BCU Lausanne - Dorigny-Internef"}},{"bib_code":"bcuhep","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"BCU Lausanne - HEP Vaud","fr":"BCU Lausanne - HEP Vaud","it":"BCU Lausanne - HEP Vaud","en":"BCU Lausanne - HEP Vaud"}},{"bib_code":"bcup","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"BCU Lausanne - Provence","fr":"BCU Lausanne - Provence","it":"BCU Lausanne - Provence","en":"BCU Lausanne - Provence"}},{"bib_code":"bcuren","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"BCU Lausanne - Renens","fr":"BCU Lausanne - Renens","it":"BCU Lausanne - Renens","en":"BCU Lausanne - Renens"}},{"bib_code":"bcur","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"BCU Lausanne - Riponne","fr":"BCU Lausanne - Riponne","it":"BCU Lausanne - Riponne","en":"BCU Lausanne - Riponne"}},{"bib_code":"orbe","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"BiblioOrbe","fr":"BiblioOrbe","it":"BiblioOrbe","en":"BiblioOrbe"}},{"bib_code":"nyonadu","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que communale de Nyon - Adultes","fr":"Biblioth\u00e8que communale de Nyon - Adultes","it":"Biblioth\u00e8que communale de Nyon - Adultes","en":"Biblioth\u00e8que communale de Nyon - Adultes"}},{"bib_code":"nyonjeu","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que communale de Nyon - Jeunesse","fr":"Biblioth\u00e8que communale de Nyon - Jeunesse","it":"Biblioth\u00e8que communale de Nyon - Jeunesse","en":"Biblioth\u00e8que communale de Nyon - Jeunesse"}},{"bib_code":"gland","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire de Gland","fr":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire de Gland","it":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire de Gland","en":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire de Gland"}},{"bib_code":"vimo","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que communale, St-Prex","fr":"Biblioth\u00e8que communale, St-Prex","it":"Biblioth\u00e8que communale, St-Prex","en":"Biblioth\u00e8que communale, St-Prex"}},{"bib_code":"blonay","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que de Blonay - St-L\u00e9gier","fr":"Biblioth\u00e8que de Blonay - St-L\u00e9gier","it":"Biblioth\u00e8que de Blonay - St-L\u00e9gier","en":"Biblioth\u00e8que de Blonay - St-L\u00e9gier"}},{"bib_code":"savigny","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que de l\u0027\u00e9tablisement du Jorat, Savigny","fr":"Biblioth\u00e8que de l\u0027\u00e9tablisement du Jorat, Savigny","it":"Biblioth\u00e8que de l\u0027\u00e9tablisement du Jorat, Savigny","en":"Biblioth\u00e8que de l\u0027\u00e9tablisement du Jorat, Savigny"}},{"bib_code":"etml","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que de l\u0027ETML, Lausanne","fr":"Biblioth\u00e8que de l\u0027ETML, Lausanne","it":"Biblioth\u00e8que de l\u0027ETML, Lausanne","en":"Biblioth\u00e8que de l\u0027ETML, Lausanne"}},{"bib_code":"pepi","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que de la Ville de Renens","fr":"Biblioth\u00e8que de la Ville de Renens","it":"Biblioth\u00e8que de la Ville de Renens","en":"Biblioth\u00e8que de la Ville de Renens"}},{"bib_code":"valb","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que de Valbroye, Granges","fr":"Biblioth\u00e8que de Valbroye, Granges","it":"Biblioth\u00e8que de Valbroye, Granges","en":"Biblioth\u00e8que de Valbroye, Granges"}},{"bib_code":"sulpice","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que des Jeunes de St-Sulpice","fr":"Biblioth\u00e8que des Jeunes de St-Sulpice","it":"Biblioth\u00e8que des Jeunes de St-Sulpice","en":"Biblioth\u00e8que des Jeunes de St-Sulpice"}},{"bib_code":"vdfroi","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que du Haut-Talent, Froideville","fr":"Biblioth\u00e8que du Haut-Talent, Froideville","it":"Biblioth\u00e8que du Haut-Talent, Froideville","en":"Biblioth\u00e8que du Haut-Talent, Froideville"}},{"bib_code":"leman","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que du L\u00e9man, Renens","fr":"Biblioth\u00e8que du L\u00e9man, Renens","it":"Biblioth\u00e8que du L\u00e9man, Renens","en":"Biblioth\u00e8que du L\u00e9man, Renens"}},{"bib_code":"rolle","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que intercommunale publique et scolaire de Rolle","fr":"Biblioth\u00e8que intercommunale publique et scolaire de Rolle","it":"Biblioth\u00e8que intercommunale publique et scolaire de Rolle","en":"Biblioth\u00e8que intercommunale publique et scolaire de Rolle"}},{"bib_code":"mezier","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que intercommunale, M\u00e9zi\u00e8res","fr":"Biblioth\u00e8que intercommunale, M\u00e9zi\u00e8res","it":"Biblioth\u00e8que intercommunale, M\u00e9zi\u00e8res","en":"Biblioth\u00e8que intercommunale, M\u00e9zi\u00e8res"}},{"bib_code":"bpy","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que publique d\u0027Yverdon-les-Bains","fr":"Biblioth\u00e8que publique d\u0027Yverdon-les-Bains","it":"Biblioth\u00e8que publique d\u0027Yverdon-les-Bains","en":"Biblioth\u00e8que publique d\u0027Yverdon-les-Bains"}},{"bib_code":"leysin","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que publique et scolaire de Leysin","fr":"Biblioth\u00e8que publique et scolaire de Leysin","it":"Biblioth\u00e8que publique et scolaire de Leysin","en":"Biblioth\u00e8que publique et scolaire de Leysin"}},{"bib_code":"croix","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que publique et scolaire de Sainte-Croix","fr":"Biblioth\u00e8que publique et scolaire de Sainte-Croix","it":"Biblioth\u00e8que publique et scolaire de Sainte-Croix","en":"Biblioth\u00e8que publique et scolaire de Sainte-Croix"}},{"bib_code":"sala","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que publique et scolaire de Vully-les-Lacs, Salavaux","fr":"Biblioth\u00e8que publique et scolaire de Vully-les-Lacs, Salavaux","it":"Biblioth\u00e8que publique et scolaire de Vully-les-Lacs, Salavaux","en":"Biblioth\u00e8que publique et scolaire de Vully-les-Lacs, Salavaux"}},{"bib_code":"bex","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire communale de Bex","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire communale de Bex","it":"Biblioth\u00e8que scolaire communale de Bex","en":"Biblioth\u00e8que scolaire communale de Bex"}},{"bib_code":"criss","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire Crissier","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire Crissier","it":"Biblioth\u00e8que scolaire Crissier","en":"Biblioth\u00e8que scolaire Crissier"}},{"bib_code":"ecub","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire d\u0027Ecublens","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire d\u0027Ecublens","it":"Biblioth\u00e8que scolaire d\u0027Ecublens","en":"Biblioth\u00e8que scolaire d\u0027Ecublens"}},{"bib_code":"oron","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire d\u0027Oron-Pal\u00e9zieux - Oron-la-Ville","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire d\u0027Oron-Pal\u00e9zieux - Oron-la-Ville","it":"Biblioth\u00e8que scolaire d\u0027Oron-Pal\u00e9zieux - Oron-la-Ville","en":"Biblioth\u00e8que scolaire d\u0027Oron-Pal\u00e9zieux - Oron-la-Ville"}},{"bib_code":"bethusy","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire de B\u00e9thusy, Lausanne","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire de B\u00e9thusy, Lausanne","it":"Biblioth\u00e8que scolaire de B\u00e9thusy, Lausanne","en":"DGEO - Biblioth\u00e8que scolaire de B\u00e9thusy, Lausanne"}},{"bib_code":"corsier","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire de Corsier","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire de Corsier","it":"Biblioth\u00e8que scolaire de Corsier","en":"Biblioth\u00e8que scolaire de Corsier"}},{"bib_code":"begnins","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire de l\u0027Esplanade de Begnins","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire de l\u0027Esplanade de Begnins","it":"Biblioth\u00e8que scolaire de l\u0027Esplanade de Begnins","en":"Biblioth\u00e8que scolaire de l\u0027Esplanade de Begnins"}},{"bib_code":"planta","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire de La Planta, Chavannes-pr\u00e8s-Renens ","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire de La Planta, Chavannes-pr\u00e8s-Renens","it":"Biblioth\u00e8que scolaire de La Planta, Chavannes-pr\u00e8s-Renens","en":"Biblioth\u00e8que scolaire de La Planta, Chavannes-pr\u00e8s-Renens"}},{"bib_code":"sarraz","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire de la Sarraz","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire de la Sarraz","it":"Biblioth\u00e8que scolaire de la Sarraz","en":"Biblioth\u00e8que scolaire de la Sarraz"}},{"bib_code":"morgesb","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire de Morges-Beausobre","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire de Morges-Beausobre","it":"Biblioth\u00e8que scolaire de Morges-Beausobre","en":"Biblioth\u00e8que scolaire de Morges-Beausobre"}},{"bib_code":"marens","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire de Nyon - Marens","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire de Nyon - Marens","it":"Biblioth\u00e8que scolaire de Nyon - Marens","en":"Biblioth\u00e8que scolaire de Nyon - Marens"}},{"bib_code":"rochec","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire de Nyon L\u00e9man","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire de Nyon L\u00e9man","it":"Biblioth\u00e8que scolaire de Nyon L\u00e9man","en":"Biblioth\u00e8que scolaire de Nyon L\u00e9man"}},{"bib_code":"prangins","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire de Prangins","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire de Prangins","it":"Biblioth\u00e8que scolaire de Prangins","en":"Biblioth\u00e8que scolaire de Prangins"}},{"bib_code":"prev","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire de Pr\u00e9verenges","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire de Pr\u00e9verenges","it":"Biblioth\u00e8que scolaire de Pr\u00e9verenges","en":"Biblioth\u00e8que scolaire de Pr\u00e9verenges"}},{"bib_code":"prilly","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire de Prilly","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire de Prilly","it":"Biblioth\u00e8que scolaire de Prilly","en":"Biblioth\u00e8que scolaire de Prilly"}},{"bib_code":"prex","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire de St-Prex","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire de St-Prex","it":"Biblioth\u00e8que scolaire de St-Prex","en":"Biblioth\u00e8que scolaire de St-Prex"}},{"bib_code":"villars","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire de Villars ","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire de Villars","it":"Biblioth\u00e8que scolaire de Villars","en":"Biblioth\u00e8que scolaire de Villars"}},{"bib_code":"villen","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire de Villeneuve Haut-Lac","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire de Villeneuve Haut-Lac","it":"Biblioth\u00e8que scolaire de Villeneuve Haut-Lac","en":"Biblioth\u00e8que scolaire de Villeneuve Haut-Lac"}},{"bib_code":"berg","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire des Bergi\u00e8res, Lausanne","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire des Bergi\u00e8res, Lausanne","it":"Biblioth\u00e8que scolaire des Bergi\u00e8res, Lausanne","en":"Biblioth\u00e8que scolaire des Bergi\u00e8res, Lausanne"}},{"bib_code":"belv","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire du Belv\u00e9d\u00e8re, Lausanne","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire du Belv\u00e9d\u00e8re, Lausanne","it":"Biblioth\u00e8que scolaire du Belv\u00e9d\u00e8re, Lausanne","en":"Biblioth\u00e8que scolaire du Belv\u00e9d\u00e8re, Lausanne"}},{"bib_code":"ollon","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire d\u2019Ollon","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire d\u2019Ollon","it":"Biblioth\u00e8que scolaire d\u2019Ollon","en":"Biblioth\u00e8que scolaire d\u2019Ollon"}},{"bib_code":"vdpuid","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire EPS Centre Lavaux, Puidoux","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire EPS Centre Lavaux, Puidoux","it":"Biblioth\u00e8que scolaire EPS Centre Lavaux, Puidoux","en":"Biblioth\u00e8que scolaire EPS Centre Lavaux, Puidoux"}},{"bib_code":"ebramuz","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire EPS Ramuz et EP Entre-Bois, Lausanne","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire EPS Ramuz et EP Entre-Bois, Lausanne","it":"Biblioth\u00e8que scolaire EPS Ramuz et EP Entre-Bois, Lausanne","en":"Biblioth\u00e8que scolaire EPS Ramuz et EP Entre-Bois, Lausanne"}},{"bib_code":"coss","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire ES Cossonay-Penthalaz","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire ES Cossonay-Penthalaz","it":"Biblioth\u00e8que scolaire ES Cossonay-Penthalaz","en":"Biblioth\u00e8que scolaire ES Cossonay-Penthalaz"}},{"bib_code":"ptlz","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire ES Cossonay-Penthalaz","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire ES Cossonay-Penthalaz","it":"Biblioth\u00e8que scolaire ES Cossonay-Penthalaz","en":"Biblioth\u00e8que scolaire ES Cossonay-Penthalaz"}},{"bib_code":"penthaz","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire ES Cossonay-Penthalaz","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire ES Cossonay-Penthalaz","it":"Biblioth\u00e8que scolaire ES Cossonay-Penthalaz","en":"Biblioth\u00e8que scolaire ES Cossonay-Penthalaz"}},{"bib_code":"villam","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire ES Villamont, Lausanne","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire ES Villamont, Lausanne","it":"Biblioth\u00e8que scolaire ES Villamont, Lausanne","en":"Biblioth\u00e8que scolaire ES Villamont, Lausanne"}},{"bib_code":"stroch","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire ES Villamont, Lausanne","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire ES Villamont, Lausanne","it":"Biblioth\u00e8que scolaire ES Villamont, Lausanne","en":"Biblioth\u00e8que scolaire ES Villamont, Lausanne"}},{"bib_code":"eysins","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire ESEP, Crassier","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire ESEP, Crassier","it":"Biblioth\u00e8que scolaire ESEP, Crassier","en":"Biblioth\u00e8que scolaire ESEP, Crassier"}},{"bib_code":"crass","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire ESEP, Crassier","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire ESEP, Crassier","it":"Biblioth\u00e8que scolaire ESEP, Crassier","en":"Biblioth\u00e8que scolaire ESEP, Crassier"}},{"bib_code":"rippe","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire ESEP, La Rippe","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire ESEP, La Rippe","it":"Biblioth\u00e8que scolaire ESEP, La Rippe","en":"Biblioth\u00e8que scolaire ESEP, La Rippe"}},{"bib_code":"buss","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire et communale de Bussigny et Villars-Sainte-Croix","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire et communale de Bussigny et Villars-Sainte-Croix","it":"Biblioth\u00e8que scolaire et communale de Bussigny et Villars-Sainte-Croix","en":"Biblioth\u00e8que scolaire et communale de Bussigny et Villars-Sainte-Croix"}},{"bib_code":"bogis","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire et intercommunale de Terre Sainte, Chavannes-de-Bogis","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire et intercommunale de Terre Sainte, Chavannes-de-Bogis","it":"Biblioth\u00e8que scolaire et intercommunale de Terre Sainte, Chavannes-de-Bogis","en":"Biblioth\u00e8que scolaire et intercommunale de Terre Sainte, Chavannes-de-Bogis"}},{"bib_code":"coppet","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire et intercommunale de Terre Sainte, Coppet","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire et intercommunale de Terre Sainte, Coppet","it":"Biblioth\u00e8que scolaire et intercommunale de Terre Sainte, Coppet","en":"Biblioth\u00e8que scolaire et intercommunale de Terre Sainte, Coppet"}},{"bib_code":"mies","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire et intercommunale de Terre Sainte, Coppet","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire et intercommunale de Terre Sainte, Coppet","it":"Biblioth\u00e8que scolaire et intercommunale de Terre Sainte, Coppet","en":"Biblioth\u00e8que scolaire et intercommunale de Terre Sainte, Coppet"}},{"bib_code":"vall","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire et municipale de Vallorbe","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire et municipale de Vallorbe","it":"Biblioth\u00e8que scolaire et municipale de Vallorbe","en":"Biblioth\u00e8que scolaire et municipale de Vallorbe"}},{"bib_code":"ches","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire et publique de Cheseaux-sur-Lausanne","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire et publique de Cheseaux-sur-Lausanne","it":"Biblioth\u00e8que scolaire et publique de Cheseaux-sur-Lausanne","en":"Biblioth\u00e8que scolaire et publique de Cheseaux-sur-Lausanne"}},{"bib_code":"pullyp","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire primaire Pully-Paudex-Belmont","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire primaire Pully-Paudex-Belmont","it":"Biblioth\u00e8que scolaire primaire Pully-Paudex-Belmont","en":"Biblioth\u00e8que scolaire primaire Pully-Paudex-Belmont"}},{"bib_code":"pullys","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire secondaire Pully","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire secondaire Pully","it":"Biblioth\u00e8que scolaire secondaire Pully","en":"Biblioth\u00e8que scolaire secondaire Pully"}},{"bib_code":"chatoex","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8ques ES Pays-d\u0027Enhaut, Ch\u00e2teau-d\u0027Oex","fr":"Biblioth\u00e8ques ES Pays-d\u0027Enhaut, Ch\u00e2teau-d\u0027Oex","it":"Biblioth\u00e8ques ES Pays-d\u0027Enhaut, Ch\u00e2teau-d\u0027Oex","en":"Biblioth\u00e8ques ES Pays-d\u0027Enhaut, Ch\u00e2teau-d\u0027Oex"}},{"bib_code":"moulins","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Biblioth\u00e8ques ES Pays-d\u0027Enhaut, Ch\u00e2teau-d\u0027Oex","fr":"Biblioth\u00e8ques ES Pays-d\u0027Enhaut, Ch\u00e2teau-d\u0027Oex","it":"Biblioth\u00e8ques ES Pays-d\u0027Enhaut, Ch\u00e2teau-d\u0027Oex","en":"Biblioth\u00e8ques ES Pays-d\u0027Enhaut, Ch\u00e2teau-d\u0027Oex"}},{"bib_code":"cepv","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Centre d\u0027enseignement professionnel de Vevey","fr":"Centre d\u0027enseignement professionnel de Vevey","it":"Centre d\u0027enseignement professionnel de Vevey","en":"Centre d\u0027enseignement professionnel de Vevey"}},{"bib_code":"vevey","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Centre de documentation EPS Vevey","fr":"Centre de documentation EPS Vevey","it":"Centre de documentation EPS Vevey","en":"Centre de documentation EPS Vevey"}},{"bib_code":"echa","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Centre de documentation scolaire et Biblioth\u00e8que r\u00e9gionale d\u0027Echallens","fr":"Centre de documentation scolaire et Biblioth\u00e8que r\u00e9gionale d\u0027Echallens","it":"Centre de documentation scolaire et Biblioth\u00e8que r\u00e9gionale d\u0027Echallens","en":"Centre de documentation scolaire et Biblioth\u00e8que r\u00e9gionale d\u0027Echallens"}},{"bib_code":"cmc","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Centre mondial du cyclisme, Aigle","fr":"Centre mondial du cyclisme, Aigle","it":"Centre mondial du cyclisme, Aigle","en":"Centre mondial du cyclisme, Aigle"}},{"bib_code":"yverdon","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Centre Pestalozzi, Yverdon","fr":"Centre Pestalozzi, Yverdon","it":"Centre Pestalozzi, Yverdon","en":"Centre Pestalozzi, Yverdon"}},{"bib_code":"bpul","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"CHUV - Biblioth\u00e8que psychiatrique universitaire de Lausanne, Prilly","fr":"CHUV - Biblioth\u00e8que psychiatrique universitaire de Lausanne, Prilly","it":"CHUV - Biblioth\u00e8que psychiatrique universitaire de Lausanne, Prilly","en":"CHUV - Biblioth\u00e8que psychiatrique universitaire de Lausanne, Prilly"}},{"bib_code":"bium","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"CHUV - M\u00e9decine (BiUM), Lausanne","fr":"CHUV - M\u00e9decine (BiUM), Lausanne","it":"CHUV - M\u00e9decine (BiUM), Lausanne","en":"CHUV - M\u00e9decine (BiUM), Lausanne"}},{"bib_code":"curml","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"CHUV - M\u00e9decine l\u00e9gale (CURML), Lausanne","fr":"CHUV - M\u00e9decine l\u00e9gale (CURML), Lausanne","it":"CHUV - M\u00e9decine l\u00e9gale (CURML), Lausanne","en":"CHUV - M\u00e9decine l\u00e9gale (CURML), Lausanne"}},{"bib_code":"iumsp","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"CHUV - M\u00e9decine sociale et pr\u00e9ventive (IUMSP), Lausanne","fr":"CHUV - M\u00e9decine sociale et pr\u00e9ventive (IUMSP), Lausanne","it":"CHUV - M\u00e9decine sociale et pr\u00e9ventive (IUMSP), Lausanne","en":"CHUV - M\u00e9decine sociale et pr\u00e9ventive (IUMSP), Lausanne"}},{"bib_code":"path","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"CHUV - Pathologie (IUP), Lausanne","fr":"CHUV - Pathologie (IUP), Lausanne","it":"CHUV - Pathologie (IUP), Lausanne","en":"CHUV - Pathologie (IUP), Lausanne"}},{"bib_code":"ist","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"CHUV - Sant\u00e9 au travail (IST), Epalinges","fr":"CHUV - Sant\u00e9 au travail (IST), Epalinges","it":"CHUV - Sant\u00e9 au travail (IST), Epalinges","en":"CHUV - Sant\u00e9 au travail (IST), Epalinges"}},{"bib_code":"iuhm","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"CHUV \u2013 Humanit\u00e9s en m\u00e9decine, Lausanne","fr":"CHUV \u2013 Humanit\u00e9s en m\u00e9decine, Lausanne","it":"CHUV \u2013 Humanit\u00e9s en m\u00e9decine, Lausanne","en":"CHUV \u2013 Humanit\u00e9s en m\u00e9decine, Lausanne"}},{"bib_code":"epm","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Ecole professionnelle de Montreux, Clarens","fr":"Ecole professionnelle de Montreux, Clarens","it":"Ecole professionnelle de Montreux, Clarens","en":"Ecole professionnelle de Montreux, Clarens"}},{"bib_code":"tourdp","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Ecoles de la Tour-de-Peilz","fr":"Ecoles de la Tour-de-Peilz","it":"Ecoles de la Tour-de-Peilz","en":"Ecoles de la Tour-de-Peilz"}},{"bib_code":"bercher","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"EPS Bercher","fr":"EPS Bercher","it":"EPS Bercher","en":"EPS Bercher"}},{"bib_code":"eracomr","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"eracom - C\u00e9sar-Roux, Lausanne","fr":"eracom - C\u00e9sar-Roux, Lausanne","it":"eracom - C\u00e9sar-Roux, Lausanne","en":"eracom - C\u00e9sar-Roux, Lausanne"}},{"bib_code":"eracom","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"eracom, Lausanne","fr":"eracom, Lausanne","it":"eracom, Lausanne","en":"eracom, Lausanne"}},{"bib_code":"plaine","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Etablissement primaire et secondaire de Chavannes-pr\u00e8s-Renens et de St-Sulpice","fr":"Etablissement primaire et secondaire de Chavannes-pr\u00e8s-Renens et de St-Sulpice","it":"Etablissement primaire et secondaire de Chavannes-pr\u00e8s-Renens et de St-Sulpice","en":"Etablissement primaire et secondaire de Chavannes-pr\u00e8s-Renens et de St-Sulpice"}},{"bib_code":"elysee","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Etablissement primaire et secondaire de l\u0027Elys\u00e9e, Lausanne","fr":"Etablissement primaire et secondaire de l\u0027Elys\u00e9e, Lausanne","it":"Etablissement primaire et secondaire de l\u0027Elys\u00e9e, Lausanne","en":"Etablissement primaire et secondaire de l\u0027Elys\u00e9e, Lausanne"}},{"bib_code":"fleuret","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Fondation Edouard Fleuret, Lausanne","fr":"Fondation Edouard Fleuret, Lausanne","it":"Fondation Edouard Fleuret, Lausanne","en":"Fondation Edouard Fleuret, Lausanne"}},{"bib_code":"els","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Haute \u00e9cole de la sant\u00e9 La Source - Centre de documentation, Lausanne","fr":"Haute \u00e9cole de la sant\u00e9 La Source - Centre de documentation, Lausanne","it":"Haute \u00e9cole de la sant\u00e9 La Source - Centre de documentation, Lausanne","en":"Haute \u00e9cole de la sant\u00e9 La Source - Centre de documentation, Lausanne"}},{"bib_code":"hesav","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Haute \u00e9cole de sant\u00e9 Vaud (HESAV), Lausanne","fr":"Haute \u00e9cole de sant\u00e9 Vaud (HESAV), Lausanne","it":"Haute \u00e9cole de sant\u00e9 Vaud (HESAV), Lausanne","en":"Haute \u00e9cole de sant\u00e9 Vaud (HESAV), Lausanne"}},{"bib_code":"eesp","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Haute \u00e9cole de travail social et de la sant\u00e9 (EESP), Lausanne","fr":"Haute \u00e9cole de travail social et de la sant\u00e9 (EESP), Lausanne","it":"Haute \u00e9cole de travail social et de la sant\u00e9 (EESP), Lausanne","en":"Haute \u00e9cole de travail social et de la sant\u00e9 (EESP), Lausanne"}},{"bib_code":"hetsr","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Haute \u00e9cole des arts de la sc\u00e8ne, Lausanne","fr":"Haute \u00e9cole des arts de la sc\u00e8ne, Lausanne","it":"Haute \u00e9cole des arts de la sc\u00e8ne, Lausanne","en":"Haute \u00e9cole des arts de la sc\u00e8ne, Lausanne"}},{"bib_code":"HES","canton":"","group_code":"VAUD","label":{"de":"Hautes \u00e9coles sp\u00e9cialis\u00e9es - Online","fr":"Hautes \u00e9coles sp\u00e9cialis\u00e9es - Ressource en ligne","it":"Hautes \u00e9coles sp\u00e9cialis\u00e9es - Online","en":"Hautes \u00e9coles sp\u00e9cialis\u00e9es - Online"}},{"bib_code":"ophtal","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"H\u00f4pital ophtalmique Jules Gonin, Lausanne","fr":"H\u00f4pital ophtalmique Jules Gonin, Lausanne","it":"H\u00f4pital ophtalmique Jules Gonin, Lausanne","en":"H\u00f4pital ophtalmique Jules Gonin, Lausanne"}},{"bib_code":"etoy","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"M\u00e9diath\u00e8que d\u0027Etoy","fr":"M\u00e9diath\u00e8que d\u0027Etoy","it":"M\u00e9diath\u00e8que d\u0027Etoy","en":"M\u00e9diath\u00e8que d\u0027Etoy"}},{"bib_code":"idmont","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"M\u00e9diath\u00e8que de l\u0027EPS Isabelle-de-Montolieu, Lausanne","fr":"M\u00e9diath\u00e8que de l\u0027EPS Isabelle-de-Montolieu, Lausanne","it":"M\u00e9diath\u00e8que de l\u0027EPS Isabelle-de-Montolieu, Lausanne","en":"M\u00e9diath\u00e8que de l\u0027EPS Isabelle-de-Montolieu, Lausanne"}},{"bib_code":"joux","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"M\u00e9diath\u00e8que de la Vall\u00e9e de Joux, Le Sentier","fr":"M\u00e9diath\u00e8que de la Vall\u00e9e de Joux, Le Sentier","it":"M\u00e9diath\u00e8que de la Vall\u00e9e de Joux, Le Sentier","en":"M\u00e9diath\u00e8que de la Vall\u00e9e de Joux, Le Sentier"}},{"bib_code":"epsic","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"M\u00e9diath\u00e8que EPSIC, Lausanne","fr":"M\u00e9diath\u00e8que EPSIC, Lausanne","it":"M\u00e9diath\u00e8que EPSIC, Lausanne","en":"M\u00e9diath\u00e8que EPSIC, Lausanne"}},{"bib_code":"geno","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"M\u00e9diath\u00e8que scolaire de Genolier","fr":"M\u00e9diath\u00e8que scolaire de Genolier","it":"M\u00e9diath\u00e8que scolaire de Genolier","en":"M\u00e9diath\u00e8que scolaire de Genolier"}},{"bib_code":"mont","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"M\u00e9diath\u00e8que scolaire et communale du Mont-sur-Lausanne","fr":"M\u00e9diath\u00e8que scolaire et communale du Mont-sur-Lausanne","it":"M\u00e9diath\u00e8que scolaire et communale du Mont-sur-Lausanne","en":"M\u00e9diath\u00e8que scolaire et communale du Mont-sur-Lausanne"}},{"bib_code":"mcah","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Mus\u00e9e cantonal d\u0027arch\u00e9ologie et d\u0027histoire (MCAH), Lausanne","fr":"Mus\u00e9e cantonal d\u0027arch\u00e9ologie et d\u0027histoire (MCAH), Lausanne","it":"Mus\u00e9e cantonal d\u0027arch\u00e9ologie et d\u0027histoire (MCAH), Lausanne","en":"Mus\u00e9e cantonal d\u0027arch\u00e9ologie et d\u0027histoire (MCAH), Lausanne"}},{"bib_code":"mcg","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Mus\u00e9e cantonal de g\u00e9ologie (MCG), Lausanne","fr":"Mus\u00e9e cantonal de g\u00e9ologie (MCG), Lausanne","it":"Mus\u00e9e cantonal de g\u00e9ologie (MCG), Lausanne","en":"Mus\u00e9e cantonal de g\u00e9ologie (MCG), Lausanne"}},{"bib_code":"mcba","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Mus\u00e9e cantonal des Beaux-Arts (MCBA), Lausanne","fr":"Mus\u00e9e cantonal des Beaux-Arts (MCBA), Lausanne","it":"Mus\u00e9e cantonal des Beaux-Arts (MCBA), Lausanne","en":"Mus\u00e9e cantonal des Beaux-Arts (MCBA), Lausanne"}},{"bib_code":"mcz","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Mus\u00e9e cantonale de zoologie (MCZ), Lausanne","fr":"Mus\u00e9e cantonale de zoologie (MCZ), Lausanne","it":"Mus\u00e9e cantonale de zoologie (MCZ), Lausanne","en":"Mus\u00e9e cantonale de zoologie (MCZ), Lausanne"}},{"bib_code":"mel","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Mus\u00e9e de l\u0027Elys\u00e9e (MEL),Lausanne","fr":"Mus\u00e9e de l\u0027Elys\u00e9e (MEL),Lausanne","it":"Mus\u00e9e de l\u0027Elys\u00e9e (MEL),Lausanne","en":"Mus\u00e9e de l\u0027Elys\u00e9e (MEL),Lausanne"}},{"bib_code":"mubo","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Mus\u00e9e et jardins botaniques cantonaux, Lausanne","fr":"Mus\u00e9e et jardins botaniques cantonaux, Lausanne","it":"Mus\u00e9e et jardins botaniques cantonaux, Lausanne","en":"Mus\u00e9e et jardins botaniques cantonaux, Lausanne"}},{"bib_code":"mmc","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Mus\u00e9e mon\u00e9taire cantonal, Lausanne","fr":"Mus\u00e9e mon\u00e9taire cantonal, Lausanne","it":"Mus\u00e9e mon\u00e9taire cantonal, Lausanne","en":"Mus\u00e9e mon\u00e9taire cantonal, Lausanne"}},{"bib_code":"rnv","canton":"","group_code":"VAUD","label":{"de":"Renouvaud - Online","fr":"Renouvaud - Ressource en ligne","it":"Renouvaud - Online","en":"Renouvaud - Online"}},{"bib_code":"smra","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Site et Mus\u00e9e romains d\u0027Avenches (SMRA)","fr":"Site et Mus\u00e9e romains d\u0027Avenches (SMRA)","it":"Site et Mus\u00e9e romains d\u0027Avenches (SMRA)","en":"Site et Mus\u00e9e romains d\u0027Avenches (SMRA)"}},{"bib_code":"tchermi","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Tribunal cantonal - Palais de justice de l\u0027Hermitage, Lausanne","fr":"Tribunal cantonal - Palais de justice de l\u0027Hermitage, Lausanne","it":"Tribunal cantonal - Palais de justice de l\u0027Hermitage, Lausanne","en":"Tribunal cantonal - Palais de justice de l\u0027Hermitage, Lausanne"}},{"bib_code":"droit","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Uni Lausanne - Droit international","fr":"Uni Lausanne - Droit international","it":"Uni Lausanne - Droit international","en":"Uni Lausanne - Droit international"}},{"bib_code":"pharm","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Uni Lausanne - FBM Biochimie","fr":"Uni Lausanne - FBM Biochimie","it":"Uni Lausanne - FBM Biochimie","en":"Uni Lausanne - FBM Biochimie"}},{"bib_code":"idheap","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Uni Lausanne - IDHEAP","fr":"Uni Lausanne - IDHEAP","it":"Uni Lausanne - IDHEAP","en":"Uni Lausanne - IDHEAP"}},{"bib_code":"lettres","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Uni Lausanne - Lettres - Allemand","fr":"Uni Lausanne - Lettres - Allemand","it":"Uni Lausanne - Lettres - Allemand","en":"Uni Lausanne - Lettres - Allemand"}},{"bib_code":"ibcm","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Uni Lausanne - Neurosciences fondamentales","fr":"Uni Lausanne - Neurosciences fondamentales","it":"Uni Lausanne - Neurosciences fondamentales","en":"Uni Lausanne - Neurosciences fondamentales"}},{"bib_code":"pharma","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Uni Lausanne - Pharmacie","fr":"Uni Lausanne - Pharmacie","it":"Uni Lausanne - Pharmacie","en":"Uni Lausanne - Pharmacie"}},{"bib_code":"sst","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Uni Lausanne - Sciences de la terre","fr":"Uni Lausanne - Sciences de la terre","it":"Uni Lausanne - Sciences de la terre","en":"Uni Lausanne - Sciences de la terre"}},{"bib_code":"ssp","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Uni Lausanne - Sciences sociales et politiques","fr":"Uni Lausanne - Sciences sociales et politiques","it":"Uni Lausanne - Sciences sociales et politiques","en":"Uni Lausanne - Sciences sociales et politiques"}},{"bib_code":"theol","canton":"vd","group_code":"VAUD","label":{"de":"Uni Lausanne - Th\u00e9ologie","fr":"Uni Lausanne - Th\u00e9ologie","it":"Uni Lausanne - Th\u00e9ologie","en":"Uni Lausanne - Th\u00e9ologie"}},{"bib_code":"RE11033","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"Abbaye de St-Maurice","fr":"Abbaye de St-Maurice","it":"Abbaye de St-Maurice","en":"Abbaye de St-Maurice"}},{"bib_code":"RE61091","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Archives d\u0027Etat de Gen\u00e8ve","fr":"Archives d\u0027Etat de Gen\u00e8ve","it":"Archives d\u0027Etat de Gen\u00e8ve","en":"Archives d\u0027Etat de Gen\u00e8ve"}},{"bib_code":"RE31048","canton":"ju","group_code":"RERO","label":{"de":"Archives de l\u0027ancien Ev\u00each\u00e9 de B\u00e2le, Porrentruy","fr":"Archives de l\u0027ancien Ev\u00each\u00e9 de B\u00e2le, Porrentruy","it":"Archives de l\u0027ancien Ev\u00each\u00e9 de B\u00e2le, Porrentruy","en":"Archives de l\u0027ancien Ev\u00each\u00e9 de B\u00e2le, Porrentruy"}},{"bib_code":"RE01079","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"Archives de l\u0027Etat de Fribourg","fr":"Archives de l\u0027Etat de Fribourg","it":"Archives de l\u0027Etat de Fribourg","en":"Archives de l\u0027Etat de Fribourg"}},{"bib_code":"RE31033","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Archives de l\u0027Etat de Neuch\u00e2tel","fr":"Archives de l\u0027Etat de Neuch\u00e2tel","it":"Archives de l\u0027Etat de Neuch\u00e2tel","en":"Archives de l\u0027Etat de Neuch\u00e2tel"}},{"bib_code":"RE11024","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"Archives de l\u0027Etat du Valais, Sion","fr":"Archives de l\u0027Etat du Valais, Sion","it":"Archives de l\u0027Etat du Valais, Sion","en":"Archives de l\u0027Etat du Valais, Sion"}},{"bib_code":"RE01089","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"Archives de la Ville de Fribourg","fr":"Archives de la Ville de Fribourg","it":"Archives de la Ville de Fribourg","en":"Archives de la Ville de Fribourg"}},{"bib_code":"RE61090","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Archives de la Ville de Gen\u00e8ve","fr":"Archives de la Ville de Gen\u00e8ve","it":"Archives de la Ville de Gen\u00e8ve","en":"Archives de la Ville de Gen\u00e8ve"}},{"bib_code":"RE01007","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg","fr":"BCU Fribourg","it":"BCU Fribourg","en":"BCU Fribourg"}},{"bib_code":"RE01003","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Beauregard","fr":"BCU Fribourg - Beauregard","it":"BCU Fribourg - Beauregard","en":"BCU Fribourg - Beauregard"}},{"bib_code":"RE01001","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Centrale","fr":"BCU Fribourg - Centrale","it":"BCU Fribourg - Centrale","en":"BCU Fribourg - Centrale"}},{"bib_code":"RE01053","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Chimie","fr":"BCU Fribourg - Chimie","it":"BCU Fribourg - Chimie","en":"BCU Fribourg - Chimie"}},{"bib_code":"RE01040","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Droit","fr":"BCU Fribourg - Droit","it":"BCU Fribourg - Droit","en":"BCU Fribourg - Droit"}},{"bib_code":"RE01042","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Droit europ\u00e9en","fr":"BCU Fribourg - Droit europ\u00e9en","it":"BCU Fribourg - Droit europ\u00e9en","en":"BCU Fribourg - Droit europ\u00e9en"}},{"bib_code":"RE01046","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Economie, soci\u00e9t\u00e9, informatique et sport","fr":"BCU Fribourg - Economie, soci\u00e9t\u00e9, informatique et sport","it":"BCU Fribourg - Economie, soci\u00e9t\u00e9, informatique et sport","en":"BCU Fribourg - Economie, soci\u00e9t\u00e9, informatique et sport"}},{"bib_code":"RE01071","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Ethique et droits de l\u0027homme","fr":"BCU Fribourg - Ethique et droits de l\u0027homme","it":"BCU Fribourg - Ethique et droits de l\u0027homme","en":"BCU Fribourg - Ethique et droits de l\u0027homme"}},{"bib_code":"RE01013","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Europe orientale et centrale","fr":"BCU Fribourg - Europe orientale et centrale","it":"BCU Fribourg - Europe orientale et centrale","en":"BCU Fribourg - Europe orientale et centrale"}},{"bib_code":"RE01044","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - F\u00e9d\u00e9ralisme","fr":"BCU Fribourg - F\u00e9d\u00e9ralisme","it":"BCU Fribourg - F\u00e9d\u00e9ralisme","en":"BCU Fribourg - F\u00e9d\u00e9ralisme"}},{"bib_code":"RE01014","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Histoire de l\u0027art et philosophie","fr":"BCU Fribourg - Histoire de l\u0027art et philosophie","it":"BCU Fribourg - Histoire de l\u0027art et philosophie","en":"BCU Fribourg - Histoire de l\u0027art et philosophie"}},{"bib_code":"RE01030","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Histoire et th\u00e9ologie","fr":"BCU Fribourg - Histoire et th\u00e9ologie","it":"BCU Fribourg - Histoire et th\u00e9ologie","en":"BCU Fribourg - Histoire et th\u00e9ologie"}},{"bib_code":"RE01010","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Langues et litt\u00e9ratures m\u00e9di\u00e9vales et modernes","fr":"BCU Fribourg - Langues et litt\u00e9ratures m\u00e9di\u00e9vales et modernes","it":"BCU Fribourg - Langues et litt\u00e9ratures m\u00e9di\u00e9vales et modernes","en":"BCU Fribourg - Langues et litt\u00e9ratures m\u00e9di\u00e9vales et modernes"}},{"bib_code":"RE01011","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Langues \u00e9trang\u00e8res","fr":"BCU Fribourg - Langues \u00e9trang\u00e8res","it":"BCU Fribourg - Langues \u00e9trang\u00e8res","en":"BCU Fribourg - Langues \u00e9trang\u00e8res"}},{"bib_code":"RE01059","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Math\u00e9matiques","fr":"BCU Fribourg - Math\u00e9matiques","it":"BCU Fribourg - Math\u00e9matiques","en":"BCU Fribourg - Math\u00e9matiques"}},{"bib_code":"RE01015","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Musicologie","fr":"BCU Fribourg - Musicologie","it":"BCU Fribourg - Musicologie","en":"BCU Fribourg - Musicologie"}},{"bib_code":"RE01009","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Online","fr":"BCU Fribourg - EDOC","it":"BCU Fribourg - EDOC","en":"BCU Fribourg - Online"}},{"bib_code":"RE01017","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - P\u00e9dagogie curative","fr":"BCU Fribourg - P\u00e9dagogie curative","it":"BCU Fribourg - P\u00e9dagogie curative","en":"BCU Fribourg - P\u00e9dagogie curative"}},{"bib_code":"RE01018","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - P\u00e9dagogie et psychologie","fr":"BCU Fribourg - P\u00e9dagogie et psychologie","it":"BCU Fribourg - P\u00e9dagogie et psychologie","en":"BCU Fribourg - P\u00e9dagogie et psychologie"}},{"bib_code":"RE01051","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Sciences - ANAT","fr":"BCU Fribourg - Sciences - ANAT","it":"BCU Fribourg - Sciences - ANAT","en":"BCU Fribourg - Sciences - ANAT"}},{"bib_code":"RE01052","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Sciences - BOT","fr":"BCU Fribourg - Sciences - BOT","it":"BCU Fribourg - Sciences - BOT","en":"BCU Fribourg - Sciences - BOT"}},{"bib_code":"RE01054","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Sciences - CHIP","fr":"BCU Fribourg - Sciences - CHIP","it":"BCU Fribourg - Sciences - CHIP","en":"BCU Fribourg - Sciences - CHIP"}},{"bib_code":"RE01050","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Sciences - DOKPE","fr":"BCU Fribourg - Sciences - DOKPE","it":"BCU Fribourg - Sciences - DOKPE","en":"BCU Fribourg - Sciences - DOKPE"}},{"bib_code":"RE01055","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Sciences - GEOG","fr":"BCU Fribourg - Sciences - GEOG","it":"BCU Fribourg - Sciences - GEOG","en":"BCU Fribourg - Sciences - GEOG"}},{"bib_code":"RE01056","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Sciences - GEOL","fr":"BCU Fribourg - Sciences - GEOL","it":"BCU Fribourg - Sciences - GEOL","en":"BCU Fribourg - Sciences - GEOL"}},{"bib_code":"RE01057","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Sciences - HIST","fr":"BCU Fribourg - Sciences - HIST","it":"BCU Fribourg - Sciences - HIST","en":"BCU Fribourg - Sciences - HIST"}},{"bib_code":"RE01060","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Sciences - MIN","fr":"BCU Fribourg - Sciences - MIN","it":"BCU Fribourg - Sciences - MIN","en":"BCU Fribourg - Sciences - MIN"}},{"bib_code":"RE01061","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Sciences - PHYO","fr":"BCU Fribourg - Sciences - PHYO","it":"BCU Fribourg - Sciences - PHYO","en":"BCU Fribourg - Sciences - PHYO"}},{"bib_code":"RE01062","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Sciences - PHYQ","fr":"BCU Fribourg - Sciences - PHYQ","it":"BCU Fribourg - Sciences - PHYQ","en":"BCU Fribourg - Sciences - PHYQ"}},{"bib_code":"RE01063","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Sciences - ZOOL","fr":"BCU Fribourg - Sciences - ZOOL","it":"BCU Fribourg - Sciences - ZOOL","en":"BCU Fribourg - Sciences - ZOOL"}},{"bib_code":"RE01019","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Sciences de l\u0027Antiquit\u00e9","fr":"BCU Fribourg - Sciences de l\u0027Antiquit\u00e9","it":"BCU Fribourg - Sciences de l\u0027Antiquit\u00e9","en":"BCU  Fribourg - Sciences de l\u0027Antiquit\u00e9"}},{"bib_code":"RE01021","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"BCU Fribourg - Sociologie, politiques sociales et travail social","fr":"BCU Fribourg - Sociologie, politiques sociales et travail social","it":"BCU Fribourg - Sociologie, politiques sociales et travail social","en":"BCU Fribourg - Sociologie, politiques sociales et travail social"}},{"bib_code":"RE11026","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"Berufsinformationszentrum BIZ, Brig","fr":"Berufsinformationszentrum BIZ, Brig","it":"Berufsinformationszentrum BIZ, Brig","en":"Berufsinformationszentrum BIZ, Brig"}},{"bib_code":"RE31041","canton":"ju","group_code":"RERO","label":{"de":"Biblioth\u00e8que cantonale jurassienne, Porrentruy","fr":"Biblioth\u00e8que cantonale jurassienne, Porrentruy","it":"Biblioth\u00e8que cantonale jurassienne, Porrentruy","en":"Biblioth\u00e8que cantonale jurassienne, Porrentruy"}},{"bib_code":"RE11044","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Le Bouveret","fr":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Le Bouveret","it":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Le Bouveret","en":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Le Bouveret"}},{"bib_code":"RE11043","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire St-Gingolph","fr":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire St-Gingolph","it":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire St-Gingolph","en":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire St-Gingolph"}},{"bib_code":"RE11041","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Troistorrents","fr":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Troistorrents","it":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Troistorrents","en":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Troistorrents"}},{"bib_code":"RE11042","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Val d\u0027Illiez","fr":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Val d\u0027Illiez","it":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Val d\u0027Illiez","en":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Val d\u0027Illiez"}},{"bib_code":"RE11039","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"Biblioth\u00e8que communale Vionnaz","fr":"Biblioth\u00e8que communale Vionnaz","it":"Biblioth\u00e8que communale Vionnaz","en":"Biblioth\u00e8que communale Vionnaz"}},{"bib_code":"RE61002","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Biblioth\u00e8que d\u0027art et d\u0027arch\u00e9ologie, Gen\u00e8ve","fr":"Biblioth\u00e8que d\u0027art et d\u0027arch\u00e9ologie, Gen\u00e8ve","it":"Biblioth\u00e8que d\u0027art et d\u0027arch\u00e9ologie, Gen\u00e8ve","en":"Biblioth\u00e8que d\u0027art et d\u0027arch\u00e9ologie, Gen\u00e8ve"}},{"bib_code":"RE61001","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve","fr":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve","it":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve","en":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve"}},{"bib_code":"RE31004","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Biblioth\u00e8que de la Ville de la Chaux-de-Fonds","fr":"Biblioth\u00e8que de la Ville de la Chaux-de-Fonds","it":"Biblioth\u00e8que de la Ville de la Chaux-de-Fonds","en":"Biblioth\u00e8que de la Ville de la Chaux-de-Fonds"}},{"bib_code":"RE31007","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Biblioth\u00e8que de la Ville du Locle","fr":"Biblioth\u00e8que de la Ville du Locle","it":"Biblioth\u00e8que de la Ville du Locle","en":"Biblioth\u00e8que de la Ville du Locle"}},{"bib_code":"RE31056","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Biblioth\u00e8que des Jeunes - Pr\u00e9sident-Wilson, La Chaux-de-Fonds","fr":"Biblioth\u00e8que des Jeunes - Pr\u00e9sident-Wilson, La Chaux-de-Fonds","it":"Biblioth\u00e8que des Jeunes - Pr\u00e9sident-Wilson, La Chaux-de-Fonds","en":"Biblioth\u00e8que des Jeunes - Pr\u00e9sident-Wilson, La Chaux-de-Fonds"}},{"bib_code":"RE31055","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Biblioth\u00e8que des Jeunes - Ronde, La Chaux-de-Fonds","fr":"Biblioth\u00e8que des Jeunes - Ronde, La Chaux-de-Fonds","it":"Biblioth\u00e8que des Jeunes - Ronde, La Chaux-de-Fonds","en":"Biblioth\u00e8que des Jeunes - Ronde, La Chaux-de-Fonds"}},{"bib_code":"RE11036","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"Biblioth\u00e8que des Jeunes, Bramois","fr":"Biblioth\u00e8que des Jeunes, Bramois","it":"Biblioth\u00e8que des Jeunes, Bramois","en":"Biblioth\u00e8que des Jeunes, Bramois"}},{"bib_code":"RE61094","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Biblioth\u00e8que Filigrane, Gen\u00e8ve","fr":"Biblioth\u00e8que Filigrane, Gen\u00e8ve","it":"Biblioth\u00e8que Filigrane, Gen\u00e8ve","en":"Biblioth\u00e8que Filigrane, Gen\u00e8ve"}},{"bib_code":"RE31051","canton":"ju","group_code":"RERO","label":{"de":"Biblioth\u00e8que municipale de Del\u00e9mont - Adultes","fr":"Biblioth\u00e8que municipale de Del\u00e9mont - Adultes","it":"Biblioth\u00e8que municipale de Del\u00e9mont - Adultes","en":"Biblioth\u00e8que municipale de Del\u00e9mont - Adultes"}},{"bib_code":"RE31052","canton":"ju","group_code":"RERO","label":{"de":"Biblioth\u00e8que municipale de Del\u00e9mont - Jeunes","fr":"Biblioth\u00e8que municipale de Del\u00e9mont - Jeunes","it":"Biblioth\u00e8que municipale de Del\u00e9mont - Jeunes","en":"Biblioth\u00e8que municipale de Del\u00e9mont - Jeunes"}},{"bib_code":"RE11038","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"Biblioth\u00e8que municipale et scolaire Vouvry","fr":"Biblioth\u00e8que municipale et scolaire Vouvry","it":"Biblioth\u00e8que municipale et scolaire Vouvry","en":"Biblioth\u00e8que municipale et scolaire Vouvry"}},{"bib_code":"RE61007","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Biblioth\u00e8que musicale de la Ville de Gen\u00e8ve","fr":"Biblioth\u00e8que musicale de la Ville de Gen\u00e8ve","it":"Biblioth\u00e8que musicale de la Ville de Gen\u00e8ve","en":"Biblioth\u00e8que musicale de la Ville de Gen\u00e8ve"}},{"bib_code":"RE11040","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"Biblioth\u00e8que publique des Perraires, Collombey","fr":"Biblioth\u00e8que publique des Perraires, Collombey","it":"Biblioth\u00e8que publique des Perraires, Collombey","en":"Biblioth\u00e8que publique des Perraires, Collombey"}},{"bib_code":"RE01090","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"Biblioth\u00e8que publique et scolaire, Bulle","fr":"Biblioth\u00e8que publique et scolaire, Bulle","it":"Biblioth\u00e8que publique et scolaire, Bulle","en":"Biblioth\u00e8que publique et scolaire, Bulle"}},{"bib_code":"RE01077","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire Lec\u0027Tour, La Tour-de-Tr\u00eame","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire Lec\u0027Tour, La Tour-de-Tr\u00eame","it":"Biblioth\u00e8que scolaire Lec\u0027Tour, La Tour-de-Tr\u00eame","en":"Biblioth\u00e8que scolaire Lec\u0027Tour, La Tour-de-Tr\u00eame"}},{"bib_code":"RE01076","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire Libellule, Bulle","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire Libellule, Bulle","it":"Biblioth\u00e8que scolaire Libellule, Bulle","en":"Biblioth\u00e8que scolaire Libellule, Bulle"}},{"bib_code":"RE11016","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"Biblioth\u00e8que UNIL-UNIGE Sion, Bramois (IUKB)","fr":"Biblioth\u00e8que UNIL-UNIGE Sion, Bramois (IUKB)","it":"Biblioth\u00e8que UNIL-UNIGE Sion, Bramois (IUKB)","en":"Biblioth\u00e8que UNIL-UNIGE Sion, Bramois (IUKB)"}},{"bib_code":"RE31002","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"BPU Neuch\u00e2tel","fr":"BPU Neuch\u00e2tel","it":"BPU Neuch\u00e2tel","en":"BPU Neuch\u00e2tel"}},{"bib_code":"RE71060","canton":"be","group_code":"RERO","label":{"de":"Bundesamt f\u00fcr Justiz, Bern","fr":"Office f\u00e9d\u00e9ral de la justice (ISDC-OFJ), Berne","it":"Ufficio federale di giustizia, Berna","en":"Federal Office of Justice, Bern"}},{"bib_code":"RE71040","canton":"vd","group_code":"RERO","label":{"de":"Bundesgericht Lausanne","fr":"Tribunal f\u00e9d\u00e9ral Lausanne","it":"Tribunale federale Lausanne","en":"Federal Supreme Court Lausanne"}},{"bib_code":"RE71050","canton":"lu","group_code":"RERO","label":{"de":"Bundesgericht Luzern","fr":"Tribunal f\u00e9d\u00e9ral Lucerne","it":"Tribunale federale Lucerna","en":"Federal Supreme Court Lucerne"}},{"bib_code":"RE71090","canton":"ti","group_code":"RERO","label":{"de":"Bundesstrafgericht, Bellinzona","fr":"Tribunal p\u00e9nal f\u00e9d\u00e9ral, Bellinzona","it":"Tribunale penale federale, Bellinzona","en":"Federal Criminal Court of Switzerland, Bellinzona"}},{"bib_code":"RE71080","canton":"sg","group_code":"RERO","label":{"de":"Bundesverwaltungsgericht, St. Gallen","fr":"Tribunal administratif f\u00e9d\u00e9ral, Saint Gall","it":"Tribunale amministrativo federale, San Gallo","en":"Federal Administrative Court, St. Gallen"}},{"bib_code":"RE01088","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"Bureau de l\u0027\u00e9galit\u00e9 et de la famille (BEF), Fribourg","fr":"Bureau de l\u0027\u00e9galit\u00e9 et de la famille (BEF), Fribourg","it":"Bureau de l\u0027\u00e9galit\u00e9 et de la famille (BEF), Fribourg","en":"Bureau de l\u0027\u00e9galit\u00e9 et de la famille (BEF), Fribourg"}},{"bib_code":"RE61008","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Centre d\u0027art contemporain, Gen\u00e8ve","fr":"Centre d\u0027art contemporain, Gen\u00e8ve","it":"Centre d\u0027art contemporain, Gen\u00e8ve","en":"Centre d\u0027art contemporain, Gen\u00e8ve"}},{"bib_code":"RE31015","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Centre international d\u0027\u00e9tude du sport (CIES), Neuch\u00e2tel","fr":"Centre international d\u0027\u00e9tude du sport (CIES), Neuch\u00e2tel","it":"Centre international d\u0027\u00e9tude du sport (CIES), Neuch\u00e2tel","en":"Centre international d\u0027\u00e9tude du sport (CIES), Neuch\u00e2tel"}},{"bib_code":"RE31039","canton":"ju","group_code":"RERO","label":{"de":"Coll\u00e8ge de Del\u00e9mont","fr":"Coll\u00e8ge de Del\u00e9mont","it":"Coll\u00e8ge de Del\u00e9mont","en":"Coll\u00e8ge de Del\u00e9mont"}},{"bib_code":"RE31093","canton":"ju","group_code":"RERO","label":{"de":"Coll\u00e8ge Saint-Charles, Porrentruy","fr":"Coll\u00e8ge Saint-Charles, Porrentruy","it":"Coll\u00e8ge Saint-Charles, Porrentruy","en":"Coll\u00e8ge Saint-Charles, Porrentruy"}},{"bib_code":"RE61065","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Conseil oecum\u00e9nique des Eglises, Bogis-Bossey","fr":"Conseil oecum\u00e9nique des Eglises, Bogis-Bossey","it":"Conseil oecum\u00e9nique des Eglises, Bogis-Bossey","en":"Conseil oecum\u00e9nique des Eglises, Bogis-Bossey"}},{"bib_code":"RE01086","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"Conservatoire de Fribourg, Granges-Paccot","fr":"Conservatoire de Fribourg, Granges-Paccot","it":"Conservatoire de Fribourg, Granges-Paccot","en":"Conservatoire de Fribourg, Granges-Paccot"}},{"bib_code":"RE31035","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Conservatoire de musique de La Chaux-de-Fonds\/Le Locle","fr":"Conservatoire de musique de La Chaux-de-Fonds\/Le Locle","it":"Conservatoire de musique de La Chaux-de-Fonds\/Le Locle","en":"Conservatoire de musique de La Chaux-de-Fonds\/Le Locle"}},{"bib_code":"RE31034","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Conservatoire de musique, Neuch\u00e2tel","fr":"Conservatoire de musique, Neuch\u00e2tel","it":"Conservatoire de musique, Neuch\u00e2tel","en":"Conservatoire de musique, Neuch\u00e2tel"}},{"bib_code":"RE61003","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Conservatoire et Jardin botaniques de la Ville de Gen\u00e8ve","fr":"Conservatoire et Jardin botaniques de la Ville de Gen\u00e8ve","it":"Conservatoire et Jardin botaniques de la Ville de Gen\u00e8ve","en":"Conservatoire et Jardin botaniques de la Ville de Gen\u00e8ve"}},{"bib_code":"RE01078","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"Couvent des Cordeliers Fribourg","fr":"Couvent des Cordeliers Fribourg","it":"Couvent des Cordeliers Fribourg","en":"Couvent des Cordeliers Fribourg"}},{"bib_code":"RE31047","canton":"ju","group_code":"RERO","label":{"de":"Ecole cantonale de culture g\u00e9n\u00e9rale \/ EMS2, Del\u00e9mont","fr":"Ecole cantonale de culture g\u00e9n\u00e9rale \/ EMS2, Del\u00e9mont","it":"Ecole cantonale de culture g\u00e9n\u00e9rale \/ EMS2, Del\u00e9mont","en":"Ecole cantonale de culture g\u00e9n\u00e9rale \/ EMS2, Del\u00e9mont"}},{"bib_code":"RE31006","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Ecole d\u0027arts appliqu\u00e9s, La Chaux-de-Fonds","fr":"Ecole d\u0027arts appliqu\u00e9s, La Chaux-de-Fonds","it":"Ecole d\u0027arts appliqu\u00e9s, La Chaux-de-Fonds","en":"Ecole d\u0027arts appliqu\u00e9s, La Chaux-de-Fonds"}},{"bib_code":"RE11023","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"\u00c9cole de design et haute \u00e9cole d\u2019art du Valais, Sierre","fr":"\u00c9cole de design et haute \u00e9cole d\u2019art du Valais, Sierre","it":"\u00c9cole de design et haute \u00e9cole d\u2019art du Valais, Sierre","en":"\u00c9cole de design et haute \u00e9cole d\u2019art du Valais, Sierre"}},{"bib_code":"RE31046","canton":"ju","group_code":"RERO","label":{"de":"Ecole professionnelle commerciale, Del\u00e9mont","fr":"Ecole professionnelle commerciale, Del\u00e9mont","it":"Ecole professionnelle commerciale, Del\u00e9mont","en":"Ecole professionnelle commerciale, Del\u00e9mont"}},{"bib_code":"RE31058","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Ecole secondaire Bellevue, La Chaux-de-Fonds","fr":"Ecole secondaire Bellevue, La Chaux-de-Fonds","it":"Ecole secondaire Bellevue, La Chaux-de-Fonds","en":"Ecole secondaire Bellevue, La Chaux-de-Fonds"}},{"bib_code":"RE31060","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Ecole secondaire Cr\u00eatets, La Chaux-de-Fonds","fr":"Ecole secondaire Cr\u00eatets, La Chaux-de-Fonds","it":"Ecole secondaire Cr\u00eatets, La Chaux-de-Fonds","en":"Ecole secondaire Cr\u00eatets, La Chaux-de-Fonds"}},{"bib_code":"RE31057","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Ecole secondaire Forges, La Chaux-de-Fonds","fr":"Ecole secondaire Forges, La Chaux-de-Fonds","it":"Ecole secondaire Forges, La Chaux-de-Fonds","en":"Ecole secondaire Forges, La Chaux-de-Fonds"}},{"bib_code":"RE31059","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Ecole secondaire Numa-Droz, La Chaux-de-Fonds","fr":"Ecole secondaire Numa-Droz, La Chaux-de-Fonds","it":"Ecole secondaire Numa-Droz, La Chaux-de-Fonds","en":"Ecole secondaire Numa-Droz, La Chaux-de-Fonds"}},{"bib_code":"RE71020","canton":"vd","group_code":"RERO","label":{"de":"EHB Lausanne","fr":"IFFP Lausanne","it":"IUFFP Lausanne","en":"EHB Lausanne"}},{"bib_code":"RE01091","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"Fondation Archivum Helveto-Polonicum (AHP), Fribourg","fr":"Fondation Archivum Helveto-Polonicum (AHP), Fribourg","it":"Fondation Archivum Helveto-Polonicum (AHP), Fribourg","en":"Fondation Archivum Helveto-Polonicum (AHP), Fribourg"}},{"bib_code":"RE61049","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Fondation Hardt pour l\u0027\u00e9tude de l\u0027Antiquit\u00e9 classique, Vandoeuvres","fr":"Fondation Hardt pour l\u0027\u00e9tude de l\u0027Antiquit\u00e9 classique, Vandoeuvres","it":"Fondation Hardt pour l\u0027\u00e9tude de l\u0027Antiquit\u00e9 classique, Vandoeuvres","en":"Fondation Hardt pour l\u0027\u00e9tude de l\u0027Antiquit\u00e9 classique, Vandoeuvres"}},{"bib_code":"RE31071","canton":"ju","group_code":"RERO","label":{"de":"Fondation rurale interjurassienne, Court\u00e9telle","fr":"Fondation rurale interjurassienne, Court\u00e9telle","it":"Fondation rurale interjurassienne, Court\u00e9telle","en":"Fondation rurale interjurassienne, Court\u00e9telle"}},{"bib_code":"RE31072","canton":"ju","group_code":"RERO","label":{"de":"Fondation rurale interjurassienne, Loveresse","fr":"Fondation rurale interjurassienne, Loveresse","it":"Fondation rurale interjurassienne, Loveresse","en":"Fondation rurale interjurassienne, Loveresse"}},{"bib_code":"RE11029","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"Fondation Tissi\u00e8res, Martigny","fr":"Fondation Tissi\u00e8res, Martigny","it":"Fondation Tissi\u00e8res, Martigny","en":"Fondation Tissi\u00e8res, Martigny"}},{"bib_code":"RE61089","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Fonds d\u0027art contemporain, Gen\u00e8ve (FMAC)","fr":"Fonds d\u0027art contemporain, Gen\u00e8ve (FMAC)","it":"Fonds d\u0027art contemporain, Gen\u00e8ve (FMAC)","en":"Fonds d\u0027art contemporain, Gen\u00e8ve (FMAC)"}},{"bib_code":"RE11030","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"Gemeindebibliothek Naters","fr":"Gemeindebibliothek Naters","it":"Gemeindebibliothek Naters","en":"Gemeindebibliothek Naters"}},{"bib_code":"RE31370","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Glossaire des patois de la Suisse romande, Neuch\u00e2tel","fr":"Glossaire des patois de la Suisse romande, Neuch\u00e2tel","it":"Glossaire des patois de la Suisse romande, Neuch\u00e2tel","en":"Glossaire des patois de la Suisse romande, Neuch\u00e2tel"}},{"bib_code":"RE61078","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Haute \u00e9cole d\u0027art et de design (HEAD), Gen\u00e8ve","fr":"Haute \u00e9cole d\u0027art et de design (HEAD), Gen\u00e8ve","it":"Haute \u00e9cole d\u0027art et de design (HEAD), Gen\u00e8ve","en":"Haute \u00e9cole d\u0027art et de design (HEAD), Gen\u00e8ve"}},{"bib_code":"RE61098","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Haute \u00e9cole de gestion (HEG), Carouge","fr":"Haute \u00e9cole de gestion (HEG), Carouge","it":"Haute \u00e9cole de gestion (HEG), Carouge","en":"Haute \u00e9cole de gestion (HEG), Carouge"}},{"bib_code":"RE61077","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Haute \u00e9cole de sant\u00e9 Gen\u00e8ve (HEdS)","fr":"Haute \u00e9cole de sant\u00e9 Gen\u00e8ve (HEdS)","it":"Haute \u00e9cole de sant\u00e9 Gen\u00e8ve (HEdS)","en":"Haute \u00e9cole de sant\u00e9 Gen\u00e8ve (HEdS)"}},{"bib_code":"RE61093","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Haute \u00e9cole de travail social Gen\u00e8ve (HETS)","fr":"Haute \u00e9cole de travail social Gen\u00e8ve (HETS)","it":"Haute \u00e9cole de travail social Gen\u00e8ve (HETS)","en":"Haute \u00e9cole de travail social Gen\u00e8ve (HETS)"}},{"bib_code":"RE01092","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"Hautes \u00e9coles de travail social et de sant\u00e9, Fribourg","fr":"Hautes \u00e9coles de travail social et de sant\u00e9, Fribourg","it":"Hautes \u00e9coles de travail social et de sant\u00e9, Fribourg","en":"Hautes \u00e9coles de travail social et de sant\u00e9, Fribourg"}},{"bib_code":"RE01099","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"Hautes \u00e9coles de travail social et de sant\u00e9, Fribourg","fr":"Hautes \u00e9coles de travail social et de sant\u00e9, Fribourg","it":"Hautes \u00e9coles de travail social et de sant\u00e9, Fribourg","en":"Hautes \u00e9coles de travail social et de sant\u00e9, Fribourg"}},{"bib_code":"RE31037","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"HE-Arc - Campus 1, Neuch\u00e2tel","fr":"HE-Arc - Campus 1, Neuch\u00e2tel","it":"HE-Arc - Campus 1, Neuch\u00e2tel","en":"HE-Arc - Campus 1, Neuch\u00e2tel"}},{"bib_code":"RE31050","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"HE-Arc - Campus 2, Neuch\u00e2tel","fr":"HE-Arc - Campus 2, Neuch\u00e2tel","it":"HE-Arc - Campus 2, Neuch\u00e2tel","en":"HE-Arc - Campus 2, Neuch\u00e2tel"}},{"bib_code":"RE31008","canton":"be","group_code":"RERO","label":{"de":"HEP BEJUNE - Bienne","fr":"HEP BEJUNE - Bienne","it":"HEP BEJUNE - Bienne","en":"HEP BEJUNE - Bienne"}},{"bib_code":"RE31090","canton":"ju","group_code":"RERO","label":{"de":"HEP BEJUNE - Del\u00e9mont","fr":"HEP BEJUNE - Del\u00e9mont","it":"HEP BEJUNE - Del\u00e9mont","en":"HEP BEJUNE - Del\u00e9mont"}},{"bib_code":"RE31091","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"HEP BEJUNE - La Chaux-de-Fonds","fr":"HEP BEJUNE - La Chaux-de-Fonds","it":"HEP BEJUNE - La Chaux-de-Fonds","en":"HEP BEJUNE - La Chaux-de-Fonds"}},{"bib_code":"RE11020","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"HES-SO Valais - Fili\u00e8res ES Sion","fr":"HES-SO Valais - Fili\u00e8res ES Sion","it":"HES-SO Valais - Fili\u00e8res ES Sion","en":"HES-SO Valais - Fili\u00e8res ES Sion"}},{"bib_code":"RE11010","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"HES-SO Valais - M\u00e9diath\u00e8que sant\u00e9, Sion","fr":"HES-SO Valais - M\u00e9diath\u00e8que sant\u00e9, Sion","it":"HES-SO Valais - M\u00e9diath\u00e8que sant\u00e9, Sion","en":"HES-SO Valais - M\u00e9diath\u00e8que sant\u00e9, Sion"}},{"bib_code":"RE11031","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"HES-SO Valais - M\u00e9diath\u00e8que, Sierre","fr":"HES-SO Valais - M\u00e9diath\u00e8que, Sierre","it":"HES-SO Valais - M\u00e9diath\u00e8que, Sierre","en":"HES-SO Valais - M\u00e9diath\u00e8que, Sierre"}},{"bib_code":"RE11028","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"HES-SO Wallis - Pflege Visp","fr":"HES-SO Wallis - Pflege Visp","it":"HES-SO Wallis - Pflege Visp","en":"HES-SO Wallis - Pflege Visp"}},{"bib_code":"RE11025","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"HES-SO Wallis - Physiotherapie Leukerbad","fr":"HES-SO Wallis - Physiotherapie Leukerbad","it":"HES-SO Wallis - Physiotherapie Leukerbad","en":"HES-SO Wallis - Physiotherapie Leukerbad"}},{"bib_code":"RE01081","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"H\u00f4pital cantonal, Fribourg","fr":"H\u00f4pital cantonal, Fribourg","it":"H\u00f4pital cantonal, Fribourg","en":"H\u00f4pital cantonal, Fribourg"}},{"bib_code":"RE61027","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"HUG  - D\u00e9partement de chirurgie, Gen\u00e8ve","fr":"HUG - D\u00e9partement de chirurgie, Gen\u00e8ve","it":"HUG - D\u00e9partement de chirurgie, Gen\u00e8ve","en":"HUG - D\u00e9partement de chirurgie, Gen\u00e8ve"}},{"bib_code":"RE61026","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"HUG - D\u00e9partement de l\u0027enfant et de l\u0027adolescent, Gen\u00e8ve","fr":"HUG - D\u00e9partement de l\u0027enfant et de l\u0027adolescent, Gen\u00e8ve","it":"HUG - D\u00e9partement de l\u0027enfant et de l\u0027adolescent, Gen\u00e8ve","en":"HUG - D\u00e9partement de l\u0027enfant et de l\u0027adolescent, Gen\u00e8ve"}},{"bib_code":"RE61087","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Institut de hautes \u00e9tudes internationales et du d\u00e9veloppement (IHEID), Gen\u00e8ve","fr":"Institut de hautes \u00e9tudes internationales et du d\u00e9veloppement (IHEID), Gen\u00e8ve","it":"Institut de hautes \u00e9tudes internationales et du d\u00e9veloppement (IHEID), Gen\u00e8ve","en":"Institut de hautes \u00e9tudes internationales et du d\u00e9veloppement (IHEID), Gen\u00e8ve"}},{"bib_code":"RE31038","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Institut de recherche et de documentation p\u00e9dagogique, Neuch\u00e2tel","fr":"Institut de recherche et de documentation p\u00e9dagogique, Neuch\u00e2tel","it":"Institut de recherche et de documentation p\u00e9dagogique, Neuch\u00e2tel","en":"Institut de recherche et de documentation p\u00e9dagogique, Neuch\u00e2tel"}},{"bib_code":"RE61006","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Institut et Mus\u00e9e Voltaire, Gen\u00e8ve","fr":"Institut et Mus\u00e9e Voltaire, Gen\u00e8ve","it":"Institut et Mus\u00e9e Voltaire, Gen\u00e8ve","en":"Institut et Mus\u00e9e Voltaire, Gen\u00e8ve"}},{"bib_code":"RE81600","canton":"vd","group_code":"RERO","label":{"de":"Institut suisse Jeunesse et M\u00e9dias (ISJM), Lausanne","fr":"Institut suisse Jeunesse et M\u00e9dias (ISJM), Lausanne","it":"Institut suisse Jeunesse et M\u00e9dias (ISJM), Lausanne","en":"Institut suisse Jeunesse et M\u00e9dias (ISJM), Lausanne"}},{"bib_code":"RE31044","canton":"ju","group_code":"RERO","label":{"de":"Lyc\u00e9e cantonal de Porrentruy","fr":"Lyc\u00e9e cantonal de Porrentruy","it":"Lyc\u00e9e cantonal de Porrentruy","en":"Lyc\u00e9e cantonal de Porrentruy"}},{"bib_code":"RE11022","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"Lyc\u00e9e-Coll\u00e8ge des Creusets, Sion","fr":"Lyc\u00e9e-Coll\u00e8ge des Creusets, Sion","it":"Lyc\u00e9e-Coll\u00e8ge des Creusets, Sion","en":"Lyc\u00e9e-Coll\u00e8ge des Creusets, Sion"}},{"bib_code":"RE11002","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"Mediathek Wallis, Brig","fr":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, Brigue","it":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, Brigue","en":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, Brigue"}},{"bib_code":"RE11018","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"Mediathek Wallis, Martigny","fr":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, Martigny","it":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, Martigny","en":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, Martigny"}},{"bib_code":"RE11001","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"Mediathek Wallis, Sitten","fr":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, Sion","it":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, Sion","en":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, Sion"}},{"bib_code":"RE11003","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"Mediathek Wallis, St-Maurice","fr":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, St-Maurice","it":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, St-Maurice","en":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, St-Maurice"}},{"bib_code":"RE31092","canton":"be","group_code":"RERO","label":{"de":"M\u00e9diath\u00e8que du CIP, Tramelan","fr":"M\u00e9diath\u00e8que du CIP, Tramelan","it":"M\u00e9diath\u00e8que du CIP, Tramelan","en":"M\u00e9diath\u00e8que du CIP, Tramelan"}},{"bib_code":"RE11032","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"M\u00e9diath\u00e8que ECCG-EPP, Sion","fr":"M\u00e9diath\u00e8que ECCG-EPP, Sion","it":"M\u00e9diath\u00e8que ECCG-EPP, Sion","en":"M\u00e9diath\u00e8que ECCG-EPP, Sion"}},{"bib_code":"RE11037","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"M\u00e9diath\u00e8que Monthey","fr":"M\u00e9diath\u00e8que Monthey","it":"M\u00e9diath\u00e8que Monthey","en":"M\u00e9diath\u00e8que Monthey"}},{"bib_code":"RE01087","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"Mus\u00e9e d\u0027art et d\u0027histoire, Fribourg","fr":"Mus\u00e9e d\u0027art et d\u0027histoire, Fribourg","it":"Mus\u00e9e d\u0027art et d\u0027histoire, Fribourg","en":"Mus\u00e9e d\u0027art et d\u0027histoire, Fribourg"}},{"bib_code":"RE31003","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Mus\u00e9e d\u0027art et d\u0027histoire, Neuch\u00e2tel","fr":"Mus\u00e9e d\u0027art et d\u0027histoire, Neuch\u00e2tel","it":"Mus\u00e9e d\u0027art et d\u0027histoire, Neuch\u00e2tel","en":"Mus\u00e9e d\u0027art et d\u0027histoire, Neuch\u00e2tel"}},{"bib_code":"RE61004","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Mus\u00e9e d\u0027ethnographie, Gen\u00e8ve","fr":"Mus\u00e9e d\u0027ethnographie, Gen\u00e8ve","it":"Mus\u00e9e d\u0027ethnographie, Gen\u00e8ve","en":"Mus\u00e9e d\u0027ethnographie, Gen\u00e8ve"}},{"bib_code":"RE61009","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Mus\u00e9e d\u0027histoire des sciences, Gen\u00e8ve","fr":"Mus\u00e9e d\u0027histoire des sciences, Gen\u00e8ve","it":"Mus\u00e9e d\u0027histoire des sciences, Gen\u00e8ve","en":"Mus\u00e9e d\u0027histoire des sciences, Gen\u00e8ve"}},{"bib_code":"RE01083","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"Mus\u00e9e d\u0027histoire naturelle, Fribourg","fr":"Mus\u00e9e d\u0027histoire naturelle, Fribourg","it":"Mus\u00e9e d\u0027histoire naturelle, Fribourg","en":"Mus\u00e9e d\u0027histoire naturelle, Fribourg"}},{"bib_code":"RE31084","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Mus\u00e9e d\u0027histoire naturelle, La Chaux-de-Fonds","fr":"Mus\u00e9e d\u0027histoire naturelle, La Chaux-de-Fonds","it":"Mus\u00e9e d\u0027histoire naturelle, La Chaux-de-Fonds","en":"Mus\u00e9e d\u0027histoire naturelle, La Chaux-de-Fonds"}},{"bib_code":"RE31082","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Mus\u00e9e d\u0027histoire, La Chaux-de-Fonds","fr":"Mus\u00e9e d\u0027histoire, La Chaux-de-Fonds","it":"Mus\u00e9e d\u0027histoire, La Chaux-de-Fonds","en":"Mus\u00e9e d\u0027histoire, La Chaux-de-Fonds"}},{"bib_code":"RE31081","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Mus\u00e9e des beaux-arts, La Chaux-de-Fonds","fr":"Mus\u00e9e des beaux-arts, La Chaux-de-Fonds","it":"Mus\u00e9e des beaux-arts, La Chaux-de-Fonds","en":"Mus\u00e9e des beaux-arts, La Chaux-de-Fonds"}},{"bib_code":"RE31083","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Mus\u00e9e international d\u0027horlogerie, La Chaux-de-Fonds","fr":"Mus\u00e9e international d\u0027horlogerie, La Chaux-de-Fonds","it":"Mus\u00e9e international d\u0027horlogerie, La Chaux-de-Fonds","en":"Mus\u00e9e international d\u0027horlogerie, La Chaux-de-Fonds"}},{"bib_code":"RE11013","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"Mus\u00e9es cantonaux du Valais, Sion","fr":"Mus\u00e9es cantonaux du Valais, Sion","it":"Mus\u00e9es cantonaux du Valais, Sion","en":"Mus\u00e9es cantonaux du Valais, Sion"}},{"bib_code":"RE61005","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Mus\u00e9um d\u0027histoire naturelle, Gen\u00e8ve","fr":"Mus\u00e9um d\u0027histoire naturelle, Gen\u00e8ve","it":"Mus\u00e9um d\u0027histoire naturelle, Gen\u00e8ve","en":"Mus\u00e9um d\u0027histoire naturelle, Gen\u00e8ve"}},{"bib_code":"RE31036","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Mus\u00e9um d\u0027histoire naturelle, Neuch\u00e2tel","fr":"Mus\u00e9um d\u0027histoire naturelle, Neuch\u00e2tel","it":"Mus\u00e9um d\u0027histoire naturelle, Neuch\u00e2tel","en":"Mus\u00e9um d\u0027histoire naturelle, Neuch\u00e2tel"}},{"bib_code":"RE01096","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"P\u00e4dagogische Hochschule, Fribourg (HEP)","fr":"Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique, Fribourg (HEP)","it":"Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique, Fribourg (HEP)","en":"Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique, Fribourg (HEP)"}},{"bib_code":"RE61051","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Pouvoir judiciaire, Gen\u00e8ve","fr":"Pouvoir judiciaire, Gen\u00e8ve","it":"Pouvoir judiciaire, Gen\u00e8ve","en":"Pouvoir judiciaire, Gen\u00e8ve"}},{"bib_code":"RE71070","canton":"vd","group_code":"RERO","label":{"de":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Rechtsvergleichung, Lausanne","fr":"Institut suisse de droit compar\u00e9, Lausanne","it":"Istituto Svizzero di Diritto Comparato, Lausanne","en":"Swiss Institute of Comparative Law, Lausanne"}},{"bib_code":"RE01084","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"Service arch\u00e9ologique de l\u0027Etat de Fribourg","fr":"Service arch\u00e9ologique de l\u0027Etat de Fribourg","it":"Service arch\u00e9ologique de l\u0027Etat de Fribourg","en":"Service arch\u00e9ologique de l\u0027Etat de Fribourg"}},{"bib_code":"RE31045","canton":"ju","group_code":"RERO","label":{"de":"Service de l\u0027information et de la communication Del\u00e9mont","fr":"Service de l\u0027information et de la communication Del\u00e9mont","it":"Service de l\u0027information et de la communication Del\u00e9mont","en":"Service de l\u0027information et de la communication Del\u00e9mont"}},{"bib_code":"RE01094","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"Service des biens culturels, Fribourg","fr":"Service des biens culturels, Fribourg","it":"Service des biens culturels, Fribourg","en":"Service des biens culturels, Fribourg"}},{"bib_code":"RE31032","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Service juridique de l\u0027Etat de Neuch\u00e2tel","fr":"Service juridique de l\u0027Etat de Neuch\u00e2tel","it":"Service juridique de l\u0027Etat de Neuch\u00e2tel","en":"Service juridique de l\u0027Etat de Neuch\u00e2tel"}},{"bib_code":"RE01082","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"SKJV Fachbibliothek Justizvollzug, Fribourg","fr":"Biblioth\u00e8que sp\u00e9cialis\u00e9e Privation de libert\u00e9 du CSCSP, Fribourg","it":"Biblioth\u00e8que sp\u00e9cialis\u00e9e Privation de libert\u00e9 du CSCSP, Fribourg","en":"SKJV Fachbibliothek Justizvollzug, Fribourg"}},{"bib_code":"RE31220","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Swiss Forum for Migration and Population Studies (SFM), Neuch\u00e2tel","fr":"Swiss Forum for Migration and Population Studies (SFM), Neuch\u00e2tel","it":"Swiss Forum for Migration and Population Studies (SFM), Neuch\u00e2tel","en":"Swiss Forum for Migration and Population Studies (SFM), Neuch\u00e2tel"}},{"bib_code":"RE81303","canton":"vd","group_code":"RERO","label":{"de":"Tribunal cantonal - Cour de droit administratif et public, Lausanne","fr":"Tribunal cantonal - Cour de droit administratif et public, Lausanne","it":"Tribunal cantonal - Cour de droit administratif et public, Lausanne","en":"Tribunal cantonal - Cour de droit administratif et public, Lausanne"}},{"bib_code":"RE81302","canton":"vd","group_code":"RERO","label":{"de":"Tribunal cantonal - Cour des assurances sociales, Lausanne","fr":"Tribunal cantonal - Cour des assurances sociales, Lausanne","it":"Tribunal cantonal - Cour des assurances sociales, Lausanne","en":"Tribunal cantonal - Cour des assurances sociales, Lausanne"}},{"bib_code":"RE11004","canton":"vs","group_code":"RERO","label":{"de":"Tribunal cantonal du Valais, Sion","fr":"Tribunal cantonal du Valais, Sion","it":"Tribunal cantonal du Valais, Sion","en":"Tribunal cantonal du Valais, Sion"}},{"bib_code":"RE01085","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"Tribunal cantonal Fribourg","fr":"Tribunal cantonal Fribourg","it":"Tribunal cantonal Fribourg","en":"Tribunal cantonal Fribourg"}},{"bib_code":"RE31031","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Tribunal cantonal, Neuch\u00e2tel","fr":"Tribunal cantonal, Neuch\u00e2tel","it":"Tribunal cantonal, Neuch\u00e2tel","en":"Tribunal cantonal, Neuch\u00e2tel"}},{"bib_code":"RE31043","canton":"ju","group_code":"RERO","label":{"de":"Tribunal de premi\u00e8re instance, Porrentruy","fr":"Tribunal de premi\u00e8re instance, Porrentruy","it":"Tribunal de premi\u00e8re instance, Porrentruy","en":"Tribunal de premi\u00e8re instance, Porrentruy"}},{"bib_code":"RE31042","canton":"ju","group_code":"RERO","label":{"de":"Tribunaux jurassiens, Porrentruy","fr":"Tribunaux jurassiens, Porrentruy","it":"Tribunaux jurassiens, Porrentruy","en":"Tribunaux jurassiens, Porrentruy"}},{"bib_code":"RE61095","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve - CODIS - Coordination de l\u0027information scientifique","fr":"Uni Gen\u00e8ve - CODIS - Coordination de l\u0027information scientifique","it":"Uni Gen\u00e8ve - CODIS - Coordination de l\u0027information scientifique","en":"Uni Gen\u00e8ve - CODIS - Coordination de l\u0027information scientifique"}},{"bib_code":"RE61096","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve - CODIS - D\u00e9p\u00f4t de la BU (DBU Seujet)","fr":"Uni Gen\u00e8ve - CODIS - D\u00e9p\u00f4t de la BU (DBU Seujet)","it":"Uni Gen\u00e8ve - CODIS - D\u00e9p\u00f4t de la BU (DBU Seujet)","en":"Uni Gen\u00e8ve - CODIS - D\u00e9p\u00f4t de la BU (DBU Seujet)"}},{"bib_code":"RE61010","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve - Online","fr":"Uni Gen\u00e8ve - Document \u00e9lectronique","it":"Uni Gen\u00e8ve - Document \u00e9lectronique","en":"Uni Gen\u00e8ve - Online"}},{"bib_code":"RE61012","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Astronomie","fr":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Astronomie","it":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Astronomie","en":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Astronomie"}},{"bib_code":"RE61014","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Biblioth\u00e8que Schmidheiny","fr":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Biblioth\u00e8que Schmidheiny","it":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Biblioth\u00e8que Schmidheiny","en":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Biologie, Chimie, Physique, Sciences pharmaceutiquesUni Gen\u00e8ve Arve - Biblioth\u00e8que"}},{"bib_code":"RE61083","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Informatique (CUI)","fr":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Informatique (CUI)","it":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Informatique (CUI)","en":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Informatique (CUI)"}},{"bib_code":"RE61011","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Math\u00e9matiques","fr":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Math\u00e9matiques","it":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Math\u00e9matiques","en":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Math\u00e9matiques"}},{"bib_code":"RE61080","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Sciences de l\u0027environnement (ISE)","fr":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Sciences de l\u0027environnement (ISE)","it":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Sciences de l\u0027environnement (ISE)","en":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Sciences de l\u0027environnement (ISE)"}},{"bib_code":"RE61015","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Sciences de la terre et de l\u0027environnement","fr":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Sciences de la terre et de l\u0027environnement","it":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Sciences de la terre et de l\u0027environnement","en":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Sciences de la terre et de l\u0027environnement"}},{"bib_code":"RE61099","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Acquisitions","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Acquisitions","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Acquisitions","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Acquisitions"}},{"bib_code":"RE61038","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Allemand","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Allemand","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Allemand","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Allemand"}},{"bib_code":"RE61036","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Anglais","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Anglais","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Anglais","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Anglais"}},{"bib_code":"RE61045","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Arabe","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Arabe","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Arabe","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Arabe"}},{"bib_code":"RE61037","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Espagnol","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Espagnol","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Espagnol","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Espagnol"}},{"bib_code":"RE61030","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Fran\u00e7ais langue \u00e9trang\u00e8re (FLE)","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Fran\u00e7ais langue \u00e9trang\u00e8re (FLE)","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Fran\u00e7ais langue \u00e9trang\u00e8re (FLE)","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Fran\u00e7ais langue \u00e9trang\u00e8re (FLE)"}},{"bib_code":"RE61044","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Grec moderne","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Grec moderne","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Grec moderne","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Grec moderne"}},{"bib_code":"RE61084","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Histoire de la R\u00e9formation (IHR\/MHR)","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Histoire de la R\u00e9formation (IHR\/MHR)","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Histoire de la R\u00e9formation (IHR\/MHR)","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Histoire de la R\u00e9formation (IHR\/MHR)"}},{"bib_code":"RE61042","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Italien","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Italien","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Italien","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Italien"}},{"bib_code":"RE61046","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Langues orientales","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Langues orientales","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Langues orientales","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Langues orientales"}},{"bib_code":"RE61031","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Linguistique","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Linguistique","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Linguistique","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Linguistique"}},{"bib_code":"RE61041","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Litt\u00e9rature compar\u00e9e","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Litt\u00e9rature compar\u00e9e","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Litt\u00e9rature compar\u00e9e","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Litt\u00e9rature compar\u00e9e"}},{"bib_code":"RE61047","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Romanche","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Romanche","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Romanche","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Romanche"}},{"bib_code":"RE61035","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Russe","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Russe","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Russe","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Russe"}},{"bib_code":"RE61039","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Fran\u00e7ais","fr":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Fran\u00e7ais","it":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Fran\u00e7ais","en":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Fran\u00e7ais"}},{"bib_code":"RE61032","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Histoire de l\u0027art","fr":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Histoire de l\u0027art","it":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Histoire de l\u0027art","en":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Histoire de l\u0027art"}},{"bib_code":"RE61033","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Histoire g\u00e9n\u00e9rale","fr":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Histoire g\u00e9n\u00e9rale","it":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Histoire g\u00e9n\u00e9rale","en":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Histoire g\u00e9n\u00e9rale"}},{"bib_code":"RE61048","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Musicologie","fr":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Musicologie","it":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Musicologie","en":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Musicologie"}},{"bib_code":"RE61043","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Philosophie","fr":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Philosophie","it":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Philosophie","en":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Philosophie"}},{"bib_code":"RE61034","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Sciences de l\u0027Antiquit\u00e9","fr":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Sciences de l\u0027Antiquit\u00e9","it":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Sciences de l\u0027Antiquit\u00e9","en":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Sciences de l\u0027Antiquit\u00e9"}},{"bib_code":"RE61064","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Th\u00e9ologie","fr":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Th\u00e9ologie","it":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Th\u00e9ologie","en":"Uni Gen\u00e8ve Battelle - Th\u00e9ologie"}},{"bib_code":"RE61029","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve CMU - Humanit\u00e9s (IEH2)","fr":"Uni Gen\u00e8ve CMU - Humanit\u00e9s (IEH2)","it":"Uni Gen\u00e8ve CMU - Humanit\u00e9s (IEH2)","en":"Uni Gen\u00e8ve CMU - Humanit\u00e9s (IEH2)"}},{"bib_code":"RE61020","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve CMU - M\u00e9decine","fr":"Uni Gen\u00e8ve CMU - M\u00e9decine","it":"Uni Gen\u00e8ve CMU - M\u00e9decine","en":"Uni Gen\u00e8ve CMU - M\u00e9decine"}},{"bib_code":"RE61021","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve CMU - Sant\u00e9 (CDS)","fr":"Uni Gen\u00e8ve CMU - Sant\u00e9 (CDS)","it":"Uni Gen\u00e8ve CMU - Sant\u00e9 (CDS)","en":"Uni Gen\u00e8ve CMU - Sant\u00e9 (CDS)"}},{"bib_code":"RE61092","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Archives Jean Piaget","fr":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Archives Jean Piaget","it":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Archives Jean Piaget","en":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Archives Jean Piaget"}},{"bib_code":"RE61050","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Droit","fr":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Droit","it":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Droit","en":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Droit"}},{"bib_code":"RE61097","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Espace audiovisuel","fr":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Espace audiovisuel","it":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Espace audiovisuel","en":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Espace audiovisuel"}},{"bib_code":"RE61088","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Etudes europ\u00e9ennes et relations internationales (GSI)","fr":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Etudes europ\u00e9ennes et relations internationales (GSI)","it":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Etudes europ\u00e9ennes et relations internationales (GSI)","en":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Etudes europ\u00e9ennes et relations internationales (GSI)"}},{"bib_code":"RE61073","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Mail - G\u00e9rontologie et \u00e9tudes des vuln\u00e9rabilit\u00e9s (CIGEV)","fr":"Uni Gen\u00e8ve Mail - G\u00e9rontologie et \u00e9tudes des vuln\u00e9rabilit\u00e9s (CIGEV)","it":"Uni Gen\u00e8ve Mail - G\u00e9rontologie et \u00e9tudes des vuln\u00e9rabilit\u00e9s (CIGEV)","en":"Uni Gen\u00e8ve Mail - G\u00e9rontologie et \u00e9tudes des vuln\u00e9rabilit\u00e9s (CIGEV)"}},{"bib_code":"RE61072","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Institut J.-J. Rousseau (AIJJR)","fr":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Institut J.-J. Rousseau (AIJJR)","it":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Institut J.-J. Rousseau (AIJJR)","en":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Institut J.-J. Rousseau (AIJJR)"}},{"bib_code":"RE61070","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Psychologie et sciences de l\u0027\u00e9ducation","fr":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Psychologie et sciences de l\u0027\u00e9ducation","it":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Psychologie et sciences de l\u0027\u00e9ducation","en":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Psychologie et sciences de l\u0027\u00e9ducation"}},{"bib_code":"RE61040","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Sciences \u00e9conomiques et sociales","fr":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Sciences \u00e9conomiques et sociales","it":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Sciences \u00e9conomiques et sociales","en":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Sciences \u00e9conomiques et sociales"}},{"bib_code":"RE61081","canton":"ge","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Traduction et interpr\u00e9tation","fr":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Traduction et interpr\u00e9tation","it":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Traduction et interpr\u00e9tation","en":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Traduction et interpr\u00e9tation"}},{"bib_code":"RE31021","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Neuch\u00e2tel - Biblioth\u00e8que de Pierre-\u00e0-Mazel 7 (PAM7)","fr":"Uni Neuch\u00e2tel - Biblioth\u00e8que de Pierre-\u00e0-Mazel 7 (PAM7)","it":"Uni Neuch\u00e2tel - Biblioth\u00e8que de Pierre-\u00e0-Mazel 7 (PAM7)","en":"Uni Neuch\u00e2tel - Biblioth\u00e8que de Pierre-\u00e0-Mazel 7 (PAM7)"}},{"bib_code":"RE31013","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Neuch\u00e2tel - Droit","fr":"Uni Neuch\u00e2tel - Droit","it":"Uni Neuch\u00e2tel - Droit","en":"Uni Neuch\u00e2tel - Droit"}},{"bib_code":"RE31016","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Neuch\u00e2tel - Droit de la sant\u00e9","fr":"Uni Neuch\u00e2tel - Droit de la sant\u00e9","it":"Uni Neuch\u00e2tel - Droit de la sant\u00e9","en":"Uni Neuch\u00e2tel - Droit de la sant\u00e9"}},{"bib_code":"RE31011","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Neuch\u00e2tel - Ethnologie (IE + MEN)","fr":"Uni Neuch\u00e2tel - Ethnologie (IE + MEN)","it":"Uni Neuch\u00e2tel - Ethnologie (IE + MEN)","en":"Uni Neuch\u00e2tel - Ethnologie (IE + MEN)"}},{"bib_code":"RE31020","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Neuch\u00e2tel - Lettres et sciences humaines","fr":"Uni Neuch\u00e2tel - Lettres et sciences humaines","it":"Uni Neuch\u00e2tel - Lettres et sciences humaines","en":"Uni Neuch\u00e2tel - Lettres et sciences humaines"}},{"bib_code":"RE31012","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Neuch\u00e2tel - Sciences","fr":"Uni Neuch\u00e2tel - Sciences","it":"Uni Neuch\u00e2tel - Sciences","en":"Uni Neuch\u00e2tel - Sciences"}},{"bib_code":"RE31014","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Neuch\u00e2tel - Sciences \u00e9conomiques","fr":"Uni Neuch\u00e2tel - Sciences \u00e9conomiques","it":"Uni Neuch\u00e2tel - Sciences \u00e9conomiques","en":"Uni Neuch\u00e2tel - Sciences \u00e9conomiques"}},{"bib_code":"RE31019","canton":"ne","group_code":"RERO","label":{"de":"Uni Neuch\u00e2tel - Service de l\u0027information scientifique et des biblioth\u00e8ques","fr":"Uni Neuch\u00e2tel - Service de l\u0027information scientifique et des biblioth\u00e8ques","it":"Uni Neuch\u00e2tel - Service de l\u0027information scientifique et des biblioth\u00e8ques","en":"Uni Neuch\u00e2tel - Service de l\u0027information scientifique et des biblioth\u00e8ques"}},{"bib_code":"RE01095","canton":"fr","group_code":"RERO","label":{"de":"Vitrocentre Romont","fr":"Vitrocentre Romont","it":"Vitrocentre Romont","en":"Vitrocentre Romont"}},{"bib_code":"vsasm1","canton":"vs","group_code":"CCSA","label":{"de":"Abbaye de St-Maurice - Collection d\u0027affiches","fr":"Abbaye de St-Maurice - Collection d\u0027affiches","it":"Abbaye de St-Maurice - Collection d\u0027affiches","en":"Abbaye de St-Maurice - Collection d\u0027affiches"}},{"bib_code":"frbcuc","canton":"fr","group_code":"CCSA","label":{"de":"BCU Fribourg - Plakatsammlung","fr":"BCU Fribourg - Collection d\u0027affiches","it":"BCU Fribourg - Collection d\u0027affiches","en":"BCU Fribourg - Poster collection"}},{"bib_code":"gevbge","canton":"ge","group_code":"CCSA","label":{"de":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve - Collection d\u0027affiches","fr":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve - Collection d\u0027affiches","it":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve - Collection d\u0027affiches","en":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve - Collection d\u0027affiches"}},{"bib_code":"gevbmu","canton":"ge","group_code":"CCSA","label":{"de":"Biblioth\u00e8que musicale de la Ville de Gen\u00e8ve - Collection d\u0027affiches","fr":"Biblioth\u00e8que musicale de la Ville de Gen\u00e8ve - Collection d\u0027affiches","it":"Biblioth\u00e8que musicale de la Ville de Gen\u00e8ve - Collection d\u0027affiches","en":"Biblioth\u00e8que musicale de la Ville de Gen\u00e8ve - Collection d\u0027affiches"}},{"bib_code":"nebpun","canton":"ne","group_code":"CCSA","label":{"de":"BPU Neuch\u00e2tel - Collection d\u0027affiches","fr":"BPU Neuch\u00e2tel - Collection d\u0027affiches","it":"BPU Neuch\u00e2tel - Collection d\u0027affiches","en":"BPU Neuch\u00e2tel - Collection d\u0027affiches"}},{"bib_code":"vdcsl","canton":"vd","group_code":"CCSA","label":{"de":"Cin\u00e9math\u00e8que Suisse - Collection d\u0027affiches, Lausanne","fr":"Cin\u00e9math\u00e8que Suisse - Collection d\u0027affiches, Lausanne","it":"Cin\u00e9math\u00e8que Suisse - Collection d\u0027affiches, Lausanne","en":"Cin\u00e9math\u00e8que Suisse - Collection d\u0027affiches, Lausanne"}},{"bib_code":"nwstk","canton":"nw","group_code":"CCSA","label":{"de":"Kantonsbibliothek Nidwalden - Plakatsammlung, Stans","fr":"Kantonsbibliothek Nidwalden - Plakatsammlung, Stans","it":"Kantonsbibliothek Nidwalden - Plakatsammlung, Stans","en":"Kantonsbibliothek Nidwalden - Plakatsammlung, Stans"}},{"bib_code":"vsbcvs","canton":"vs","group_code":"CCSA","label":{"de":"Mediathek Wallis - Plakatsammlung, Sitten","fr":"M\u00e9diath\u00e8que Valais - Collection d\u0027affiches, Sion","it":"M\u00e9diath\u00e8que Valais - Collection d\u0027affiches, Sion","en":"M\u00e9diath\u00e8que Valais - Collection d\u0027affiches, Sion"}},{"bib_code":"benbgs","canton":"be","group_code":"CCSA","label":{"de":"NB Bern - Graphische Sammlung","fr":"BN Berne - Cabinet des estampes","it":"BN Berna - Gabinetto delle stampe","en":"NL Bern - Prints and Drawings Department"}},{"bib_code":"vkmlz","canton":"lu","group_code":"CCSA","label":{"de":"Verkehrshaus der Schweiz - Plakatsammlung, Luzern","fr":"Mus\u00e9e suisse des transports - Collection d\u0027affiches, Luzern","it":"Museo Svizzero dei Trasporti - Collezione di cartelloni, Luzern","en":"Swiss Museum of Transport - Poster collection, Luzern"}},{"bib_code":"BORIS","canton":"","group_code":"REPOS","label":{"de":"BORIS - Bern Open Repository and Information System","fr":"BORIS - Bern Open Repository and Information System","it":"BORIS - Bern Open Repository and Information System","en":"BORIS - Bern Open Repository and Information System"}},{"bib_code":"ECOD","canton":"","group_code":"REPOS","label":{"de":"e-codices - Virtuelle Handschriftenbibliothek der Schweiz","fr":"e-codices - Biblioth\u00e8que virtuelle des manuscrits en Suisse","it":"e-codices - Biblioteca virtuale dei manoscritti conservati in Svizzera","en":"e-codices - Virtual Manuscript Library of Switzerland"}},{"bib_code":"RETROS","canton":"","group_code":"REPOS","label":{"de":"e-periodica","fr":"e-periodica","it":"e-periodica","en":"e-periodica"}},{"bib_code":"EDOC","canton":"","group_code":"REPOS","label":{"de":"edoc - Institutional Repository University of Basel","fr":"edoc - Institutional Repository University of Basel","it":"edoc - Institutional Repository University of Basel","en":"edoc - Institutional Repository University of Basel"}},{"bib_code":"ETHRESEARCH","canton":"","group_code":"REPOS","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Research Collection","fr":"ETH Z\u00fcrich - Research Collection","it":"ETH Z\u00fcrich - Research Collection","en":"ETH Z\u00fcrich - Research Collection"}},{"bib_code":"ALEXREPO","canton":"","group_code":"REPOS","label":{"de":"Forschungsplattform Alexandria","fr":"Research Platform Alexandria","it":"Research Platform Alexandria","en":"Research Platform Alexandria"}},{"bib_code":"NATIONALLICENCE","canton":"","group_code":"REPOS","label":{"de":"Nationallizenzen","fr":"Licences nationales","it":"National Licences","en":"National Licences"}},{"bib_code":"SERVAL","canton":"","group_code":"REPOS","label":{"de":"SERVAL - Serveur acad\u00e9mique lausannois","fr":"SERVAL - Serveur acad\u00e9mique lausannois","it":"SERVAL - Serveur acad\u00e9mique lausannois","en":"SERVAL - Serveur acad\u00e9mique lausannois"}},{"bib_code":"ZORA","canton":"","group_code":"REPOS","label":{"de":"ZORA - Zurich Open Repository and Archive","fr":"ZORA - Zurich Open Repository and Archive","it":"ZORA - Zurich Open Repository and Archive","en":"ZORA - Zurich Open Repository and Archive"}},{"bib_code":"MEAA","canton":"ti","group_code":"SBT","label":{"de":"Accademia di Architettura, Mendrisio","fr":"Accademia di Architettura, Mendrisio","it":"Accademia di Architettura, Mendrisio","en":"Accademia di Architettura, Mendrisio"}},{"bib_code":"BZAST","canton":"ti","group_code":"SBT","label":{"de":"Archivio di Stato, Bellinzona","fr":"Archivio di Stato, Bellinzona","it":"Archivio di Stato, Bellinzona","en":"Archivio di Stato, Bellinzona"}},{"bib_code":"ASL","canton":"ti","group_code":"SBT","label":{"de":"Archivio storico della Citt\u00e0 di Lugano","fr":"Archivio storico della Citt\u00e0 di Lugano","it":"Archivio storico della Citt\u00e0 di Lugano","en":"Archivio storico della Citt\u00e0 di Lugano"}},{"bib_code":"BZBC","canton":"ti","group_code":"SBT","label":{"de":"Biblioteca cantonale Bellinzona","fr":"Biblioteca cantonale Bellinzona","it":"Biblioteca cantonale Bellinzona","en":"Biblioteca cantonale Bellinzona"}},{"bib_code":"BZCDS","canton":"ti","group_code":"SBT","label":{"de":"Biblioteca cantonale Bellinzona","fr":"Biblioteca cantonale Bellinzona","it":"Biblioteca cantonale Bellinzona","en":"Biblioteca cantonale Bellinzona"}},{"bib_code":"MEBC","canton":"ti","group_code":"SBT","label":{"de":"Biblioteca cantonale e del Liceo di Mendrisio","fr":"Biblioteca cantonale e del Liceo di Mendrisio","it":"Biblioteca cantonale e del Liceo di Mendrisio","en":"Biblioteca cantonale e del Liceo di Mendrisio"}},{"bib_code":"LOBC","canton":"ti","group_code":"SBT","label":{"de":"Biblioteca cantonale Locarno","fr":"Biblioteca cantonale Locarno","it":"Biblioteca cantonale Locarno","en":"Biblioteca cantonale Locarno"}},{"bib_code":"LUBC","canton":"ti","group_code":"SBT","label":{"de":"Biblioteca cantonale Lugano","fr":"Biblioteca cantonale Lugano","it":"Biblioteca cantonale Lugano","en":"Biblioteca cantonale Lugano"}},{"bib_code":"CHBCO","canton":"ti","group_code":"SBT","label":{"de":"Biblioteca comunale, Chiasso","fr":"BiblioBiblioteca comunale, Chiasso","it":"Biblioteca comunale, Chiasso","en":"Biblioteca comunale, Chiasso"}},{"bib_code":"LUBD","canton":"ti","group_code":"SBT","label":{"de":"Biblioteca diocesana di Lugano","fr":"Biblioteca diocesana di Lugano","it":"Biblioteca diocesana di Lugano","en":"Biblioteca diocesana di Lugano"}},{"bib_code":"LUBSF","canton":"ti","group_code":"SBT","label":{"de":"Biblioteca Salita dei Frati, Lugano","fr":"Biblioteca Salita dei Frati, Lugano","it":"Biblioteca Salita dei Frati, Lugano","en":"Biblioteca Salita dei Frati, Lugano"}},{"bib_code":"LUBUL","canton":"ti","group_code":"SBT","label":{"de":"Biblioteca universitaria di Lugano","fr":"Biblioteca universitaria di Lugano","it":"Biblioteca universitaria di Lugano","en":"Biblioteca universitaria di Lugano"}},{"bib_code":"BZCDE","canton":"ti","group_code":"SBT","label":{"de":"Centro di dialettologia e di etnografia, Bellinzona","fr":"Centro di dialettologia e di etnografia, Bellinzona","it":"Centro di dialettologia e di etnografia, Bellinzona","en":"Centro di dialettologia e di etnografia, Bellinzona"}},{"bib_code":"BZSTA","canton":"ti","group_code":"SBT","label":{"de":"Centro di informazione e documentazione statistica, Bellinzona","fr":"Centro di informazione e documentazione statistica, Bellinzona","it":"Centro di informazione e documentazione statistica, Bellinzona","en":"Centro di informazione e documentazione statistica, Bellinzona"}},{"bib_code":"MBZST","canton":"ti","group_code":"SBT","label":{"de":"Centro di informazione e documentazione statistica, Giubiasco","fr":"Centro di informazione e documentazione statistica, Giubiasco","it":"Centro di informazione e documentazione statistica, Giubiasco","en":"Centro di informazione e documentazione statistica, Giubiasco"}},{"bib_code":"IUFFP","canton":"ti","group_code":"SBT","label":{"de":"EHB Lugano","fr":"IFFP Lugano","it":"IUFFP Lugano","en":"EHB Lugano"}},{"bib_code":"BFMA","canton":"ti","group_code":"SBT","label":{"de":"Fondazione Marguerite Arp, Locarno","fr":"Fondazione Marguerite Arp, Locarno","it":"Fondazione Marguerite Arp, Locarno","en":"Fondazione Marguerite Arp, Locarno"}},{"bib_code":"FSCMH","canton":"ti","group_code":"SBT","label":{"de":"Fondo Sasso Corbaro Medical Humanities\/Osp.civico Lugano","fr":"Fondo Sasso Corbaro Medical Humanities\/Osp.civico Lugano","it":"Fondo Sasso Corbaro Medical Humanities\/Osp.civico Lugano","en":"Fondo Sasso Corbaro Medical Humanities\/Osp.civico Lugano"}},{"bib_code":"LUMCA","canton":"ti","group_code":"SBT","label":{"de":"Museo cantonale d\u0027Arte, Lugano","fr":"Museo cantonale d\u0027Arte, Lugano","it":"Museo cantonale d\u0027Arte, Lugano","en":"Museo cantonale d\u0027Arte, Lugano"}},{"bib_code":"LUMC","canton":"ti","group_code":"SBT","label":{"de":"Museo delle Culture, Lugano","fr":"Museo delle Culture, Lugano","it":"Museo delle Culture, Lugano","en":"Museo delle Culture, Lugano"}},{"bib_code":"BZVDC","canton":"ti","group_code":"SBT","label":{"de":"Museo Villa dei cedri, Bellinzona","fr":"Museo Villa dei cedri, Bellinzona","it":"Museo Villa dei cedri, Bellinzona","en":"Museo Villa dei cedri, Bellinzona"}},{"bib_code":"MEOSC","canton":"ti","group_code":"SBT","label":{"de":"Organizzazione sociopsichiatrica cantonale, Mendrisio","fr":"Organizzazione sociopsichiatrica cantonale, Mendrisio","it":"Organizzazione sociopsichiatrica cantonale, Mendrisio","en":"Organizzazione sociopsichiatrica cantonale, Mendrisio"}},{"bib_code":"BZCLD","canton":"ti","group_code":"SBT","label":{"de":"Ufficio della documentazione, Bellinzona","fr":"Ufficio della documentazione, Bellinzona","it":"Ufficio della documentazione, Bellinzona","en":"Ufficio della documentazione, Bellinzona"}},{"bib_code":"CHSBK","canton":"lu","group_code":"SpeiBi","label":{"de":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz, B\u00fcron","fr":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz, B\u00fcron","it":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz, B\u00fcron","en":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz, B\u00fcron"}},{"bib_code":"SBZ","canton":"ag","group_code":"SBZO","label":{"de":"Stadtbibliothek Zofingen - Historischer Bestand","fr":"Stadtbibliothek Zofingen - Historischer Bestand","it":"Stadtbibliothek Zofingen - Historischer Bestand","en":"Stadtbibliothek Zofingen - Historischer Bestand"}},{"bib_code":"SGAFS","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Amt f\u00fcr Soziales, St. Gallen","fr":"Amt f\u00fcr Soziales, St. Gallen","it":"Amt f\u00fcr Soziales, St. Gallen","en":"Amt f\u00fcr Soziales, St. Gallen"}},{"bib_code":"SGAFU","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Amt f\u00fcr Umweltschutz, St. Gallen","fr":"Amt f\u00fcr Umweltschutz, St. Gallen","it":"Amt f\u00fcr Umweltschutz, St. Gallen","en":"Amt f\u00fcr Umweltschutz, St. Gallen"}},{"bib_code":"SGARC","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Arch\u00e4ologie St.Gallen","fr":"Arch\u00e4ologie St.Gallen","it":"Arch\u00e4ologie St.Gallen","en":"Arch\u00e4ologie St.Gallen"}},{"bib_code":"SGASL","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Archiv f\u00fcr Schweizer Landschaftsarchitektur, Rapperswil","fr":"Archiv f\u00fcr Schweizer Landschaftsarchitektur, Rapperswil","it":"Archiv f\u00fcr Schweizer Landschaftsarchitektur, Rapperswil","en":"Archiv f\u00fcr Schweizer Landschaftsarchitektur, Rapperswil"}},{"bib_code":"SGBDR","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Baudepartement St. Gallen","fr":"Baudepartement St. Gallen","it":"Baudepartement St. Gallen","en":"Baudepartement St. Gallen"}},{"bib_code":"BLB30","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Berufs- und Laufbahnberatung Altst\u00e4tten","fr":"Berufs- und Laufbahnberatung Altst\u00e4tten","it":"Berufs- und Laufbahnberatung Altst\u00e4tten","en":"Berufs- und Laufbahnberatung Altst\u00e4tten"}},{"bib_code":"BLB50","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Berufs- und Laufbahnberatung Sargans","fr":"Berufs- und Laufbahnberatung Sargans","it":"Berufs- und Laufbahnberatung Sargans","en":"Berufs- und Laufbahnberatung Sargans"}},{"bib_code":"BLB60","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Berufs- und Laufbahnberatung See-Gaster","fr":"Berufs- und Laufbahnberatung See-Gaster","it":"Berufs- und Laufbahnberatung See-Gaster","en":"Berufs- und Laufbahnberatung See-Gaster"}},{"bib_code":"BLB70","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Berufs- und Laufbahnberatung Toggenburg","fr":"Berufs- und Laufbahnberatung Toggenburg","it":"Berufs- und Laufbahnberatung Toggenburg","en":"Berufs- und Laufbahnberatung Toggenburg"}},{"bib_code":"BLB40","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Berufs- und Laufbahnberatung Werdenberg","fr":"Berufs- und Laufbahnberatung Werdenberg","it":"Berufs- und Laufbahnberatung Werdenberg","en":"Berufs- und Laufbahnberatung Werdenberg"}},{"bib_code":"BLB90","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Berufs- und Laufbahnberatung Wil","fr":"Berufs- und Laufbahnberatung Wil","it":"Berufs- und Laufbahnberatung Wil","en":"Berufs- und Laufbahnberatung Wil"}},{"bib_code":"SGSKS","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Berufs- und Weiterbildungszentrum Sarganserland","fr":"Berufs- und Weiterbildungszentrum Sarganserland","it":"Berufs- und Weiterbildungszentrum Sarganserland","en":"Berufs- und Weiterbildungszentrum Sarganserland"}},{"bib_code":"BB10","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Berufs-, Studien- und Laufbahnberatung St. Gallen","fr":"Berufs-, Studien- und Laufbahnberatung St. Gallen","it":"Berufs-, Studien- und Laufbahnberatung St. Gallen","en":"Berufs-, Studien- und Laufbahnberatung St. Gallen"}},{"bib_code":"SGKSP","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Bibliotheksdienst Kantonsspital St.Gallen","fr":"Bibliotheksdienst Kantonsspital St.Gallen","it":"Bibliotheksdienst Kantonsspital St.Gallen","en":"Bibliotheksdienst Kantonsspital St.Gallen"}},{"bib_code":"BZGSG","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"BZGS Grundbildung, St. Gallen","fr":"BZGS Grundbildung, St. Gallen","it":"BZGS Grundbildung, St. Gallen","en":"BZGS Grundbildung, St. Gallen"}},{"bib_code":"BZGSF","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"BZGS H\u00f6here Fachschule, St. Gallen","fr":"BZGS H\u00f6here Fachschule, St. Gallen","it":"BZGS H\u00f6here Fachschule, St. Gallen","en":"BZGS H\u00f6here Fachschule, St. Gallen"}},{"bib_code":"SGBBA","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Denkmalpflege St. Gallen - Bibliothek Bernhard Anderes","fr":"Denkmalpflege St. Gallen - Bibliothek Bernhard Anderes","it":"Denkmalpflege St. Gallen - Bibliothek Bernhard Anderes","en":"Denkmalpflege St. Gallen - Bibliothek Bernhard Anderes"}},{"bib_code":"SGDKM","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Di\u00f6zesane Kirchenmusikschule St. Gallen","fr":"Di\u00f6zesane Kirchenmusikschule St. Gallen","it":"Di\u00f6zesane Kirchenmusikschule St. Gallen","en":"Di\u00f6zesane Kirchenmusikschule St. Gallen"}},{"bib_code":"SGEDR","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"ED Rechtsdienst St. Gallen","fr":"ED Rechtsdienst St. Gallen","it":"ED Rechtsdienst St. Gallen","en":"ED Rechtsdienst St. Gallen"}},{"bib_code":"SGFDG","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Finanzdepartement St. Gallen","fr":"Finanzdepartement St. Gallen","it":"Finanzdepartement St. Gallen","en":"Finanzdepartement St. Gallen"}},{"bib_code":"SGGDR","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Gesundheitsdepartement St.Gallen - Rechtsdienst","fr":"Gesundheitsdepartement St.Gallen - Rechtsdienst","it":"Gesundheitsdepartement St.Gallen - Rechtsdienst","en":"Gesundheitsdepartement St.Gallen - Rechtsdienst"}},{"bib_code":"SGGBS","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Gewerbliches Berufs- und Weiterbildungszentrum St.Gallen","fr":"Gewerbliches Berufs- und Weiterbildungszentrum St.Gallen","it":"Gewerbliches Berufs- und Weiterbildungszentrum St.Gallen","en":"Gewerbliches Berufs- und Weiterbildungszentrum St.Gallen"}},{"bib_code":"SGJPD","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Justiz- und Polizeidepartement St. Gallen","fr":"Justiz- und Polizeidepartement St. Gallen","it":"Justiz- und Polizeidepartement St. Gallen","en":"Justiz- und Polizeidepartement St. Gallen"}},{"bib_code":"SGKFA","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Kantonales Forstamt St. Gallen","fr":"Kantonales Forstamt St. Gallen","it":"Kantonales Forstamt St. Gallen","en":"Kantonales Forstamt St. Gallen"}},{"bib_code":"SGGDK","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Kantonsarztamt St. Gallen","fr":"Kantonsarztamt St. Gallen","it":"Kantonsarztamt St. Gallen","en":"Kantonsarztamt St. Gallen"}},{"bib_code":"SGARK","canton":"ar","group_code":"SGBN","label":{"de":"Kantonsbibliothek Appenzell Ausserrhoden, Trogen","fr":"Kantonsbibliothek Appenzell Ausserrhoden, Trogen","it":"Kantonsbibliothek Appenzell Ausserrhoden, Trogen","en":"Kantonsbibliothek Appenzell Ausserrhoden, Trogen"}},{"bib_code":"SGKGB","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Kantonsgericht St. Gallen","fr":"Kantonsgericht St. Gallen","it":"Kantonsgericht St. Gallen","en":"Kantonsgericht St. Gallen"}},{"bib_code":"SGKSB","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Kantonsschule am Burggraben St.Gallen","fr":"Kantonsschule am Burggraben St.Gallen","it":"Kantonsschule am Burggraben St.Gallen","en":"Kantonsschule am Burggraben St.Gallen"}},{"bib_code":"SGKSH","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Kantonsschule Heerbrugg","fr":"Kantonsschule Heerbrugg","it":"Kantonsschule Heerbrugg","en":"Kantonsschule Heerbrugg"}},{"bib_code":"SGKSS","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Kantonsschule Sargans","fr":"Kantonsschule Sargans","it":"Kantonsschule Sargans","en":"Kantonsschule Sargans"}},{"bib_code":"SGKSW","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Kantonsschule Wattwil","fr":"Kantonsschule Wattwil","it":"Kantonsschule Wattwil","en":"Kantonsschule Wattwil"}},{"bib_code":"KSWIL","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Kantonsschule Wil","fr":"Kantonsschule Wil","it":"Kantonsschule Wil","en":"Kantonsschule Wil"}},{"bib_code":"SGZFB","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"KB Vadiana - St. Galler Zentrum f\u00fcr das Buch","fr":"KB Vadiana - St. Galler Zentrum f\u00fcr das Buch","it":"KB Vadiana - St. Galler Zentrum f\u00fcr das Buch","en":"KB Vadiana - St. Galler Zentrum f\u00fcr das Buch"}},{"bib_code":"SGKBV","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"KB Vadiana St. Gallen","fr":"KB Vadiana St. Gallen","it":"KB Vadiana St. Gallen","en":"KB Vadiana St. Gallen"}},{"bib_code":"SGKHI","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"KB Vadiana St. Gallen - Historisches Museum","fr":"KB Vadiana St. Gallen - Historisches Museum","it":"KB Vadiana St. Gallen - Historisches Museum","en":"KB Vadiana St. Gallen - Historisches Museum"}},{"bib_code":"SGKBN","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"KB Vadiana St. Gallen - Naturhistorisches Museum","fr":"KB Vadiana St. Gallen - Naturhistorisches Museum","it":"KB Vadiana St. Gallen - Naturhistorisches Museum","en":"KB Vadiana St. Gallen - Naturhistorisches Museum"}},{"bib_code":"KJPD","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"KJPD St.Gallen","fr":"KJPD St.Gallen","it":"KJPD St.Gallen","en":"KJPD St.Gallen"}},{"bib_code":"SGKMB","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Kloster Magdenau, Wolfertswil","fr":"Kloster Magdenau, Wolfertswil","it":"Kloster Magdenau, Wolfertswil","en":"Kloster Magdenau, Wolfertswil"}},{"bib_code":"SIWE","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Kunstbibliothek Sitterwerk, St. Gallen","fr":"Kunstbibliothek Sitterwerk, St. Gallen","it":"Kunstbibliothek Sitterwerk, St. Gallen","en":"Kunstbibliothek Sitterwerk, St. Gallen"}},{"bib_code":"SGMSZ","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Musikschulzentrum St.Gallen","fr":"Musikschulzentrum St.Gallen","it":"Musikschulzentrum St.Gallen","en":"Musikschulzentrum St.Gallen"}},{"bib_code":"SGKIS","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Ostschweizer Kinderspital, St. Gallen","fr":"Ostschweizer Kinderspital, St. Gallen","it":"Ostschweizer Kinderspital, St. Gallen","en":"Ostschweizer Kinderspital, St. Gallen"}},{"bib_code":"SGKPN","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Psychiatrische Dienste Wil","fr":"Psychiatrische Dienste Wil","it":"Psychiatrische Dienste Wil","en":"Psychiatrische Dienste Wil"}},{"bib_code":"SGRAG","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Ragaziana, Bad Ragaz","fr":"Ragaziana, Bad Ragaz","it":"Ragaziana, Bad Ragaz","en":"Ragaziana, Bad Ragaz"}},{"bib_code":"SGSTA","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Staatsarchiv St. Gallen","fr":"Staatsarchiv St. Gallen","it":"Staatsarchiv St. Gallen","en":"Staatsarchiv St. Gallen"}},{"bib_code":"SGSKR","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Staatskanzlei St. Gallen","fr":"Staatskanzlei St. Gallen","it":"Staatskanzlei St. Gallen","en":"Staatskanzlei St. Gallen"}},{"bib_code":"SGFB","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Stadtbibliothek St. Gallen - Bibliothek Hauptpost","fr":"Stadtbibliothek St. Gallen - Bibliothek Hauptpost","it":"Stadtbibliothek St. Gallen - Bibliothek Hauptpost","en":"Stadtbibliothek St. Gallen - Bibliothek Hauptpost"}},{"bib_code":"SGFBK","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Stadtbibliothek St.Gallen - Katharinen","fr":"Stadtbibliothek St.Gallen - Katharinen","it":"Stadtbibliothek St.Gallen - Katharinen","en":"Stadtbibliothek St.Gallen - Katharinen"}},{"bib_code":"SGSTR","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Stiftsarchiv St. Gallen","fr":"Stiftsarchiv St. Gallen","it":"Stiftsarchiv St. Gallen","en":"Stiftsarchiv St. Gallen"}},{"bib_code":"SGSTI","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Stiftsbibliothek St. Gallen","fr":"Stiftsbibliothek St. Gallen","it":"Stiftsbibliothek St. Gallen","en":"Stiftsbibliothek St. Gallen"}},{"bib_code":"SGTB","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Textilbibliothek St. Gallen","fr":"Textilbibliothek St. Gallen","it":"Textilbibliothek St. Gallen","en":"Textilbibliothek St. Gallen"}},{"bib_code":"SGVSG","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Versicherungsgericht St. Gallen","fr":"Versicherungsgericht St. Gallen","it":"Versicherungsgericht St. Gallen","en":"Versicherungsgericht St. Gallen"}},{"bib_code":"SGVDR","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Volkswirtschaftsdepartement St. Gallen - Rechtsdienst","fr":"Volkswirtschaftsdepartement St. Gallen - Rechtsdienst","it":"Volkswirtschaftsdepartement St. Gallen - Rechtsdienst","en":"Volkswirtschaftsdepartement St. Gallen - Rechtsdienst"}},{"bib_code":"SGWYB","canton":"sg","group_code":"SGBN","label":{"de":"Wyborada, St. Gallen","fr":"Wyborada, St. Gallen","it":"Wyborada, St. Gallen","en":"Wyborada, St. Gallen"}}]}